[
    {
        "numeroProcesso": "0003250-67.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Milena Thais da Costa de Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006345-03.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001799-70.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Irlandia Mota Pereira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003369-94.2016.8.06.0067",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006259-37.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Fabio Gomes Pereira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005258-51.2017.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Luan Cruz Cunha",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003163-40.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "C\u00c9LIA MARIA ERNESTO DE OLIVEIRA\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  ",
        "parteRequerida": "Banco Itau Bmg S.a\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Abdias Filho Ximenes Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0748598-02.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Francisco Afranio da Silva\nAdvogado:  Neuzemar Gomes de Moraes  \nAdvogado:  Renato Santiago de Castro  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Renato Santiago de Castro"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0010684-88.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "D. G. S. L.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0077064-66.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Francisca Cardoso de Oliveira",
        "parteRequerida": "Guilherme Marinho Soares",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006257-67.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Antonio Leite Rodrigues Moreira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001251-47.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "Abdias Filho Ximenes Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0010682-21.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006258-52.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "MICHEL DE ALMEIDA SANTANA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004397-94.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003070-06.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "MARIA ALEXANDRA DA SILVA",
        "parteRequerida": "MAPFRE VERA CRUZ S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006344-52.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "Joao Gomes Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0670551-14.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Gilberto Silveira Braga\nAdvogada:  Jose Heleno Lopes Viana  \nAdvogado:  Joao Bernardo Neto  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara\nProcEst.:  Debora Aguiar da Silva Santos  ",
        "advogado": "Joao Bernardo Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003028-02.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jose Josimar Nascimento Firmino",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000138-61.2014.8.06.0186",
        "parteAutora": "Bv Financeira S/A - Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento\nAdvogada:  Fatima Noraci Pinto Barreto de Sousa  ",
        "parteRequerida": "Ananias Bernardo de Moura",
        "advogado": "Fatima Noraci Pinto Barreto de Sousa"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003369-89.2019.8.06.0067",
        "parteAutora": "Francisco Afr\u00e2nio Ara\u00fajo Pereira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0748482-93.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria Neide Pinheiro\nAdvogado:  Neuzemar Gomes de Moraes  \nAdvogado:  Renato Santiago de Castro  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara\nProcEst.:  Procurador do Estado - Joao Renato Banhos Cordeiro  ",
        "advogado": "Renato Santiago de Castro"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004093-24.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Galvani Maria de Lima Silva\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Club Administradora de Cartoes de Credito Ltda\nAdvogado:  Thiago Mahfuz Vezzi  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006255-97.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "LARICE MEDEIROS DA COSTA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001251-18.2011.8.06.0069",
        "parteAutora": "Bruno Henrique Vaz Carvalho",
        "parteRequerida": "Wilson Sales Belchior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006256-82.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Luciana Ribeiro",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003163-06.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Francisco Estev\u00e2o Ara\u00fajo\nAdvogada:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A.\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000910-34.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003369-60.2017.8.06.0067",
        "parteAutora": "Thomas Lucas Veras da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001250-96.2012.8.06.0069",
        "parteAutora": "Clebio Francisco Almeida de Albuquerque",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005398-18.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004396-80.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003368-12.2016.8.06.0067",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0076951-20.2005.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria de Fatima de Sousa Campos\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Cear\u00e1\nProcEst.:  Matteus Viana Neto  ",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005398-52.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jose Antonio de Macedo Neto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003368-75.2017.8.06.0067",
        "parteAutora": "C. P. dos S.",
        "parteRequerida": "Luziane Pereira dos Santos",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000628-93.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "Migra\u00e7\u00e3o A Regularizar\nAdvogado:  Laerte Borges de Oliveira Junior  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Laerte Borges de Oliveira Junior"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000628-78.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jocilene deSousa Costa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000388-08.2009.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Irani de Almeida",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000910-19.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "MARIA ROSEMARY LUCAS BARBOSA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006251-60.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jos\u00e9 Germano Monteiro de Oliveira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002648-85.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0010680-51.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000138-51.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "SAMUEL CARVALHO GOMES\nAdvogada:  Maria Clara Rodrigues Pinho  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Maria Clara Rodrigues Pinho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000628-41.2015.8.06.0027",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004099-05.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004091-54.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Berenice Alves da Silva\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Securitizadora de Creditos Financeiros\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0759205-74.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Antonio Sousa de Oliveira\nAdvogado:  Alexandre Rodrigues de Albuquerque  ",
        "parteRequerida": "Banco Panamericano S/A\nAdvogada:  Rafael Pordeus Costa Lima Filho  ",
        "advogado": "Alexandre Rodrigues de Albuquerque"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0120402-90.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Jose Carlos Pereira Neres",
        "parteRequerida": "Aymore Cia Aymore de Cred, Invest e Financiamentos",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003367-90.2017.8.06.0067",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0022622-59.2016.8.06.0070",
        "parteAutora": "Clive Batista Bezerra Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000335-02.2007.8.06.0076",
        "parteAutora": "Emanuel Pinheiro de Almeida Alcantra",
        "parteRequerida": "Emanuel Pinheiro de Almeida Alcantra",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003162-55.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Celia Maria Ernesto de Oliveira\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Abdias Filho Ximenes Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004544-60.2014.8.06.0143",
        "parteAutora": "Bruno Henrique Vaz Carvalho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004098-88.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0022621-74.2016.8.06.0070",
        "parteAutora": "Margarida Rodrigues Penha",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002647-37.2014.8.06.0162",
        "parteAutora": "Jose Aclezio Dias\nAdvogado:  Francisco Gon\u00e7alves Dias  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Francisco Gon\u00e7alves Dias"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004089-84.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Adriana Ximenes Carneiro\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Fabiana Braga Figueiredo  ",
        "parteRequerida": "Bela Imagem - Studios Fotograficos Ltda",
        "advogado": "Fabiana Braga Figueiredo"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003027-17.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Rodrigues Caetano",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006248-08.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Marcondes Augusto Teles de Almeida",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004396-46.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Davi de Moura Cardoso",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003367-27.2016.8.06.0067",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004088-02.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Adriana Ximenes Carneiro\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Losango S.a - Banco M\u00faltiplo\nAdvogado:  Reinaldo Luis Tadeu Rondina Mandaliti  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006246-38.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "JORGYANA SILVA SOARES",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004098-54.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000627-93.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Raysla Santos do Nascimento",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000138-27.2015.8.06.0186",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "parteRequerida": "Davi Vieira Pinto\nAdvogado:  Antonia Valeria Braga Firmiano  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003022-92.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Izaias William Bezerra",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005397-04.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003021-10.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Deusimar Lopes Melo",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0022617-37.2016.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000138-22.2018.8.06.0186",
        "parteAutora": "Jose Sinval Bezerra da Silva Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001338-98.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisca Catiane Sales de Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004097-06.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "Paulo Renan Cruz de Sousa",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006245-53.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria de Lourdes Ara\u00fajo Sousa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0747700-86.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria Helena Pereira de Lima\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara\nProcEst.:  Anastacio Jorge Matos de Sousa Marinho  ",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0118696-72.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Ceramica Camigor Ltda\nAdvogado:  Bruno Vasconcelos Arruda  ",
        "parteRequerida": "Ato do Coordenador da Coordenadoria da Execucao Tributaria da Secretaria da Fazenda do Estado do Ceara\nAdvogado:  Procurador Jos\u00e9 Anchieta Santos Sobreira  ",
        "advogado": "Bruno Vasconcelos Arruda"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004087-17.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Antonia Tassila Trajano Rocha\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Fundo de Inverstimento Em Direitos Creditorios N\u00e3o-padronizados Npl I\nAdvogada:  MARIANA DENUZZO SALOM\u00c3O  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001249-43.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "Francisco Francimor Gomes Ximenes",
        "parteRequerida": "Fabio Pompeu Pequeno Junior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0022614-82.2016.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006344-18.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "Jose Arlindo Lopes de Vasconcelos\nAdvogado:  Michel Cavalcanti Moura  ",
        "parteRequerida": "Jose Aecio Lopes de Vasconcelos",
        "advogado": "Michel Cavalcanti Moura"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000327-32.2008.8.06.0127",
        "parteAutora": "Anderson de Sousa Souto",
        "parteRequerida": "Procurador Dr. Marcelo Gleidson Cavalcante Melo - Oab 16.115",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002645-67.2014.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000707-95.2008.8.06.0049",
        "parteAutora": "Defensoria P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "Defensoria P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006244-68.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "EDILSON DE SOUSA MARQUES",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003162-21.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Edileuza Rodrigues da Costa\nAdvogada:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A.\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004544-31.2012.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004096-50.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004086-32.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Berenice Alves da Silva\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Optica Reden\u00e7\u00e3o-me\nAdvogado:  Jose Wesley Souza dos Santos  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0032274-94.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Lilian Paiva Cidrao",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001248-24.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Oseas de Souza Rodrigues Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005253-92.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Fabiana da Silva Benevides",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003366-42.2016.8.06.0067",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003068-36.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "Igor Rafael Alves Pereira",
        "parteRequerida": "MARITIMA SEGUROS S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001249-09.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006242-98.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Marcos Henrique Teixeira Oliveira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004085-47.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Celia Lima Silva\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Telefonica Brasil S. A.\nAdvogado:  Reinaldo Luiz Tadeu Rondina Mandaliti  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004544-26.2015.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000909-34.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Felicio Martins de Oliveira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004096-21.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006241-16.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Rafael Madeiro Sampaio Caetano",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0115958-14.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Carmen Monte de Queiroz Juca\nAdvogado:  Jose Afro Lourenco Fernandes  ",
        "parteRequerida": "Denis Edouard Pascal Farcy\nAdvogado:  Savio Magalhaes Alexandre  ",
        "advogado": "Jose Afro Lourenco Fernandes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003366-37.2019.8.06.0067",
        "parteAutora": "FRANCISCO CARLOS DA COSTA DOS SANTOS",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005396-48.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "Ivanilde Batista de Sousa\nAdvogado:  Evaristo Lobo de Macedo  ",
        "parteRequerida": "Banco Bmg Consignado S.a",
        "advogado": "Evaristo Lobo de Macedo"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005250-74.2017.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisca Vanessa Ferreira de Sousa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005827-53.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Candida Moreira Pastor\nAdvogado:  Paolo Giorgio Quezado Gurgel E Silva  \nAdvogada:  Samara da Paz Oliveira  \nAdvogado:  Jose Feitosa de Sousa  ",
        "parteRequerida": "Eletrosul Eletrodomesticos e Motos\nAdvogado:  Jose Edgle dos Santos  ",
        "advogado": "Jose Feitosa de Sousa"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005500-45.2007.8.06.0071",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000907-79.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006240-31.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Aliciane Alves de Sousa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004395-61.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Davi de Moura Cardoso",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0022602-68.2016.8.06.0070",
        "parteAutora": "Francisco Clecio Farias Abreu\nAdvogado:  Antonio Marcos Bonfim Lima  ",
        "parteRequerida": "Vilebaldo Barbosa Martins Filho",
        "advogado": "Antonio Marcos Bonfim Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0669482-44.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria de Lurdes Barros Santos\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara\nProcEst.:  Ana Luisa Sampaio Siqueira  ",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001247-10.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "Abdias Filho Ximenes Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003366-08.2017.8.06.0067",
        "parteAutora": "Em A.",
        "parteRequerida": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004395-32.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004395-27.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005827-19.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003366-08.2016.8.06.0046",
        "parteAutora": "Francisco Orlison da Silva Cunha\nAdvogada:  Judite Freire Solano Costa  ",
        "parteRequerida": "Antonio Jos\u00e9 Cunha",
        "advogado": "Judite Freire Solano Costa"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005249-89.2017.8.06.0034",
        "parteAutora": "Ruthy Viana Ribeiro",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001246-88.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "Ann Celly Sampaio",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005396-19.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005826-68.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Luciano Matias de Melo\nAdvogado:  Paolo Giorgio Quezado Gurgel E Silva  \nAdvogada:  Samara da Paz Oliveira  \nAdvogado:  Jose Feitosa de Sousa  ",
        "parteRequerida": "Eletrosul Eletrodomesticos e Motos\nAdvogado:  Jose Edgle dos Santos  ",
        "advogado": "Jose Feitosa de Sousa"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004095-65.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006239-46.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Antonio Nildo Silva Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004543-75.2014.8.06.0143",
        "parteAutora": "Bruno Henrique Vaz Carvalho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003365-57.2016.8.06.0067",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002644-48.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "Francisco Gon\u00e7alves Dias",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004095-36.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003161-36.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Hor\u00e1cio Ashley Edwen T\u00falio Pereira Ramos\nAdvogada:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A.\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004083-28.2015.8.06.0087",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004083-77.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Antonia Pereira de Albuquerque\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Claro -s/a\nAdvogado:  Fernando Augusto Correia Cardoso Filho  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0022598-31.2016.8.06.0070",
        "parteAutora": "Antonio Klenio Marques Moura",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004543-46.2012.8.06.0143",
        "parteAutora": "Francisco do Nascimento Moura Neto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000906-79.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Carlos Antonio Moura da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004082-92.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Ferreira de Aguiar\nAdvogado:  Francisco Gladstone Ara\u00fajo Prado  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogada:  Eny Ang\u00e9 Soledade Bittencourt de Ara\u00fajo  ",
        "advogado": "Francisco Gladstone Ara\u00fajo Prado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005395-97.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005248-70.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Fabiana Viana Martins",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003018-55.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria Aparecida Araujo da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0744885-19.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Francisvaldo Pontes dos Santos\nAdvogado:  Mauricio Tauchmann Rocha Moura  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Mauricio Tauchmann Rocha Moura"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000322-15.2005.8.06.0127",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005395-63.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "Ivanilde Batista de Sousa\nAdvogado:  Evaristo Lobo de Macedo  ",
        "parteRequerida": "Banco do Brasil Sa",
        "advogado": "Evaristo Lobo de Macedo"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000626-11.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Anderson Picancio Mendes",
        "parteRequerida": "F. R. dos S. A.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006238-61.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Marcileudo Rodrigues Cavalcante - SD.PM-CE",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003060-59.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "Maria Amanda Barbosa de Sousa",
        "parteRequerida": "MARITIMA SEGUROS S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006343-33.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "Carlos Bruno Leandro Rocha\nAdvogado:  Raimundo Martins Pereira  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003160-85.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Celia Maria Ernesto de Oliveira\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Abdias Filho Ximenes Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003365-52.2019.8.06.0067",
        "parteAutora": "Elenildo Mendes de Sousa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001337-16.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Flavio Fabricio de Oliveira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004394-13.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "Jose Teorge Alves de Castro",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004081-10.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Ferreira de Aguiar\nAdvogado:  Francisco Gladstone Ara\u00fajo Prado  \nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "parteRequerida": "Banco do Bradesco S.a",
        "advogado": "Wilson Sales Belchior"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002643-97.2014.8.06.0162",
        "parteAutora": "Reury Severino de Oliveira",
        "parteRequerida": "Francisco Sampaio de Meneses Junior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0022595-76.2016.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0022590-54.2016.8.06.0070",
        "parteAutora": "Jovino Sousa da Rocha",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006235-09.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Fernanda Santos Gadelha Nogueira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004080-25.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "V. F. S. F.",
        "parteRequerida": "Moesio Alves Pereira",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000062-32.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Marcel Maia Maciel",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003017-70.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Herbet Macedo Ferreira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004095-07.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Procurador Luiz Dias Martins Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004053-42.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Ge\u00e2nio Ant\u00f4nio de Albuquerque",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004095-02.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "M. I. da S.",
        "parteRequerida": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006234-24.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "FABRICIO RODRIGUES DA SILVA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003365-23.2017.8.06.0067",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001246-30.2010.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000625-26.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Dandiego Silva de Assis",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005826-34.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000137-37.2018.8.06.0186",
        "parteAutora": "Francisco Tanilson Gomes Sousa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005045-11.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jose Iran Sabino da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003159-03.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Celia Maria Ernesto de Oliveira\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Abdias Filho Ximenes Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005395-34.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Alberto Jorge B.de Oliveira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000136-91.2014.8.06.0186",
        "parteAutora": "Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renov\u00e1veis - Ibama\nAdvogado:  Procurador Rafael Moreira Nogueira  ",
        "parteRequerida": "Margarida Maria Mesquita Tomaz",
        "advogado": "Procurador Rafael Moreira Nogueira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004543-41.2015.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004051-72.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raimundo Frota da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004049-05.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Adriana Ximenes Carneiro\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Losango S.a - Banco Multiplo\nAdvogado:  Thiago Barreira Romcy  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004052-57.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Marciano Freitas Moreira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0114020-47.2009.8.06.0001",
        "parteAutora": "Marcos Venicio Rocha\nAdvogado:  Rafael de Sousa Rezende Monti  ",
        "parteRequerida": "Mar\u00edtima Seguros S/A\nAdvogado:  Emanuel Mendes Guedes Diogo  ",
        "advogado": "Rafael de Sousa Rezende Monti"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006233-39.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jos\u00e9 Fabio do Nascimento Rocha",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004094-85.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "Joao Gomes Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000624-41.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Ronier Freire",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000623-19.2015.8.06.0027",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001245-74.2012.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004393-57.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002498-12.2010.8.06.0120",
        "parteAutora": "Pedro Robston Quariguasi Vasconcelos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005825-83.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005245-18.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "F. E. A. X.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000666-90.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Iarley Mendon\u00e7a de Souza",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006231-69.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jose Almir da Silva Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000622-71.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Anderson Picancio Mendes",
        "parteRequerida": "P. R. B. de O. M. J.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005394-78.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "Ivanilde Batista de Sousa\nAdvogado:  Evaristo Lobo de Macedo  ",
        "parteRequerida": "Banco Itau Bmg Consignado S.a",
        "advogado": "Evaristo Lobo de Macedo"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000622-86.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003056-22.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "TANCREDO ANTONIO MELO MOTA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000319-08.2009.8.06.0099",
        "parteAutora": "Luli Industria e Comercio de Confeccoes Ltda\nAdvogado:  Ricardo Lemos Esteves  \nAdvogado:  Ricardo Henrique Moreira de Azevedo  ",
        "parteRequerida": "Chefe do Posto Fiscal Edson Ramalho - Itaitinga",
        "advogado": "Ricardo Henrique Moreira de Azevedo"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0022587-02.2016.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004094-51.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002430-48.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria Juliana dos Santos Mendon\u00e7a",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004094-80.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004543-17.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000905-94.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "JOS\u00c9 DO EGITO RIBEIRO SILVA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002429-63.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jocelia Fernandes do Nascimento",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0110388-47.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Jose Flavio Meireles de Freitas",
        "parteRequerida": "Rafael Pordeus Costa Lima Filho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004392-72.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005824-98.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006230-84.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Pedro Victor Teixeira de Sousa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000701-78.2009.8.06.0041",
        "parteAutora": "Milena Pinheiro Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003016-85.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "J. da C. F.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000136-52.2018.8.06.0186",
        "parteAutora": "Antonio Marcos dos Santos Souto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012924-60.2013.8.06.0029",
        "parteAutora": "Robson Alves de Almeida Diniz",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002428-78.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Elvys Rodrigues Soares",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006229-02.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Ednardo Inacio Santana",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0022583-62.2016.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004542-90.2014.8.06.0143",
        "parteAutora": "Bruno Henrique Vaz Carvalho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002643-34.2013.8.06.0162",
        "parteAutora": "Jose Gurgel Carlos da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0110332-14.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Jose Maria Vale Sampaio",
        "parteRequerida": "Marcelo de Melo Brasil Filho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0022579-25.2016.8.06.0070",
        "parteAutora": "Valdenes da Silva Bento\nAdvogado:  Keynes Resende Mota  ",
        "parteRequerida": "FRANCISCO WELLINGTON DA SILVA BENTO",
        "advogado": "Keynes Resende Mota"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001245-69.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "Jos\u00e9 Edgard da Cunha Bueno Filho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004391-87.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "ITAPEVA VII MULTICARTERIA FUNDO DE INVESTIMENTO EM DIREITOS CREDIT\u00d3RIOS N\u00c3O PADRONIZADOS,\nAdvogado:  Carlo Andre de Mello Queiroz  \nAdvogado:  TOM\u00c9 RODRIGUES LE\u00c3O DE CARVALHO GAMA  ",
        "parteRequerida": "Maria Cleomar de Sousa Almeida",
        "advogado": "TOM\u00c9 RODRIGUES LE\u00c3O DE CARVALHO GAMA"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003364-72.2016.8.06.0067",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0031237-66.2007.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria do Socorro Silveira Ribeiro",
        "parteRequerida": "Emanuelle Ferreira Gomes Silva Moura",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006228-17.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Cicera Maria Rodrigues",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003054-86.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Banco Honda S/A\nAdvogado:  Gustavo de Sousa Lopes  ",
        "parteRequerida": "Francisco Moacir Bezerra de Araujo Filho",
        "advogado": "Gustavo de Sousa Lopes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005394-49.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002642-78.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004542-56.2015.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000905-12.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0076178-38.2006.8.06.0001",
        "parteAutora": "Laura Maria Dias da Costa",
        "parteRequerida": "Fazenda P\u00fablica Estadual\nProc Jur\u00edd:  Jose Emmanuel Sampaio de Melo  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004092-52.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Francisco Fabiano Magalhaes dos Santos\nAdvogado:  Antonia Valeria Braga Firmiano  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Antonia Valeria Braga Firmiano"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003158-18.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Celia Maria Ernesto de Oliveira\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  ",
        "parteRequerida": "Banco Itau Bmg S.a\nAdvogado:  Fabio Frazato Caires  ",
        "advogado": "Abdias Filho Ximenes Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000136-23.2016.8.06.0186",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "parteRequerida": "Francisco Felix da Silva",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004093-32.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "D. de L. G.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004092-13.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Raimundo Martins Pereira",
        "parteRequerida": "Raimundo Martins Pereira",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002642-49.2013.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005822-31.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004391-24.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Davi de Moura Cardoso",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003364-38.2017.8.06.0067",
        "parteAutora": "Fernando R\u00e9gis Freitas de Carvalho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006227-32.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Thiago Ferreira Silvestre",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003363-87.2016.8.06.0067",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005394-15.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006226-47.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Aaron Castelo Branco de Oliveira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001245-45.2010.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012920-86.2014.8.06.0029",
        "parteAutora": "Manoel Roberto da Araujo",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005242-63.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jesaias Santana da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005820-61.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Italo Ney Fonseca Feitosa Cabral",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000620-19.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002433-03.2010.8.06.0060",
        "parteAutora": "Ivan Monte Claudino Junior",
        "parteRequerida": "Ivan Monte Claudino Junior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004091-62.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "Darlen Johnson Domingos de Castro",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000307-36.2009.8.06.0085",
        "parteAutora": "Samuel Marques Custodio de Albuquerque",
        "parteRequerida": "Marcos Antonio In\u00e1cio da Silva",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004541-71.2015.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000620-04.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jos\u00e9 Camilo da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005240-30.2017.8.06.0034",
        "parteAutora": "Davi da Silva Rodrgues",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005393-64.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Irani de Almeida",
        "parteRequerida": "Defensor Dativo Caio Lavoisier Almeida G. dos Santos - 32547 - Ce",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003047-60.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "ANTONIA IRAIDE DA SILVA DE OLIVEIRA",
        "parteRequerida": "JO\u00c3O EDMILSON VIEIRA DE OLIVEIRA",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004541-42.2013.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002642-15.2014.8.06.0162",
        "parteAutora": "Banco Bradesco",
        "parteRequerida": "Reury Severino de Oliveira",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006225-62.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "MANOEL ALENCAR DA SILVA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000060-62.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "A. M. de S. L.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000904-27.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003157-33.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Celia Maria Ernesto de Oliveira\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  ",
        "parteRequerida": "Banco Itau Bmg S.a\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Abdias Filho Ximenes Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003363-53.2017.8.06.0067",
        "parteAutora": "Fernando R\u00e9gis Freitas de Carvalho",
        "parteRequerida": "Fernando R\u00e9gis Freitas de Carvalho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0022569-78.2016.8.06.0070",
        "parteAutora": "Ant\u00f4nio Cle\u00edlson C\u00e9sar de Paiva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001245-06.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005820-27.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Aparecida Ferreira de Freitas\nAdvogado:  Damiao Ernesto de Araujo  ",
        "parteRequerida": "Maria Izabel Ferreira de Freitas",
        "advogado": "Damiao Ernesto de Araujo"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002433-03.2010.8.06.0060",
        "parteAutora": "Ivan Monte Claudino Junior",
        "parteRequerida": "Ivan Monte Claudino Junior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003156-48.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Celia Maria Ernesto de Oliveira\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Abdias Filho Ximenes Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000619-34.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003362-68.2016.8.06.0046",
        "parteAutora": "Flavia Ferreira de Carvalho\nAdvogado:  Ronny Araujo de Carvalho  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradescard S. A",
        "advogado": "Ronny Araujo de Carvalho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000307-36.2009.8.06.0085",
        "parteAutora": "Samuel Marques Custodio de Albuquerque",
        "parteRequerida": "Marcos Antonio In\u00e1cio da Silva",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005239-45.2017.8.06.0034",
        "parteAutora": "Carla do Nascimento",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000619-19.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Ana Jakelli Dantas Lopes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002433-03.2010.8.06.0060",
        "parteAutora": "Ivan Monte Claudino Junior",
        "parteRequerida": "Ivan Monte Claudino Junior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001244-84.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "Wilson Sales Belchior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004389-25.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Sofia Quirino da Cunha Farias",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005393-30.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000430-67.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "TIMOTEO CARNEIRO MOREIRA\nAdvogado:  Francisco Francimor Gomes Ximenes  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL",
        "advogado": "Francisco Francimor Gomes Ximenes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006340-78.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004091-28.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000429-82.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "L\u00daCIA SEVERINO FERREIRA\nAdvogado:  Francisco Francimor Gomes Ximenes  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL",
        "advogado": "Francisco Francimor Gomes Ximenes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003247-15.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Diego da Silva Castro",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002641-93.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "Alexei Teixeira Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003156-14.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005239-11.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria Luiza Pinto Martins",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0667020-17.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Marta Rejane Carvalho Lima",
        "parteRequerida": "Silvia Regina de Oliveira Vilardi",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003362-05.2016.8.06.0067",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005238-60.2017.8.06.0034",
        "parteAutora": "Antonio Glauber Silva da Costa",
        "parteRequerida": "E. de S. S.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005392-81.2016.8.06.0109",
        "parteAutora": "Cicero Siqueira de Almeida",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003155-63.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Celia Maria Ernesto de Oliveira\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Abdias Filho Ximenes Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001244-60.2010.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006339-93.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0667020-17.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Marta Rejane Carvalho Lima",
        "parteRequerida": "Silvia Regina de Oliveira Vilardi",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0025392-87.2006.8.06.0001",
        "parteAutora": "Francisco Sampaio de Meneses Junior",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012909-57.2014.8.06.0029",
        "parteAutora": "Maria do Socorro Silveira Ribeiro",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005819-42.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0739891-45.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Carlos Eneas Soares Ricca\nAdvogada:  Maria do Socorro Siqueira Feitosa Carvalho  \nAdvogado:  Joaquim Cito Feitosa Carvalho Neto  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Joaquim Cito Feitosa Carvalho Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003361-83.2017.8.06.0067",
        "parteAutora": "Manoel Nunes Andrade",
        "parteRequerida": "Alane de Andrade Linhares",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000666-08.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000427-78.2019.8.06.0069",
        "parteAutora": "Justi\u00e7a P\u00fablica",
        "parteRequerida": "Alberi Gomes do Nascimento",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004541-08.2014.8.06.0143",
        "parteAutora": "Bruno Henrique Vaz Carvalho",
        "parteRequerida": "Arquimedes Bucar Lages Carvalho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004090-43.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "parteRequerida": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003011-63.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Paulo Miguel Aldereti Fernandes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003155-29.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004090-14.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005392-79.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001331-09.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Ant\u00f4nio Augusto de Oliveira Ferreira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003246-30.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Edmilson Gomes Moreira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005392-45.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001244-26.2011.8.06.0069",
        "parteAutora": "Bruno Henrique Vaz Carvalho",
        "parteRequerida": "Antonio Cleto Gomes",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003361-20.2016.8.06.0067",
        "parteAutora": "Rildo Eduardo Veras Gouveia",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005818-91.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jose Aislan Alves Sobral",
        "parteRequerida": "Wilson Sales Belchior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003245-45.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Daniele Teixeira da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001330-24.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Breno Augusto da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000135-04.2017.8.06.0186",
        "parteAutora": "Jose Bernardo de Oliveira\nAdvogado:  Gildo Leobino de Souza J\u00fanior  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco S/A\nAdvogado:  Francisco Sampaio de Meneses Junior  ",
        "advogado": "Gildo Leobino de Souza J\u00fanior"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003010-78.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jos\u00e9 Raimundo de Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000426-30.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "BENEDITA FELISMINA DA COSTA\nAdvogado:  Emanuel Teles de Sousa Mascarenhas  \nAdvogada:  Liduina Virginia Linhares Farias  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco S.A\nAdvogada:  Ana Cristina Bonfim Farias  ",
        "advogado": "Liduina Virginia Linhares Farias"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000302-56.2009.8.06.0168",
        "parteAutora": "Rafael de Sousa Rezende Monti",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005238-26.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria de F\u00e1tima Rodrigues de Sousa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001243-02.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Banco Panamericano S/A\nAdvogado:  Ronaldo Nogueira Simoes  \nAdvogado:  Adriano Campos Costa  \nAdvogado:  Gilvan Melo Sousa  ",
        "parteRequerida": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "advogado": "Gilvan Melo Sousa"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004089-63.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Sofia Quirino da Cunha Farias",
        "parteRequerida": "Maria Sofia Quirino da Cunha Farias",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005029-91.2017.8.06.0034",
        "parteAutora": "Yuri de Araujo Veras",
        "parteRequerida": "N. M. S. R.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005818-57.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004540-86.2015.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000425-45.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "BENEDITA FELISMINA DA COSTA\nAdvogado:  Emanuel Teles de Sousa Mascarenhas  \nAdvogada:  Liduina Virginia Linhares Farias  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco S.A\nAdvogada:  Ana Cristina Bonfim Farias  ",
        "advogado": "Liduina Virginia Linhares Farias"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005391-94.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006339-59.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "Fazenda Publica Estadual Por Seu Procurador",
        "parteRequerida": "Danilo Alves de Oliveira",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005237-75.2017.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria Anete Ribeiro dos Santos Ferreira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000299-04.2009.8.06.0168",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0108830-40.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Franksinatra de Sousa\nAdvogado:  Jose Maria Vale Sampaio  ",
        "parteRequerida": "Seguradora L\u00edder do Cons\u00f3rcio do Seguro DPVAT\nAdvogado:  Francisco Aldairton Ribeiro Carvalho Junior  ",
        "advogado": "Jose Maria Vale Sampaio"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003154-78.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Celia Maria Ernesto de Oliveira\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Abdias Filho Ximenes Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0075989-89.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Comercial Intercontinental de Produtos Ltda",
        "parteRequerida": "Orientador do Cefit da Secretaria da Fazenda do Estado do Ceara\nAdvogada:  Maria Jose Rossi Jereissati  \nAdvogado:  Procurador Adriano Melo Pontes  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001242-56.2011.8.06.0069",
        "parteAutora": "Marcelo Tostes de Castro Maia",
        "parteRequerida": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003360-98.2017.8.06.0067",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003360-35.2016.8.06.0067",
        "parteAutora": "Virginia Neusa Costa Mazzuco",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005817-72.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Hugo Eugenio de Lima Cavalcanti\nAdvogado:  Damiao Guimaraes de Sousa  \nAdvogada:  Luana Rodrigues de Souza  ",
        "parteRequerida": "Ms Empreendimentos Comerciais e Consultoria Ltda",
        "advogado": "Luana Rodrigues de Souza"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006339-30.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006217-85.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "TARCIZIO SANTOS BARBALHO",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005028-09.2017.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jarbas Brito de Sousa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001242-17.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "Wilson Sales Belchior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003242-90.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Kaio Roney Veras Pereira",
        "parteRequerida": "Dede Distribui\u00e7\u00e3o LTDA",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005816-87.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000059-77.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Elton Abreu Candido",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0075989-89.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Comercial Intercontinental de Produtos Ltda",
        "parteRequerida": "Orientador do Cefit da Secretaria da Fazenda do Estado do Ceara\nAdvogada:  Maria Jose Rossi Jereissati  \nAdvogado:  Procurador Adriano Melo Pontes  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005237-41.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Emanuel Roberto Lima da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002641-30.2014.8.06.0162",
        "parteAutora": "Antonio Vilanilson de Sousa\nAdvogado:  Reury Severino de Oliveira  \nAdvogada:  Vanessa Severino de Oliveira  ",
        "parteRequerida": "Antonia Joelma Cesar Cabral\nAdvogada:  Antonia Joelma Cesar Cabral  ",
        "advogado": "Vanessa Severino de Oliveira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004089-58.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Antonia Valeria Braga Firmiano",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003042-72.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Josivan Martins dos Santos",
        "parteRequerida": "CAPEMISA SEGURADORA DE VIDA E PREVIDENCIA S.A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003360-30.2019.8.06.0067",
        "parteAutora": "ROG\u00c9RIO CARVALHO DOS SANTOS",
        "parteRequerida": "J. O. F.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006338-74.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "M. E. da S. L.",
        "parteRequerida": "Maria Aurilene Gomes Albuquerque",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012903-84.2013.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003153-93.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Celia Maria Ernesto de Oliveira\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  ",
        "parteRequerida": "Banco Itau Bmg S.a\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Abdias Filho Ximenes Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020846-87.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Pericles Rodrigues Saboia",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004540-62.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000424-60.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "BENEDITA FELISMINA DA COSTA\nAdvogado:  Emanuel Teles de Sousa Mascarenhas  \nAdvogada:  Liduina Virginia Linhares Farias  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco S.A",
        "advogado": "Liduina Virginia Linhares Farias"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005391-60.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Janio Alves da Silva\nAdvogado:  Jose Ricardo Queiroz da Silva  ",
        "parteRequerida": "Aymore Credito Financiamento e Investimento S/A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Jose Ricardo Queiroz da Silva"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003359-45.2019.8.06.0067",
        "parteAutora": "RAIMUNDO NONATO ANAST\u00c1CIO DO NASCIMENTO",
        "parteRequerida": "M. DAS G. DE C.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0665914-20.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Terezinha Martins da Silva\nAdvogado:  Ana Lucia Soares de Carvalho  ",
        "parteRequerida": "Instituto de Previdencia do Estado do Ceara - Ipec",
        "advogado": "Ana Lucia Soares de Carvalho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006216-03.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Antonio Junior Barbosa Ferreira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000298-17.2010.8.06.0125",
        "parteAutora": "Wilson Sales Belchior",
        "parteRequerida": "Marcos Antonio Silva Lima",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005027-87.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Cloves Camelo",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005236-90.2017.8.06.0034",
        "parteAutora": "Nilwermison Alves de Sousa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004540-57.2013.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000903-27.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "JOSE NILDO DA SILVEIRA NOBRE",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003006-41.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Munic\u00edpio de Aquiraz",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003149-56.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Lucilia Marciano Sousa\nAdvogada:  Alban Fernandes Albuquerque Pessoa  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A.\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Alban Fernandes Albuquerque Pessoa"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012901-46.2015.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005025-54.2017.8.06.0034",
        "parteAutora": "Sarah Silva dos Santos\nAdvogado:  Priscila Regina Caramelo  ",
        "parteRequerida": "Osilene de Sousa Sobreira",
        "advogado": "Priscila Regina Caramelo"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005235-71.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Antonia Karla dos Santos Correia Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001329-39.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Uanderson Morais Ferreira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0030176-05.2009.8.06.0001",
        "parteAutora": "Emanuelle Ferreira Gomes Silva Moura",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005390-75.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006215-18.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Carlos Alberto Serafim Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001241-32.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "Wilson Sales Belchior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001239-96.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL INSS",
        "parteRequerida": "Bruno Henrique Vaz Carvalho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006338-45.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003041-87.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Joaquim Azevedo Neto",
        "parteRequerida": "CAPEMISA SEGURADORA DE VIDA E PREVIDENCIA S.A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012900-61.2015.8.06.0029",
        "parteAutora": "Thiago Batista de Carvalho",
        "parteRequerida": "Carlos Eduardo Leme Romeiro",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003359-16.2017.8.06.0067",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000615-94.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006214-33.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Denilson Pereira do Nascimento",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0665058-56.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Joao Olivardo Mendes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000423-75.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "RAIMUNDO MOREIRA DE SOUZA\nAdvogado:  Francisco Francimor Gomes Ximenes  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL",
        "advogado": "Francisco Francimor Gomes Ximenes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0736764-02.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria Lucineide Nogueira da Silva\nAdvogado:  Francisco Airton da Silva  ",
        "parteRequerida": "Secretaria da Seguranca Publica e Defesa Social do Estado do Ceara",
        "advogado": "Francisco Airton da Silva"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006213-48.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Lucicleiton Pinheiro da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000134-77.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "FRANCISCO JOSE DE PAIVA MARTINS",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006212-63.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Jose Falc\u00e3o Paracampos, Inventariante do Esp\u00f3lio de Esther Paracampos",
        "parteRequerida": "A. A. de O. L.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000134-58.2013.8.06.0186",
        "parteAutora": "Manoel Cleber Cardoso Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0029786-35.2009.8.06.0001",
        "parteAutora": "Rosangela Maria Silva da Rocha",
        "parteRequerida": "Seguradora Lider dos Consorcios do Seguro Dpvat S.a",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006211-78.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jos\u00e9 Caetano da Cunha",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000422-90.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "FRANCISCA RODRIGUES DA SILVA\nAdvogado:  Francisco Francimor Gomes Ximenes  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL",
        "advogado": "Francisco Francimor Gomes Ximenes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005390-41.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jose Cristiano Vasques da Silva\nAdvogada:  Maria Neli de Almeida Inocencio Leite  ",
        "parteRequerida": "Prefeito Municipal do Barro\nProcsMun:  Cicera Dorlene Andrade da Silva  ",
        "advogado": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003005-56.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jo\u00e3o Vitor Chaves",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003239-38.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Gessica Benvinda da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012899-76.2015.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001237-92.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Benedito Moreira Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005815-05.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Girlaine Maria Nogueira de Oliveira",
        "parteRequerida": "Jader Matos Cavalcante Filho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012898-91.2015.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003358-65.2016.8.06.0067",
        "parteAutora": "S.o dos Santos-me\nAdvogado:  Tercio Machado Alves  \nAdvogado:  Thiago Alves Sobreira  ",
        "parteRequerida": "Tribanco-martins Fiduci\u00e1rio\nAdvogado:  Thiago Procopio Aguiar  ",
        "advogado": "Thiago Alves Sobreira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003146-04.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001235-93.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "Abdias Filho Ximenes Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0736009-75.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Jose Benicio Filho",
        "parteRequerida": "Francisco Claudio Bezerra de Queiroz",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005814-54.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jose Ricardo Queiroz da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001237-63.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "Abdias Filho Ximenes Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003148-71.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "MARIA DA PIEDADE ALBUQUERQUE\nAdvogada:  Alban Fernandes Albuquerque Pessoa  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A.\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Alban Fernandes Albuquerque Pessoa"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003147-86.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0075281-39.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Jose Augusto\nAdvogado:  Jose Maria Vale Sampaio  ",
        "parteRequerida": "Seguradora Lider dos Consorcios do Seguro Dpvat S/A",
        "advogado": "Jose Maria Vale Sampaio"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006210-93.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria Jose Maciel do Espirito Santo",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004540-23.2014.8.06.0143",
        "parteAutora": "Francisca Iv\u00e2nia de Souza Bezerra",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005814-20.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Cicero Anderson Morais Batista",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005390-12.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Expedito Tavares Magalhaes Neto",
        "parteRequerida": "Jos\u00e9 Edgard da Cunha Bueno Filho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0029460-12.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Felipe Reinaldo Rabelo Leal",
        "parteRequerida": "Humberto Araujo Pinto",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020840-80.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003145-19.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Cleidiane Alves Ferreira",
        "parteRequerida": "Raimundo Frota da Silva",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005389-90.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Italo Ney Fonseca Feitosa Cabral",
        "parteRequerida": "Girlaine Maria Nogueira de Oliveira",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000421-08.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "ANTONIO NATHANAEL SOBRINHO DE SOUZA\nAdvogado:  Francisco Francimor Gomes Ximenes  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL",
        "advogado": "Francisco Francimor Gomes Ximenes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000134-14.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "Antonio Aureliano Rocha da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020839-95.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Francisco Leandro Laurentino Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003358-60.2019.8.06.0067",
        "parteAutora": "ELDER VINICIUS NOBREGA DA SILVA",
        "parteRequerida": "E. P. dos R.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0107042-25.2007.8.06.0001",
        "parteAutora": "Jose Maria Vale Sampaio",
        "parteRequerida": "Samuel Marques Cust\u00f3dio de Albuquerque",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002640-45.2014.8.06.0162",
        "parteAutora": "Francisco Morais da Silva\nAdvogado:  Carlos Roque Feitosa  \nAdvogado:  Curador Especial Antonia Joelma Cesar Cabral  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Curador Especial Antonia Joelma Cesar Cabral"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000613-27.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000420-86.2019.8.06.0069",
        "parteAutora": "Tarc\u00edsio Elias de Albuquerque",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012898-62.2013.8.06.0029",
        "parteAutora": "Gustavo de Sousa Lopes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004539-72.2013.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003039-83.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "LUARA MOUR\u00c3O DA SILVA",
        "parteRequerida": "MARIA CELMA MOUR\u00c3O DA SILVA",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003144-34.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Olimpio Ferreira Caetano\nAdvogado:  Carlos Renan Cardoso Ribeiro  ",
        "parteRequerida": "Ezequiel",
        "advogado": "Carlos Renan Cardoso Ribeiro"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000902-57.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0029409-35.2007.8.06.0001",
        "parteAutora": "Andre de Queiroz Monteiro",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005389-56.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "Aymore Credito, Financiamento e Investimento S/A\nAdvogada:  Gabriela Mota Melo  \nAdvogado:  Tiago Aquery Moraes de Arag\u00e3o  \nAdvogado:  Tome Rodrigues Leao de Carvalho Gama  \nAdvogado:  Carlo Andre de Mello Queiroz  ",
        "parteRequerida": "Maria F da Silva",
        "advogado": "Carlo Andre de Mello Queiroz"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020838-13.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006209-11.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Raimundo Francisco Gomes da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000420-23.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "ALDA TELES DE MENEZES ALBUQUERQUE\nAdvogado:  Francisco Francimor Gomes Ximenes  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL",
        "advogado": "Francisco Francimor Gomes Ximenes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0075104-80.2005.8.06.0001",
        "parteAutora": "Celene Queiroz Batista\nAdvogado:  Bruno Prado Fa\u00e7anha  ",
        "parteRequerida": "Guilherme Palacio Caminhoes Ltda\nAdvogado:  Neutel Andrade Lima Neto  ",
        "advogado": "Bruno Prado Fa\u00e7anha"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002423-56.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Juliana Martins de Oliveira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004087-88.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Luiz Abranntes Pequeno Junior",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001327-69.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Danilo Mendon\u00e7a Araujo",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000291-87.2006.8.06.0182",
        "parteAutora": "Klerton Carneiro Loiola",
        "parteRequerida": "Klerton Carneiro Loiola",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012894-25.2013.8.06.0029",
        "parteAutora": "Vivo S/a.\nAdvogado:  Jos\u00e9 Edgard da Cunha Bueno Filho  ",
        "parteRequerida": "Francisco Regios Pereira Neto",
        "advogado": "Jos\u00e9 Edgard da Cunha Bueno Filho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006207-41.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Jackson Braga Holanda",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003039-20.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Jos\u00e9 Eudes Nogueira de Almeida\nAdvogado:  Lu\u00eds Felipe Martins Bezerra da Maia  ",
        "parteRequerida": "T FERNANDES RAMOS",
        "advogado": "Lu\u00eds Felipe Martins Bezerra da Maia"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006208-26.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Wagner Barbosa dos Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003235-98.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Antonio Ivaldo Amaro da Silva\nD. P\u00fablico:  Jose Valter de Araujo  ",
        "parteRequerida": "Daniel Silva Amaro",
        "advogado": "Jose Valter de Araujo"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002640-11.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "Lisvaldo Amancio Junior",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001234-74.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "T. D. A.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000612-27.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Ednardo Cavalcante Saturno",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003357-80.2016.8.06.0067",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003357-46.2017.8.06.0067",
        "parteAutora": "I. dos S. S.",
        "parteRequerida": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005233-38.2017.8.06.0034",
        "parteAutora": "Claudemicio Silva Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001234-40.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005020-95.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "DAVI ARAUJO VIANA DA FONSECA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000133-92.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "FRANCISCO DE ASSIS DA SILVA MEDEIRA\nAdvogada:  Maria Clara Rodrigues Pinho  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Maria Clara Rodrigues Pinho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004539-38.2014.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000902-42.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jozenilson Rodrigues da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003143-49.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "EUGENIO DO NASCIMENTO ARAUJO\nAdvogado:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A.\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020837-28.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0757642-45.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Banco Panamericano S/A\nAdvogada:  Celia Lucianni Abreu Lucio de Macedo  ",
        "parteRequerida": "Francisco Roberto Rodrigues de Oliveira\nAdvogado:  Carlos Alberto Cavalcante Bandeira  ",
        "advogado": "Celia Lucianni Abreu Lucio de Macedo"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002738-22.2000.8.06.0097",
        "parteAutora": "Francisco de Assis de Melo Varela",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005389-27.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Expedito Tavares Magalhaes Neto",
        "parteRequerida": "Ricardo Ejzenbaum",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004086-74.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005812-84.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Raonnir Abreu de Oliveira Dantas",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0732663-19.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Celio Augusto Basilio\nAdvogada:  Anna Karinne Nery Veras  \nAdvogada:  Sandra Prado Albuquerque  ",
        "parteRequerida": "Departamento Estadual de Transito - Detran/ce",
        "advogado": "Sandra Prado Albuquerque"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005233-04.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Luzirene Martins do Nascimento",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005388-71.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "Marcos Rodrigues de Lima",
        "parteRequerida": "Cnova Comercio Eletronico S.a\nAdvogado:  Feliciano Lyra Moura  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005810-80.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Andre Luiz Pedroso Marques",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001234-16.2010.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012891-02.2015.8.06.0029",
        "parteAutora": "Maria do Socorro Silveira Ribeiro",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005019-47.2017.8.06.0034",
        "parteAutora": "Bonanza Minera\u00e7\u00e3o Ltda - Me",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002134-82.2010.8.06.0106",
        "parteAutora": "Luis Sergio Barros Cavalcante",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006337-60.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003234-16.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Marilena da Rocha Araujo",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005388-08.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Celso Marcon",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000419-04.2019.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jos\u00e9 Bento de Sousa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005232-19.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisca das Chagas Gomes da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000609-87.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003356-95.2016.8.06.0067",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005230-49.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio Publico Federal",
        "parteRequerida": "J. E. de A. F.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001234-11.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "Abdias Filho Ximenes Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004086-06.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Sara Campelo Sombra",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000901-57.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jose Alexandre Diniz",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005019-13.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Natalicio Soares da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003142-64.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "OZANETE GOMES SAMPAIO SILVA\nAdvogado:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A.\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004044-80.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Antonio Valderi Pires Ferreira\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BNCO ITAUCARD S.A\nAdvogada:  Eny Ang\u00e9 Soledade Bittencourt de Ara\u00fajo  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003000-34.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jo\u00e3o Paulo Nerys Bonfim",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006337-26.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "Antonia Valeria Braga Firmiano",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000287-10.2009.8.06.0129",
        "parteAutora": "Roberio Cassius Sampaio Aragao",
        "parteRequerida": "Marcos Antonio In\u00e1cio da Silva",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006202-19.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Marcio do Nascimento da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003031-09.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "MARIA VITORIA RODRIGUES DA SILVA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003355-42.2017.8.06.0046",
        "parteAutora": "Maria Dioney Carneiro Sales",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005016-58.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Diogo de Brito",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000133-29.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "JOSE GILVAN MENDES DE SOUSA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000418-53.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raimunda Ara\u00fajo Moreira\nAdvogado:  Francisco Francimor Gomes Ximenes  ",
        "parteRequerida": "Banco do Brasil",
        "advogado": "Francisco Francimor Gomes Ximenes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006336-75.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "Leonete Ferreira Magalhaes Solon\nAdvogado:  Gustavo Ferreira Magalhaes Solon  ",
        "parteRequerida": "Municipio de Pentecoste Na Pessoa do Rep Legal",
        "advogado": "Gustavo Ferreira Magalhaes Solon"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005229-64.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Prefeitura Municipal de Aquiraz",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0028796-83.2005.8.06.0001",
        "parteAutora": "Raimundo Nonato Costa Lima\nAdvogada:  Iolanda Maria Pinheiro Craveiro  ",
        "parteRequerida": "Munic\u00edpio de Fortaleza-ce",
        "advogado": "Iolanda Maria Pinheiro Craveiro"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001326-84.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Thiago dos Santos Pereira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005387-86.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004539-04.2015.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006201-34.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Antonio Carneiro da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003141-79.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Antonia Gomes de Lima Aguiar\nAdvogada:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A.\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000286-80.2009.8.06.0046",
        "parteAutora": "Alexandre Portela Cardoso",
        "parteRequerida": "Alexandre Portela Cardoso",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000608-05.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0028702-04.2006.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria Irany Macedo\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Procuradoria Geral do Estado do Cear\u00e1 - PGE",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004043-95.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Antonio Valderi Pires Ferreira\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da UNIBANCO\nAdvogada:  Eny Ang\u00e9 Soledade Bittencourt de Ara\u00fajo  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004085-60.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Joao Gomes Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002086-81.2004.8.06.0091",
        "parteAutora": "Alfredo Jorge Homsi Neto",
        "parteRequerida": "Alfredo Jorge Homsi Neto",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002085-40.2009.8.06.0053",
        "parteAutora": "Carlos Alessandro Santos de Almeida",
        "parteRequerida": "Carlos Alessandro Santos de Almeida",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020821-74.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Unicred Crateus - Cooperativa de Cred. de Pequenos Emp. Microemp. e Microemp. da Regiao de Crateus Ltda",
        "parteRequerida": "Joao Machado Neto",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003231-61.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Ana Lucia Sousa Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012884-78.2013.8.06.0029",
        "parteAutora": "Garibalde Uchoa de Albuquerque",
        "parteRequerida": "Nara Cristina Alves Holanda",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003030-23.2017.8.06.0093",
        "parteAutora": "Shirledes dos Santos de Souza\nAdvogada:  Aline Ignacio Teixeira  ",
        "parteRequerida": "Municipio de Ipaporanga",
        "advogado": "Aline Ignacio Teixeira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005387-57.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite",
        "parteRequerida": "Carlos Roberto de Siqueira Castro",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003230-76.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Milena Pereira da Costa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003027-06.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Daniel dos Santos Feitosa",
        "parteRequerida": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001233-89.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "Benedito Moreira Gomes",
        "parteRequerida": "Benedito Moreira Gomes",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005386-72.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "Antonio Venilson Silva\nAdvogada:  Girlaine Maria Nogueira de Oliveira  \nAdvogado:  Jose Cristiano Vasques da Silva  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006336-70.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "Jose Nunes da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001233-55.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0104346-16.2007.8.06.0001",
        "parteAutora": "Banco Finasa S/A\nAdvogado:  Luis Fernando da Silva Paludo  \nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "parteRequerida": "Francisca de Oliveira Cavalcante",
        "advogado": "Wilson Sales Belchior"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0728135-39.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Francisco Paulo Domingos\nAdvogado:  Lucivaldo Maia Rocha  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara\nAdvogado:  Procurador do Estado do Ceara  ",
        "advogado": "Lucivaldo Maia Rocha"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002421-86.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Hevin Larissa Silva de Oliveira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003354-57.2017.8.06.0046",
        "parteAutora": "Wilson Sales Belchior",
        "parteRequerida": "Wilson Sales Belchior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005228-79.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco M\u00e1rcio Correia Cruz",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000417-68.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jos\u00e9 Luiz de Sampaio\nAdvogado:  Francisco Francimor Gomes Ximenes  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S/A",
        "advogado": "Francisco Francimor Gomes Ximenes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006336-41.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004538-53.2014.8.06.0143",
        "parteAutora": "A. J. V. R.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003229-91.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jos\u00e9 Arnoldo de Castro Barroso",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000133-10.2010.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Sofia Quirino da Cunha Farias",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004042-13.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Antonio Valderi Pires Ferreira\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Ita\u00fa Unibanco S/A\nAdvogada:  Eny Ang\u00e9 Soledade Bittencourt de Ara\u00fajo  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003140-94.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Ribeiro de Ara\u00fajo\nAdvogada:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A.\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020820-89.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Djalma Viana Cavalcante",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003354-28.2016.8.06.0067",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001232-70.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "M. C. de J.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002637-61.2012.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000900-72.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "JEANE EFIGENIA OLIVEIRA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0074772-79.2006.8.06.0001",
        "parteAutora": "Iracilda Teixeira Paulino\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Cear\u00e1\nProcEst.:  Ubiratan Ferreira de Andrade  ",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002999-49.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francilurdes Gomes de Moura",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001325-02.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Antonio Iago Fernandes Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005808-47.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000274-51.2009.8.06.0051",
        "parteAutora": "Maria do Socorro Silveira Ribeiro",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002605-69.2000.8.06.0035",
        "parteAutora": "Eurivan Alves Moreira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004041-28.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Antonio Valderi Pires Ferreira\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da UNIBANCO S.A\nAdvogada:  Eny Ang\u00e9 Soledade Bittencourt de Ara\u00fajo  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000132-54.2014.8.06.0186",
        "parteAutora": "Webister Henrique Barbosa\nAdvogado:  Raniere de Sousa Barros  ",
        "parteRequerida": "Banco Honda S/A\nAdvogado:  Marco Andr\u00e9 Honda Flores  \nAdvogado:  Alexandry Chekerdemian  ",
        "advogado": "Raniere de Sousa Barros"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004040-43.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "ANTONIO VALDERI PIRES FERREIRA\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Francisca Daniela Moreira Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Santander S.a\nAdvogado:  Paulo Roberto Teixeira Trino J\u00fanior  ",
        "advogado": "Francisca Daniela Moreira Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001232-41.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "Abdias Filho Ximenes Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002998-64.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Antonia Liliane Silveira Paiva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0104346-16.2007.8.06.0001",
        "parteAutora": "Banco Finasa S/A\nAdvogado:  Luis Fernando da Silva Paludo  \nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "parteRequerida": "Francisca de Oliveira Cavalcante",
        "advogado": "Wilson Sales Belchior"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004538-24.2012.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005386-04.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004085-21.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Sara Campelo Sombra",
        "parteRequerida": "Sara Campelo Sombra",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0016102-43.2009.8.06.0001",
        "parteAutora": "Tarcisio Lemos Pereira Leite",
        "parteRequerida": "Emanuelle Ferreira Gomes Silva Moura",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020819-07.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Arnaldo Machado Fernandes\nAdvogado:  Jose Eudes Soares de Oliveira  ",
        "parteRequerida": "Jose Arteiro Fernandes Ribeiro",
        "advogado": "Jose Eudes Soares de Oliveira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006336-07.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002637-56.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "Marconi de Matos Sobreira",
        "parteRequerida": "Francisco Sampaio de Meneses Junior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003353-72.2017.8.06.0046",
        "parteAutora": "Maria Dioney Carneiro Sales",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002420-04.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Raimunda Sampaio Pacheco",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003228-09.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Antonio Evandilson Azevedo Fernandes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005808-13.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000057-25.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003139-12.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "ANTONIO CLAUDIANO DA SILVA\nAdvogado:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A.\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000274-51.2009.8.06.0051",
        "parteAutora": "Maria do Socorro Silveira Ribeiro",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006193-57.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Benedita Chelyane Rodrigues Maciel",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003021-96.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Jose Marcos de Melo",
        "parteRequerida": "SEGURADORA L\u00cdDER DOS CONS\u00d3RCIOS DO SEGURO DPVAT",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000132-49.2017.8.06.0186",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "David Silva Lima\nAdvogado:  Raimundo Martins Pereira  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020818-22.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Lara Nycolly Araujo Rodrigues\nAdvogado:  Dra Mariana Gon\u00e7alves de Souza Ximenes  ",
        "parteRequerida": "Fabia Caxias Arde Araujo\nAdvogado:  Dra Mariana Gon\u00e7alves de Souza Ximenes  ",
        "advogado": "Dra Mariana Gon\u00e7alves de Souza Ximenes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001231-85.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005385-87.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Gilvana Maria Moreira de Souza",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000605-35.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria Lucinda Pinho Farias",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006335-90.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "Antonia Valeria Braga Firmiano",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003227-24.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Andressa Kelly Lima do Nascimento",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000606-20.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "MARIA ELIENE RODRIGUES DE SOUZA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012879-56.2013.8.06.0029",
        "parteAutora": "Marcos David Gaspar Bezerra",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005385-53.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004084-70.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Davi de Moura Cardoso",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000415-98.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria de F\u00e1tima Vitor de Sena\nAdvogado:  Francisco Francimor Gomes Ximenes  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S/A",
        "advogado": "Francisco Francimor Gomes Ximenes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001324-17.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Hudson Kennedy Pinheiro Martins",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003226-39.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Glaucia Rodrigues da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003353-09.2017.8.06.0067",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006192-72.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Amanda Maia",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001231-22.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003138-27.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "SAMIA MOREIRA TEIXEIRA\nAdvogado:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A.\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001230-03.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000899-87.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "ROSANGELA ALVES FERREIRA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002997-79.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Luana de Sousa Nascimento",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006335-85.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "Lucas da Silva Vaz",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004039-58.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Ana Maria Angelim Moreira",
        "parteRequerida": "Ativos S.a Securitizadora de Creditos Financeiros\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogado:  Rafael Furtado Ayres  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005225-61.2017.8.06.0034",
        "parteAutora": "Wildima Maria Rodrigues de Souza\nAdvogado:  Defensoria P\u00fablica Geral do Estado do Cear\u00e1  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Defensoria P\u00fablica Geral do Estado do Cear\u00e1"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004538-19.2015.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000132-44.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "PEDRO DO NASCIMENTO VIANA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003352-87.2017.8.06.0046",
        "parteAutora": "Maria Dioney Carneiro Sales",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002637-27.2013.8.06.0162",
        "parteAutora": "T. A. G.",
        "parteRequerida": "Pedro Ismael Ramalho Santos\nAdvogado:  Jose Gurgel Carlos da Silva  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000415-64.2019.8.06.0069",
        "parteAutora": "M. N. de A.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005807-62.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Josefa Ivonete de Figueiredo da Silva\nAdvogada:  Maria Irani de Almeida  ",
        "parteRequerida": "Eletrosul Ltda Me (sul Motos)\nAdvogado:  Jose Edgle dos Santos  ",
        "advogado": "Maria Irani de Almeida"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005384-05.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Expedito Tavares Magalhaes Neto",
        "parteRequerida": "Bruno Novaes Bezerra Cavalcanti",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001975-58.2009.8.06.0112",
        "parteAutora": "Allyson Duarte Silva Lima",
        "parteRequerida": "Jose Erivaldo Oliveira dos Santos",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006335-22.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003225-54.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Mateus dos Santos Ribeiro",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0074558-20.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Jose Nunes Rodrigues",
        "parteRequerida": "Procurador do Issec",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005383-83.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006191-87.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Daniel Pires de Castro Sales Neto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003352-58.2016.8.06.0067",
        "parteAutora": "Francil\u00facia Pereira Teles\nAdvogada:  Nadjala Karolina da Silva Rodrigues Oliveira E Santos  ",
        "parteRequerida": "Ana L\u00facia dos Santos",
        "advogado": "Nadjala Karolina da Silva Rodrigues Oliveira E Santos"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012850-69.2014.8.06.0029",
        "parteAutora": "Antonio Emanuel Araujo Oliveira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0772720-79.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Jose Peri Araujo Sousa\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005383-20.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006334-71.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0028000-87.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Consorcio Nacional Honda Ltda\nAdvogada:  Maria Lucilia Gomes  ",
        "parteRequerida": "Bernadete Rocha Nobre",
        "advogado": "Maria Lucilia Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003352-24.2017.8.06.0067",
        "parteAutora": "Francisco de Oliveira Filho",
        "parteRequerida": "Maria de Jesus Gomes Pereira",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003351-05.2017.8.06.0046",
        "parteAutora": "Maria Dioney Carneiro Sales",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0757535-98.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria Osvanir Paula de Lima\nAdvogado:  Jose Messias Ferreira  ",
        "parteRequerida": "Banco Volkswagen S/A\nAdvogado:  Livio Camara Rittes  \nAdvogada:  Melissa Cabral  \nAdvogado:  Jose Walker Almeida Cabral  \nAdvogado:  Aldenira Gomes Diniz  ",
        "advogado": "Jose Messias Ferreira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005382-98.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003017-25.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "Adelaide Machado Costa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004038-73.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Francisco Antonio Sousa Andrade\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Claro - S/a.\nAdvogado:  Fernando Augusto Correia Cardoso Filho  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002226-88.2010.8.06.0129",
        "parteAutora": "Geraldo Nery Dantas",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003137-42.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "FRANCISCO J\u00daNIOR MOREIRA\nAdvogado:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A.\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002418-34.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Carlos Antonio Moura da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000132-28.2017.8.06.0193",
        "parteAutora": "Francisca Renata Fonseca Coelho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004083-90.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003225-54.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003224-69.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "M. E. de O. S.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003350-88.2016.8.06.0067",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005225-27.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Antonia Elani Pereira da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001229-86.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "Abdias Filho Ximenes Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003223-84.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Ivonete Alexandre Sales",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012850-06.2013.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0027742-82.2005.8.06.0001",
        "parteAutora": "Roland Franz Fischer\nAdvogado:  Jose Mahmoud Ayoub Barros Lubbad  \nAdvogada:  Patricia Bezerra Campos  \nAdvogado:  Caio Valerio Gondim Reginaldo Falcao  ",
        "parteRequerida": "Jean Pierre Wenger\nAdvogado:  Francisco Penna de Queiroz Neto  ",
        "advogado": "Caio Valerio Gondim Reginaldo Falcao"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005807-28.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jose Ricardo Queiroz da Silva",
        "parteRequerida": "Isaias de Oliveira",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001229-52.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006334-03.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "Claudio Angelo Pinheiro da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001229-23.2012.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003010-33.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "Antonia Claudia da Silva",
        "parteRequerida": "SEGURADORA L\u00cdDER DOS CONS\u00d3RCIOS DO SEGURO DPVAT",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001323-32.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Raice Iorana Silva Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003350-54.2017.8.06.0067",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002636-76.2012.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004035-21.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Patriolina Gomes da Silva\nAdvogada:  Andreia Cristina da Silva Feitoza  ",
        "parteRequerida": "Agencia do Banco do Brasil - Coreau",
        "advogado": "Andreia Cristina da Silva Feitoza"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004537-68.2014.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005806-77.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jose Aislan Alves Sobral",
        "parteRequerida": "Wilson Sales Belchior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005381-79.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "Wilton Leite Diniz Filho\nAdvogado:  Expedito Tavares Magalhaes Neto  ",
        "parteRequerida": "Eva Brasil Industria de Componentes e Cal\u00e7ados Ltda.\nSoc. Advogados:  Carolinne Castro  \nAdvogada:  Carolinne Coelho de Castro Coutinho  ",
        "advogado": "Expedito Tavares Magalhaes Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000414-79.2019.8.06.0069",
        "parteAutora": "BENEDITO DONIZETE DO PRADO",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020789-69.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Maria das Gra\u00e7as Alves Sampaio\nAdvogada:  Gleysse Maria Moraes Sales  ",
        "parteRequerida": "Francisca Gomes da Silva",
        "advogado": "Gleysse Maria Moraes Sales"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003136-57.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "FRANCISCA SUELLEN MOREIRA TEIXEIRA\nAdvogado:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A.\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003223-84.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004034-36.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Edite Pereira\nAdvogada:  Andreia Cristina da Silva Feitoza  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S/A",
        "advogado": "Andreia Cristina da Silva Feitoza"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001229-18.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Ann Celly Sampaio",
        "parteRequerida": "Benedito Moreira Gomes",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000132-20.2015.8.06.0186",
        "parteAutora": "Jofran Moreira Barros",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004033-51.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Liliane Costa Liano Vit\u00f3rino\nAdvogada:  Andreia Cristina da Silva Feitoza  ",
        "parteRequerida": "Agencia do Banco do Brasil - Coreau",
        "advogado": "Andreia Cristina da Silva Feitoza"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000602-80.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "RAYANE DE SOUSA NASCIMENTO",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000132-15.2018.8.06.0186",
        "parteAutora": "Caio Bruno Lopes de Carvalho\nAdvogado:  Antonia Valeria Braga Firmiano  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Antonia Valeria Braga Firmiano"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020774-03.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Francisca Amanda Rodrigues Alves\nAdvogado:  Herickson Jose Coelho Monte  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Herickson Jose Coelho Monte"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004537-34.2015.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005806-43.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Francisco Gon\u00e7alves de Amorim\nAdvogado:  Arthur Gomes Pontes  \nAdvogado:  Edson Almino Felix Filho  ",
        "parteRequerida": "Seguradora Lider dos Consorcios do Seguro Dpvat S.a\nAdvogado:  Fabio Pompeu Pequeno Junior  ",
        "advogado": "Edson Almino Felix Filho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004032-66.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Leidianne Maria de Aguiar\nAdvogada:  Andreia Cristina da Silva Feitoza  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a",
        "advogado": "Andreia Cristina da Silva Feitoza"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002636-71.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "Joaquim Aldemir de Paiva Queiroz\nAdvogado:  Marconi de Matos Sobreira  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco Cart\u00f5es S/A",
        "advogado": "Marconi de Matos Sobreira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003006-93.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "FRANCISCO RONALDO BEZERRA GOMES",
        "parteRequerida": "SEGURADORA LIDER DO CONSORCIOS DO SEGURO DPVAT S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000898-05.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Camila de Sousa Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004083-85.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Davi de Moura Cardoso",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004083-56.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002996-94.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Daniel Felix Ferreira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0757312-48.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Rafael Pordeus Costa Lima Filho",
        "parteRequerida": "Wilisa Vannia Quiarato",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000412-46.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jo\u00e3o Paulo Maranguape de Queiroz",
        "parteRequerida": "J. P. M. de Q.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000413-94.2019.8.06.0069",
        "parteAutora": "Marcondes Freire Caetano",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004536-88.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "Antonio Morais de Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003135-72.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "LEILA DO CARMO DE ALBUQUERQUE PINTO\nAdvogado:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004031-81.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Helena Aguiar Azevedo\nAdvogada:  Andreia Cristina da Silva Feitoza  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a",
        "advogado": "Andreia Cristina da Silva Feitoza"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0101215-62.2009.8.06.0001",
        "parteAutora": "Jose Sarques\nAdvogada:  Vanessa Fernandes Costa Landim Saraiva  ",
        "parteRequerida": "Banco do Brasil S/a.\nAdvogado:  Marcos Antonio Sampaio de Macedo  \nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Vanessa Fernandes Costa Landim Saraiva"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000409-57.2019.8.06.0069",
        "parteAutora": "ANTONIO DAVID PEREIRA DA SILVA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000412-12.2019.8.06.0069",
        "parteAutora": "ANTONIO ALESON DE SOUZA LIMA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004028-29.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Ana Maria Aguiar Neres Frota\nAdvogada:  Andreia Cristina da Silva Feitoza  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S/A",
        "advogado": "Andreia Cristina da Silva Feitoza"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004026-59.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Francisco Coraci Azevedo\nAdvogada:  Andreia Cristina da Silva Feitoza  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a",
        "advogado": "Andreia Cristina da Silva Feitoza"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004030-96.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Francisco Renam de Azevedo\nAdvogada:  Andreia Cristina da Silva Feitoza  ",
        "parteRequerida": "Agencia do Banco do Brasil - Coreau",
        "advogado": "Andreia Cristina da Silva Feitoza"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004029-14.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Francileda Ferreira da Silva\nAdvogada:  Andreia Cristina da Silva Feitoza  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a",
        "advogado": "Andreia Cristina da Silva Feitoza"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004027-44.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "\u00c1udrey Lima Feitoza\nAdvogada:  Andreia Cristina da Silva Feitoza  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a",
        "advogado": "Andreia Cristina da Silva Feitoza"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020773-18.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Rean Iury Alves de Sousa\nAdvogado:  Roberio Rodrigues de Castro  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco S/A",
        "advogado": "Roberio Rodrigues de Castro"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004025-74.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Benedito Deurimar Parente Aguiar\nAdvogada:  Andreia Cristina da Silva Feitoza  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a",
        "advogado": "Andreia Cristina da Silva Feitoza"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000407-87.2019.8.06.0069",
        "parteAutora": "Auto Escola Palma Ltda Me",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004024-89.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Evalselio Soares de Vasconcelos\nAdvogada:  Andreia Cristina da Silva Feitoza  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a",
        "advogado": "Andreia Cristina da Silva Feitoza"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0771588-84.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria Socorro Nunes Vieira\nAdvogado:  Juan Ortega Rocha de Aragao  \nAdvogada:  Silvia Helena Ximenes Pereira  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Silvia Helena Ximenes Pereira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000407-24.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Luis Carlos da Silva Tavares",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000406-39.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Luis Carlos da Silva Tavares",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000379-92.2008.8.06.0041",
        "parteAutora": "Reginaldo Goncalves de Macedo",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002635-86.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004023-07.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Antonio Neres de Aguiar\nAdvogada:  Andreia Cristina da Silva Feitoza  ",
        "parteRequerida": "Agencia do Banco do Brasil - Coreau",
        "advogado": "Andreia Cristina da Silva Feitoza"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0771026-75.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Roberto Rozendo de Freitas",
        "parteRequerida": "Ana Carolina Ribeiro Peixoto",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004022-22.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Ademir Carneiro Pessoa\nAdvogada:  Andreia Cristina da Silva Feitoza  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a",
        "advogado": "Andreia Cristina da Silva Feitoza"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005220-39.2017.8.06.0034",
        "parteAutora": "K. R. P.",
        "parteRequerida": "Johnny Mendez",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004083-51.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004082-66.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001228-72.2011.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003350-20.2017.8.06.0046",
        "parteAutora": "Maria Dioney Carneiro Sales",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005805-92.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Francisca Pereira\nAdvogado:  Jos\u00e9 Aislan Alves Sobral  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco S.A\nAdvogado:  Francisco Sampaio de Meneses Junior  ",
        "advogado": "Jos\u00e9 Aislan Alves Sobral"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000254-83.2005.8.06.0121",
        "parteAutora": "Adriana Abreu de S\u00e1",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000668-16.2006.8.06.0099",
        "parteAutora": "Francelso Coelho Assuncao",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005220-05.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Lucileuda Lopes dos Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006333-52.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012846-95.2015.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004020-52.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004530-18.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003134-87.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "JOSE RANGEL DO NASCIMENTO\nAdvogado:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A.\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001322-47.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Matias da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000131-64.2017.8.06.0186",
        "parteAutora": "Yago Tavares Teixeira\nAdvogada:  B\u00e1rbara Evellyn de Azevedo Gomes  ",
        "parteRequerida": "Maria Aurileni Tavares Barbosa\nAdvogada:  B\u00e1rbara Evellyn de Azevedo Gomes  ",
        "advogado": "B\u00e1rbara Evellyn de Azevedo Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000254-39.2008.8.06.0134",
        "parteAutora": "Francisco Airton Cavalcante da Costa",
        "parteRequerida": "Francisco Airton Cavalcante da Costa",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0770946-14.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria Jose Bezerra Soares\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  \nAdvogado:  Francisco Adrian M\u00e1rcio de Souza  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Francisco Adrian M\u00e1rcio de Souza"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006333-23.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0723924-57.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria Raquel Fernandes Vieira de Aboim\nAdvogada:  Valdenize do Nascimento Marques  ",
        "parteRequerida": "Fininvest S/A - Administradora de Cartoes de Credito\nAdvogado:  Marcos Pimentel de Viveiros  \nAdvogada:  Janine de Carvalho Ferreira Braga  \nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Valdenize do Nascimento Marques"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005804-73.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Cicero Aldirlei Dias Sobral\nAdvogado:  Hugo Tardely Louren\u00e7o  \nAdvogado:  Paulo de Tarso Gomes Tavares  ",
        "parteRequerida": "Seguradora Lider dos Consorcios de Seguro Dpvat S.a.\nAdvogado:  Fabio Pompeu Pequeno Junior  ",
        "advogado": "Paulo de Tarso Gomes Tavares"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020750-72.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Maciel Bezerra da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000662-68.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000601-95.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Bruno Maia Nunes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0757267-44.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Eloina Martins Araujo\nAdvogado:  Jose Nunes Rodrigues  \nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  \nAdvogada:  Maria de Guadalupe Rebou\u00e7as Moreira  ",
        "parteRequerida": "Estado do Cear\u00e1\nProcEst.:  Jose Gomes de Paula P. Rodrigues  ",
        "advogado": "Maria de Guadalupe Rebou\u00e7as Moreira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012844-62.2014.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001228-04.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "Abdias Filho Ximenes Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004019-67.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Francisco Wellington Messias",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000131-59.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "ANA MARIA MOREIRA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000406-38.2012.8.06.0202",
        "parteAutora": "Jose Lopes Filho\nAdvogado:  Antonio Bosco Pereira Cid  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Antonio Bosco Pereira Cid"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000054-55.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Charlene de Lima Alves",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004018-82.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Joaquim Silv\u00e9rio Neri Portela",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003349-35.2017.8.06.0046",
        "parteAutora": "Maria Dioney Carneiro Sales",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005219-54.2017.8.06.0034",
        "parteAutora": "Antonia Oziana dos Santos Brito",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020740-28.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Municipio de Crateus",
        "parteRequerida": "Hospital Geral de Crateus Ltda",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0770893-33.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "esp\u00f3lio de Jos\u00e9 Nunes Rodrigues representado por Gecilda Lima Rodrigues\nAdvogada:  Maria de Guadalupe Rebou\u00e7as Moreira  ",
        "parteRequerida": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "advogado": "Maria de Guadalupe Rebou\u00e7as Moreira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001227-48.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Benedito Moreira Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003133-05.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Andressa Maria Gomes de Aguiar\nAdvogado:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A.\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000131-43.2017.8.06.0193",
        "parteAutora": "Francisca Renata Fonseca Coelho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005005-29.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Celestino Rodrigues Magalhaes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005380-31.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003349-06.2016.8.06.0067",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003004-26.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "Francisco Gleuson de Sousa Bonfim",
        "parteRequerida": "SEGURADORA L\u00cdDER DOS CONS\u00d3RCIOS DO SEGURO DPVAT",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002703-33.2006.8.06.0071",
        "parteAutora": "Migra\u00e7\u00e3o A Regularizar\nAdvogado:  Humberto Alexandrino Pinheiro  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Humberto Alexandrino Pinheiro"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005803-88.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Pedrina da Silva\nAdvogada:  Gilvana Maria Moreira de Souza Dantas  ",
        "parteRequerida": "Banco Mercantil do Brasil S.a\nAdvogado:  Felipe Gazola Vieira Marques  ",
        "advogado": "Gilvana Maria Moreira de Souza Dantas"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012843-14.2013.8.06.0029",
        "parteAutora": "Procurador Edrisio Modesto Simeao",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005004-78.2017.8.06.0034",
        "parteAutora": "Antonio Edson de Lima Rocha\nAdvogado:  Francisco Antonio Queiroz dos Santos  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Francisco Antonio Queiroz dos Santos"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006333-18.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "Francisco Weberton Martins Moreira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0073651-16.2006.8.06.0001",
        "parteAutora": "Eglantine Maria Viana Franca\nAdvogado:  Peter Soares Kaur  ",
        "parteRequerida": "Obra de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Pobreza Envergonhada\nAdvogado:  Jose Ibiapina Siqueira Junior  \nAdvogado:  Marcelo Sampaio Siqueira  \nAdvogada:  Natercia Sampaio Siqueira  \nAdvogada:  Ana Luisa Sampaio Siqueira  \nAdvogado:  Michel Mascarenhas Silva  ",
        "advogado": "Peter Soares Kaur"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002994-27.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jose Raimundo de Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004017-97.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005219-20.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "IRANI MARTINS DE SOUZA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005379-46.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Francisco Clistenes de Souza",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000401-80.2019.8.06.0069",
        "parteAutora": "BANCO DO BRASIL S/A\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "parteRequerida": "Camila Geysla Aguiar Mesquita",
        "advogado": "Rafael Sganzerla Durand"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004081-81.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Sara Campelo Sombra",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003132-20.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Rafael Sganzerla Durand",
        "parteRequerida": "Geanio Antonio de Albuquerque",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003002-90.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Olavo Costa Uchoa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004016-15.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005002-11.2017.8.06.0034",
        "parteAutora": "Alysson Silva da Rocha",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0723269-85.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Francisco de Assis Barros da Silva\nAdvogada:  Maria Valdilania Bezerra Viana Albuquerque  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Maria Valdilania Bezerra Viana Albuquerque"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003208-18.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Carlos Alberto Sousa da Conceicao",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000131-30.2018.8.06.0186",
        "parteAutora": "Fc Distribuidora de Produtos Alimenticios Ltda",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005218-69.2017.8.06.0034",
        "parteAutora": "Wedslene Lopes Soares",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000131-25.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "JOSE ERIVALDO AGUIAR DOS SANTOS",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002993-42.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Atiliane Vieira de Souza",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006332-67.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000400-95.2019.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria de Fatima Pinto de Mesquita\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  ",
        "parteRequerida": "BANCO BRADESCO FINANCIAMENTOS S/A\nAdvogado:  Ant\u00f4nio de Moraes Dourado Neto  ",
        "advogado": "Abdias Filho Ximenes Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003348-50.2017.8.06.0046",
        "parteAutora": "Maria Dioney Carneiro Sales",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005379-12.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Furtado de Sousa\nAdvogado:  Jose Klecio Ferreira Cezario  \nAdvogado:  Francisco da Silva Souza  ",
        "parteRequerida": "Banco Bmg S.a\nAdvogado:  Ant\u00f4nio de Moraes Dourado Neto  ",
        "advogado": "Francisco da Silva Souza"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003207-33.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Gleiciane dos Reis Fernandes Marciel",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004996-67.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Carlos Odeon Bandeira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003130-50.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Francisca R\u00f4mulo Teles Albuquerque\nAdvogado:  Geanio Antonio de Albuquerque  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Geanio Antonio de Albuquerque"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004528-48.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "Marcelo Raulino Santana",
        "parteRequerida": "Caio Cesar Vieira Rocha",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0723062-86.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Andrea Conceicao de Oliveira Monteiro\nAdvogada:  Debora Maria Cavalcante  ",
        "parteRequerida": "Abn Amro Real S/A\nAdvogada:  Rafael Pordeus Costa Lima Filho  \nAdvogada:  Cinara Martins Castelo Branco Camur\u00e7a  ",
        "advogado": "Debora Maria Cavalcante"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004081-18.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Davi de Moura Cardoso",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000130-74.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "Jose Audizio Firmiano da Costa Junior",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004015-30.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000399-47.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "18\u00ba Juizado Especial Criminal da Comarca do Rio de Janeiro",
        "parteRequerida": "Carlos Souza dos Santos",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000894-65.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Mauricio de Sousa Evangelista",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005218-35.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "R. F. F.",
        "parteRequerida": "A. L. S. M.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006332-38.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005802-40.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Luis Paulo Bezerra Rodrigues",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0721465-82.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Fabiano Aldo Alves Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002992-57.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Fernanda Araujo Ferreira\nAdvogado:  Jose Waldir de Castro  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Jose Waldir de Castro"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004080-96.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Sara Campelo Sombra",
        "parteRequerida": "Leticia Nunes Cavalcante",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004388-35.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Jose Giovani Portela",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004994-97.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "CEAR\u00c1 GR\u00c3OS SERVI\u00c7OS E COMERCIO EIRELI ME",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003206-48.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Adna Barbara Alves Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000666-12.2007.8.06.0099",
        "parteAutora": "Francelso Coelho Assuncao",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003129-65.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "JOZELIO AGUIAR ARAUJO\nAdvogada:  Domitila Machado Mesquita  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A.\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Domitila Machado Mesquita"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003205-63.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisca Olenubia de Sousa Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005378-61.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Josefa Nascimento de Souza\nAdvogado:  Cicero Anderson Morais Batista  \nAdvogado:  Yvina Ferreira Macedo  ",
        "parteRequerida": "Banco do Brasil S.a\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Yvina Ferreira Macedo"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006332-33.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "Francisco Cassio Santos Alves",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003347-65.2017.8.06.0046",
        "parteAutora": "Maria Dioney Carneiro Sales",
        "parteRequerida": "Wilson Sales Belchior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003202-11.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jose Wilton das Gra\u00e7as",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004993-15.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Antonio Ramos dos Santos Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005217-50.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Elisangela dos Santos Ximenes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004387-84.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Rafael Soares Moura",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005217-84.2017.8.06.0034",
        "parteAutora": "Raimundo Aldenir de Menezes Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005216-65.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria de Lourdes dos Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006332-04.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "parteRequerida": "T. G. N.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003128-80.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "MARIA FERREIRA DE SOUSA\nAdvogada:  Domitila Machado Mesquita  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A.\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Domitila Machado Mesquita"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003347-36.2016.8.06.0067",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005378-27.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002536-32.2006.8.06.0001",
        "parteAutora": "Banco do Brasil S/A\nAdvogado:  Luiz Ronaldo Pereira Ribeiro  \nAdvogado:  Andre Mota Fernandes Vieira  \nAdvogado:  Nelson Wilians Fratoni Rodrigues  ",
        "parteRequerida": "Francisco Wilson Ferreira Maia - Me\nAdvogada:  Maria Suzete Oliveira de Lima  \nAdvogada:  Vany Coelho Moreira  \nAdvogada:  Maria Vilma Coelho Moreira Faria  ",
        "advogado": "Nelson Wilians Fratoni Rodrigues"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006331-53.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002992-12.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "FRANCISCO HILTON ALVES DA SILVA",
        "parteRequerida": "CAPEMISA SEGURADORA DE VIDA E PREVIDENCIA S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0721212-94.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Ana Cleide Rodrigues da Silva\nAdvogada:  Sergio Gurgel Carlos da Silva  \nAdvogado:  Jose Pinto Quezado Neto  \nAdvogado:  Jose Gurgel Carlos da Silva  \nAdvogada:  Rosa Magda Martins Quezado  \nAdvogado:  Francesca Germana Quezado Gurgel Soares  ",
        "parteRequerida": "Dert - Departamento de Edificacoes Rodovias e Transportes do Estado do Ceara",
        "advogado": "Francesca Germana Quezado Gurgel Soares"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004387-55.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "Banco Nordeste do Brasil S/A\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  \nAdvogada:  Aline Rodrigues Linhares Gradvohl  ",
        "parteRequerida": "Agostinho Ferreira Barbosa\nAdvogado:  Antonia Valeria Braga Firmiano  ",
        "advogado": "Aline Rodrigues Linhares Gradvohl"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004014-45.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005216-02.2017.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Geraldo Nogueira da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003346-80.2017.8.06.0046",
        "parteAutora": "Maria do Livramento Damasceno\nAdvogada:  Maria Dioney Carneiro Sales  ",
        "parteRequerida": "Banco Industrial e Comercial S.a",
        "advogado": "Maria Dioney Carneiro Sales"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004523-26.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "Luciano Teixeira do Nascimento",
        "parteRequerida": "Ivan Monte Claudino Junior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000398-28.2019.8.06.0069",
        "parteAutora": "Ana Pereira dos Santos\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  ",
        "parteRequerida": "BANCO BRADESCO FINANCIAMENTOS S/A\nAdvogado:  Ant\u00f4nio de Moraes Dourado Neto  ",
        "advogado": "Abdias Filho Ximenes Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004989-75.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Silma Constru\u00e7\u00f5es, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os Ltda",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002989-57.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "EDILSON GOMES BARBOSA",
        "parteRequerida": "MARITIMA SEGUROS S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001319-92.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Ministerio Publico do Estado do Rio Grande do Norte/RN",
        "parteRequerida": "C. R.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002202-04.2009.8.06.0062",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002699-41.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "I. M. P.",
        "parteRequerida": "Marcelo Roberto Carvalho\nAdvogado:  Jose Nogueira Granja Neto  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000660-98.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "Antonio Carlos dos Santos Ferreira\nAdvogada:  Dalvaliane Gonzaga Lucena Soares  \nAdvogado:  Gustavo Pita Pinheiro Torres  \nAdvogada:  Adriana Karla Pinheiro Cerqueira  ",
        "parteRequerida": "Banco do Brasil S/A\nAdvogado:  Nei Calderon  \nAdvogado:  FABIANO ZAVANELLA  \nAdvogada:  Larissa de Alencar Pinheiro Macedo  ",
        "advogado": "Adriana Karla Pinheiro Cerqueira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005377-42.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004080-38.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "Raimundo Nonato Oliveira da Silva\nAdvogado:  Antonia Valeria Braga Firmiano  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003127-95.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Valdete Portela de Aguiar\nAdvogada:  Domitila Machado Mesquita  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A.\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Domitila Machado Mesquita"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003193-49.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Ecilia Maria Batista da Concei\u00e7\u00e3o\nD. P\u00fablico:  Defensoria P\u00fablica Geral do Estado do Cear\u00e1  \nCur. Esp:  SILVIA HELENA BATISTA DA CONCEI\u00c7AO ",
        "parteRequerida": "Municipio de Aquiraz",
        "advogado": "SILVIA HELENA BATISTA DA CONCEI\u00c7AO"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002988-72.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "Raimundo Nonato Soares de Oliveira",
        "parteRequerida": "CAPEMISA SEGURADORA DE VIDA E PREVIDENCIA S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012833-67.2013.8.06.0029",
        "parteAutora": "Paulo Renato de Sousa",
        "parteRequerida": "Thiago Batista de Carvalho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003346-51.2016.8.06.0067",
        "parteAutora": "Carlos Alberto Miranda da Costa\nAdvogado:  Zenilson Brito Veras Coelho  ",
        "parteRequerida": "Banco Santander S.a",
        "advogado": "Zenilson Brito Veras Coelho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005214-95.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jose Tiago da Silva Nascimento",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000053-85.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004988-90.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Nariane Matos da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012831-63.2014.8.06.0029",
        "parteAutora": "Maria do Socorro Silveira Ribeiro",
        "parteRequerida": "Maria do Socorro Silveira Ribeiro",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003126-13.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Valdeci Portela Ximenes\nAdvogada:  Domitila Machado Mesquita  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A.\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Domitila Machado Mesquita"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003346-17.2017.8.06.0067",
        "parteAutora": "Thomas Lucas Veras da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002528-08.2002.8.06.0062",
        "parteAutora": "Luiz Carlos de Barros",
        "parteRequerida": "Luiz Carlos de Barros",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004386-70.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "BANCO DO NORDESTE DO BRASIL S.A\nAdvogada:  Lea Maria Silva Estevam Xavier  \nAdvogado:  Eurivaldo Cardoso de Brito  \nAdvogada:  Regina Helena Costa E Costa Lima  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Regina Helena Costa E Costa Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002200-34.2009.8.06.0062",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0712189-27.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Carlos Haroldo Bezerra\nAdvogado:  Paulo Cesar Feitosa Arrais  \nAdvogado:  Lelia Cordeiro  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Lelia Cordeiro"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004521-56.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000893-80.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Naiane Alves da Silva Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000373-11.2006.8.06.0056",
        "parteAutora": "Raimundo Lucio Paiva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004079-82.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "Banco Volkswagen Sa\nAdvogada:  Aldenira Gomes Diniz  \nAdvogado:  BRUNO HENRIQUE DE OLIVEIRA VANDERLEI  ",
        "parteRequerida": "Aluizio de Gonzaga Vieira",
        "advogado": "BRUNO HENRIQUE DE OLIVEIRA VANDERLEI"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004013-60.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003124-43.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005376-91.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003189-12.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Condominio Aquiraz Riviera",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0025495-94.2006.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria Socorro Araujo Santiago",
        "parteRequerida": "Maria do Socorro Silveira Ribeiro",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012828-74.2015.8.06.0029",
        "parteAutora": "Delany Gurgel do Vale Souza",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004386-65.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Sara Campelo Sombra",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004987-08.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Adilson Ramos Veiga",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0720762-54.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Armando Pinto Martins",
        "parteRequerida": "Sylvia Cynara dos S. Rocha Pinho de Carvalho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005214-32.2017.8.06.0034",
        "parteAutora": "Massa Falida da Podium Comercial de Caminh\u00f5es e M\u00e1quinas Pesadas Ltda.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004518-04.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000372-55.2004.8.06.0166",
        "parteAutora": "A. V. G. do N.",
        "parteRequerida": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003123-58.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004012-75.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0768507-30.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Valbemir Lima da Silva\nAdvogado:  Clovis Alexandre de A. Alencar  \nAdvogado:  Paulo Andre Lima Aguiar  \nAdvogado:  Oberdan Amancio Campos  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Oberdan Amancio Campos"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002678-08.2008.8.06.0117",
        "parteAutora": "Jonnatas Ribeiro",
        "parteRequerida": "Migra\u00e7\u00e3o A Regularizar\nAdvogado:  Tiberio Almeida Peres  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000129-94.2017.8.06.0186",
        "parteAutora": "Maria de Fatima Lopes\nAdvogado:  Luiz Crescencio Pereira Junior  \nAdvogado:  Henrique Davi de Lima Neto  \nAdvogado:  George Hamilton Mauricio Maia  \nAdvogado:  Diego Maia Crescencio Pereira  \nAdvogado:  Francisco Camilo Mourao Alves  ",
        "parteRequerida": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL INSS",
        "advogado": "Francisco Camilo Mourao Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015970-25.2005.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria Liduina da Fonseca Araripe",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003188-27.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Luana de Sousa Nascimento",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004079-19.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "Raimundo Nonato de Oliveira Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0768342-80.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Genival Severo Marques\nAdvogado:  Clovis Alexandre de A. Alencar  \nAdvogado:  Paulo Andre Lima Aguiar  \nAdvogado:  Oberdan Amancio Campos  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara\nProcEst.:  Lia Almino Gondim  ",
        "advogado": "Oberdan Amancio Campos"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000129-89.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "CLAUMIR ANDRADE DA SILVA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003346-17.2016.8.06.0046",
        "parteAutora": "Maria Jacqueline Sabino de Sousa",
        "parteRequerida": "A. E. dos R.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005376-57.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Deide Furtado\nAdvogada:  Gilvana Maria Moreira de Souza Dantas  ",
        "parteRequerida": "Instituto Nacional do Seguro Social - Inss",
        "advogado": "Gilvana Maria Moreira de Souza Dantas"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004011-90.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000892-95.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Santa Maria da Silva de Souza",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000372-30.2004.8.06.0142",
        "parteAutora": "Ariovaldo Lemos de Morais",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002677-78.2009.8.06.0055",
        "parteAutora": "Migra\u00e7\u00e3o A Regularizar\nAdvogado:  Jose Raimundo Gomes de Oliveira  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Jose Raimundo Gomes de Oliveira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0756813-64.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Francisco Roberto Rodrigues de Oliveira\nAdvogado:  Carlos Alberto Cavalcante Bandeira  \nAdvogado:  Roberto Viana Teixeira  ",
        "parteRequerida": "Banco Panamericano S/A\nAdvogado:  Sergio Schulze  ",
        "advogado": "Roberto Viana Teixeira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004386-36.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003345-95.2017.8.06.0046",
        "parteAutora": "Maria Dioney Carneiro Sales",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003187-42.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Rita Pereira da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004385-85.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "Banco do Nordeste do Barsil S/A\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  \nAdvogada:  Maria Rosangela Chaves Braga Barroso  ",
        "parteRequerida": "Agostinho Ferreira Barbosa",
        "advogado": "Maria Rosangela Chaves Braga Barroso"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004515-49.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003122-73.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "HILDENE MONTEZUMA DE SOUZA\nAdvogado:  Geanio Antonio de Albuquerque  \nAdvogada:  Monika Fernandes Portela  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A.\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Monika Fernandes Portela"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000129-65.2015.8.06.0186",
        "parteAutora": "Municipio de Apuiares - Ce\nAdvogado:  Cassio Felipe Goes Pacheco  \nAdvogado:  Leonardo Roberto Oliveira de Vasconcelos  \nAdvogado:  Angela Castelo Vieira  \nAdvogada:  Carolina Philomeno Pontes  \nAdvogada:  Mylla Soares Almeida  \nAdvogado:  Ricardo Carvalho Costa  ",
        "parteRequerida": "Roberto Savio Gomes da Silva\nAdvogado:  Sergio Gurgel Carlos da Silva  \nAdvogado:  Ricardo Quezado de Figueiredo Cavalcante  \nAdvogada:  Marcela Leopoldina Quezado Gurgel E Silva  ",
        "advogado": "Ricardo Carvalho Costa"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000393-34.2015.8.06.0202",
        "parteAutora": "Donizete Louren\u00e7o Fontenele",
        "parteRequerida": "Semace\nAdvogado:  Ann Celly Sampaio  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004079-14.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Sara Campelo Sombra",
        "parteRequerida": "Jose Teorge Alves de Castro",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012825-90.2013.8.06.0029",
        "parteAutora": "Daniel Gouveia Filho",
        "parteRequerida": "Procurador Thiago Batista de Carvalho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002985-20.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "Paulo Sergio Bezerra da Silva",
        "parteRequerida": "CAPEMISA SEGURADORA DE VIDA E PREVIDENCIA S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004981-98.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Daniela Silva Delfino",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000389-94.2015.8.06.0202",
        "parteAutora": "Maria Florencio da Silva\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO BRADESCO FINANCIAMENTOS S/A\nAdvogado:  Francisco Sampaio de Meneses Junior  \nSoc. Advogados:  Ronaldo Nogueira Sim\u00f5es  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003186-57.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Brena Kelly Lopes da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003121-88.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "MARIA EDIMAURA GOMES DO NASCIMENTO AGUIAR\nAdvogado:  Geanio Antonio de Albuquerque  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A.\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Geanio Antonio de Albuquerque"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003185-72.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Liana Mayary do Nascimento Custodio",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000370-77.2005.8.06.0125",
        "parteAutora": "Jarbas Macedo Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004010-08.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0436969-55.2010.8.06.0001",
        "parteAutora": "A. G. V. da S.",
        "parteRequerida": "Francisco Ediney Nunes da Silva",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012816-65.2012.8.06.0029",
        "parteAutora": "Neto Pereira Lima\nAdvogada:  Delany Gurgel do Vale Souza  \nAdvogado:  Raimundo Nonato de Araujo Souza  ",
        "parteRequerida": "Instituto Nacional do Seguro Social",
        "advogado": "Raimundo Nonato de Araujo Souza"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004385-80.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Ivonete Silva de Sousa\nAdvogada:  Sara Campelo Sombra  ",
        "parteRequerida": "Danilo Maciel Bastos",
        "advogado": "Sara Campelo Sombra"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004078-97.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004513-79.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012815-80.2012.8.06.0029",
        "parteAutora": "Delany Gurgel do Vale Souza",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000129-60.2018.8.06.0186",
        "parteAutora": "Lucia de Fatima Lopes da Costa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004980-16.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Antonio Evanilton do Nascimento Assun\u00e7\u00e3o",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0436719-22.2010.8.06.0001",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004078-29.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Sara Campelo Sombra",
        "parteRequerida": "Sara Campelo Sombra",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000129-15.2013.8.06.0193",
        "parteAutora": "Sebasti\u00e3o Coelho Santos Junior\nAdvogado:  Fabio Magalhaes Dias  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Fabio Magalhaes Dias"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096271-22.2006.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria das Dores Bandeira Lopes",
        "parteRequerida": "Supsec Sistema Unico de Previdencia Social dos Servidores Publicos do Estado do Ceara",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004078-34.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "J. V. F. A.",
        "parteRequerida": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000389-66.2019.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Cristiane Carvalho de Sousa\nAdvogada:  Domitila Machado Mesquita  ",
        "parteRequerida": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL INSS",
        "advogado": "Domitila Machado Mesquita"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004385-17.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004009-23.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000389-03.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "MARIA JOSE VIEIRA DIAS\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Francisca Daniela Moreira Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S/A",
        "advogado": "Francisca Daniela Moreira Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012807-35.2014.8.06.0029",
        "parteAutora": "Delany Gurgel do Vale Souza",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000590-66.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Eduardo Queiroz dos Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0766700-72.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Antonio Helio Herculano Gomes\nAdvogado:  Eduardo Sergio Carlos Castelo  ",
        "parteRequerida": "Companhia Energetica do Ceara - Coelce\nAdvogado:  Antonio Cleto Gomes  \nAdvogado:  Bergson de Souza Bonfim  ",
        "advogado": "Eduardo Sergio Carlos Castelo"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003184-87.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisca Jacilene Nogueira Medeiros",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000388-18.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Edlene Ximenes de Souza\nAdvogado:  Benedito Moreira Gomes  ",
        "parteRequerida": "FUNDO DE INVESTIMENTO EM DIREITOS CREDITORIOS NAO PADRONIZADOS NPL I\nAdvogado:  Alan de Oliveira Silva  ",
        "advogado": "Benedito Moreira Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002195-54.2000.8.06.0150",
        "parteAutora": "Jose Erisvaldo Vieira Coutinho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003120-06.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "FRANCISCO DE ASSIS GOMES\nAdvogado:  Geanio Antonio de Albuquerque  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A.\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Geanio Antonio de Albuquerque"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004512-60.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "Susana Pompeu Saraiva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004008-38.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0766700-72.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Antonio Helio Herculano Gomes\nAdvogado:  Eduardo Sergio Carlos Castelo  ",
        "parteRequerida": "Companhia Energetica do Ceara - Coelce\nAdvogado:  Antonio Cleto Gomes  \nAdvogado:  Bergson de Souza Bonfim  ",
        "advogado": "Eduardo Sergio Carlos Castelo"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000588-96.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Munic\u00edpio de Aquiraz",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004077-78.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000388-12.2015.8.06.0202",
        "parteAutora": "Maria Florencio da Silva\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO BRADESCO FINANCIAMENTOS S/A\nAdvogado:  Francisco Sampaio de Meneses Junior  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012802-76.2015.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004007-53.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "BV Financeira\nAdvogado:  Sergio Schulze  ",
        "parteRequerida": "Alam Portela Aguiar",
        "advogado": "Sergio Schulze"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0435688-64.2010.8.06.0001",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004077-49.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "E. F. P.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000051-63.2015.8.06.0027",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000891-13.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Camila Lopes dos Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003118-36.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jesus Ximenes Frota\nAdvogado:  Ge\u00e2nio Ant\u00f4nio de Albuquerque  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S/A",
        "advogado": "Ge\u00e2nio Ant\u00f4nio de Albuquerque"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000387-33.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Edlene Ximenes de Souza\nAdvogado:  Benedito Moreira Gomes  ",
        "parteRequerida": "FUNDO DE INVESTIMENTO EM DIREITOS CREDITORIOS NAO PADRONIZADOS NPL I\nAdvogado:  Alan de Oliveira Silva  ",
        "advogado": "Benedito Moreira Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000369-51.2008.8.06.0137",
        "parteAutora": "A S.",
        "parteRequerida": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004006-68.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raimundo Nonato de Souza\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Jos\u00e9 Marden de Albuquerque Fontenele",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0095083-86.2009.8.06.0001",
        "parteAutora": "Antonio Otacilio de Souza\nAdvogado:  Raimundo Sandoval Mesquita  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Raimundo Sandoval Mesquita"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000128-17.2014.8.06.0186",
        "parteAutora": "Joaquim Torre Castro Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004077-44.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Ant\u00f4nio Alexandre de Sousa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012801-62.2013.8.06.0029",
        "parteAutora": "Antonio Viana Pereira\nAdvogado:  Francisco Regios Pereira Neto  ",
        "parteRequerida": "Municipio de Acopiara",
        "advogado": "Francisco Regios Pereira Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003951-20.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Rita Ara\u00fajo Torquato\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogada:  Eny Ang\u00e9 Soledade Bittencourt de Ara\u00fajo  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000368-28.2005.8.06.0119",
        "parteAutora": "Dejarino Costa dos Santos Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0094831-83.2009.8.06.0001",
        "parteAutora": "Gilvan Evangelista dos Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000128-07.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "Ant\u00f4nio Rog\u00e9rio Oliveira Alves",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004077-15.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003182-20.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Daniel Ferreirada Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0024024-09.2007.8.06.0001",
        "parteAutora": "Cpms Negocios Imobiliarios Ltda\nAdvogado:  Francisco Alexandre Macedo Arrais  ",
        "parteRequerida": "Cib Negocios Imobiliarios S/A\nAdvogada:  Maria Eleusis de Alencar Monteiro  \nAdvogada:  Alexandra Maria Pontes Sancho  \nAdvogado:  Rodolfo Licurgo Tertulino de Oliveira  \nAdvogado:  Valmir Pontes Filho  \nAdvogado:  Joserisse Hortencio dos Santos Maia Alencar  ",
        "advogado": "Francisco Alexandre Macedo Arrais"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0433559-86.2010.8.06.0001",
        "parteAutora": "F. S. L.",
        "parteRequerida": "Marcos Fabio da Costa de Souza",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012799-58.2014.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003117-51.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "JOS\u00c9 RAMOS DA SILVA FILHO\nAdvogado:  Geanio Antonio de Albuquerque  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A.\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Geanio Antonio de Albuquerque"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004384-32.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000387-32.2012.8.06.0202",
        "parteAutora": "Panamericano Arrendamento Mercantil S/A\nAdvogada:  Anna Ivanovna de Lucena Moreno  \nAdvogada:  Liliana Pereira da Silva  \nAdvogado:  Karuza Castro de Oliveira Amorim  ",
        "parteRequerida": "Heder Moreira da Costa\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "advogado": "Karuza Castro de Oliveira Amorim"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0467832-91.2010.8.06.0001",
        "parteAutora": "R. de M. T.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003950-35.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Rita Araujo Torquato\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Bonsucesso Consigna\u00e7\u00f5es S.a (ole Consigna\u00e7\u00f5es)",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003180-50.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jos\u00e9 Rodrigo Zifirino Ursulino",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000368-28.2005.8.06.0119",
        "parteAutora": "Dejarino Costa dos Santos Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004384-03.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "Banco do Nordeste do Brasil S/A\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "parteRequerida": "Maria Justina Viana Barboza",
        "advogado": "David Sombra Peixoto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0023806-49.2005.8.06.0001",
        "parteAutora": "Manoel Carneiro de Alencar",
        "parteRequerida": "Jose Maria da Silva Araujo",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000587-29.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0023607-90.2006.8.06.0001",
        "parteAutora": "Lucia Maria Alves Moura\nAdvogado:  Grijalba Miranda Linhares  ",
        "parteRequerida": "Credicard S/A\nAdvogada:  Eny Ang\u00e9 Soledade Bittencourt de Ara\u00fajo  ",
        "advogado": "Grijalba Miranda Linhares"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012798-44.2012.8.06.0029",
        "parteAutora": "Francisco Zuilson N. Holanda",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003949-50.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Brand\u00e3o de Alc\u00e2ntara\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Bmg S/A\nAdvogado:  Ant\u00f4nio de Moraes Dourado Neto  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004076-93.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003116-66.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Rosalia Ximenes Arag\u00e3o\nAdvogado:  Ge\u00e2nio Ant\u00f4nio de Albuquerque  ",
        "parteRequerida": "Ismael Carlos de Sousa Carvalho",
        "advogado": "Ge\u00e2nio Ant\u00f4nio de Albuquerque"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0072445-64.2006.8.06.0001",
        "parteAutora": "Sonia Maria Nogueira da Rocha\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Cear\u00e1\nProcEst.:  Ana Luisa Sampaio Siqueira  ",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004383-47.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Jose Antenor Souza do Nascimento",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004501-65.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002629-35.2003.8.06.0151",
        "parteAutora": "Jairo Cavalcante Cidade",
        "parteRequerida": "Danielly Figueiredo Ximenes",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003179-65.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria Amelina Ribeiro da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0423559-27.2010.8.06.0001",
        "parteAutora": "Thelma Regina Braga Damasceno",
        "parteRequerida": "Francisco Valdemizio Acioly Guedes",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003115-81.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "ANTONIA ELINETE MOREIRA DA FROTA\nAdvogado:  Geanio Antonio de Albuquerque  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A.\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Geanio Antonio de Albuquerque"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004075-79.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020736-88.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Municipio de Crateus",
        "parteRequerida": "Paulo Nazareno Soares Rosa",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002973-40.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "PAULO SERGIO DA COSTA\nAdvogado:  Rubens Galv\u00e3o  ",
        "parteRequerida": "RICARDO OLIVEIRA DE SOUSA",
        "advogado": "Rubens Galv\u00e3o"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000386-48.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Edlene Ximenes de Souza\nAdvogado:  Benedito Moreira Gomes  ",
        "parteRequerida": "FUNDO DE INVESTIMENTO EM DIREITOS CREDITORIOS NAO PADRONIZADOS NPL I\nAdvogado:  Alan de Oliveira Silva  ",
        "advogado": "Benedito Moreira Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0716359-42.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria de Fatima Ferreira do Nascimento\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0421141-19.2010.8.06.0001",
        "parteAutora": "J. M. N. da P.",
        "parteRequerida": "Francisca Neila Moura de Castro",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003178-95.2009.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000127-27.2017.8.06.0186",
        "parteAutora": "Samara de Castro Rodrigues\nAdvogado:  Antonia Valeria Braga Firmiano  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Antonia Valeria Braga Firmiano"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004973-24.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria Liduina de Oliveira Sousa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0419840-37.2010.8.06.0001",
        "parteAutora": "M. D. do N. P.",
        "parteRequerida": "Francisco Eduardo Bezerra de Sousa",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004383-18.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "Bruno Velloso Fontenelle Camelo Rodrigues",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000050-78.2015.8.06.0027",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0022527-57.2007.8.06.0001",
        "parteAutora": "Ceramica Campo Verde Ltda",
        "parteRequerida": "Coordenador de Administracao da Fazenda do Estado do Ceara",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003178-80.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jos\u00e9 Rodrigo Zifirino Ursulino",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004498-76.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "Juarene Frutuozo da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003948-65.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Brand\u00e3o de Alc\u00e2ntara\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Itau Bmg Consignado S.a\nAdvogada:  Eny Ang\u00e9 Soledade Bittencourt de Ara\u00fajo  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020731-66.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Cicero Deglauci Gomes\nAdvogado:  Ermesson Marques Coelho  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Ermesson Marques Coelho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004075-74.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "M. V. dos S.",
        "parteRequerida": "Francisco Damiao Pereira\nAdvogado:  Raimundo Martins Pereira  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004383-13.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004972-39.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Rita Maria Marreiro Coelho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003177-95.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Ismael de Sousa Braga",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002187-74.2000.8.06.0054",
        "parteAutora": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO ESTADUAL",
        "parteRequerida": "Jos\u00e9 Jord\u00e3o da Silva\nAdvogado:  Valdeci Leite Alencar  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0094266-56.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Jose Maria Vale Sampaio",
        "parteRequerida": "Ivan Monte Claudino Junior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000127-22.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "DANIEL SILVA MOTA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003114-96.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Francisca Andrea Arag\u00e3o Fernandes\nAdvogado:  Geanio Antonio de Albuquerque  \nAdvogada:  Monika Fernandes Portela  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A.\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Monika Fernandes Portela"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000386-42.2015.8.06.0202",
        "parteAutora": "Maria Florencio da Silva\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco S.A\nAdvogado:  Francisco Sampaio de Meneses Junior  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0711495-58.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Paula Francinete Costa\nAdvogado:  Neuzemar Gomes de Moraes  \nAdvogado:  Renato Santiago de Castro  ",
        "parteRequerida": "Instituto de Previdencia do Estado do Ceara - Ipec\nAdvogado:  Procurador do Ipec - Gerardo Coelho Filho  \nAdvogado:  Procurador do Estado - Gerardo Marcio Maia Malveira  ",
        "advogado": "Renato Santiago de Castro"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0418253-77.2010.8.06.0001",
        "parteAutora": "J. I. H. D.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004495-24.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0764917-45.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria Lucia de Oliveira\nAdvogado:  Jose Nunes Rodrigues  \nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004970-69.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Rosemildo da Silva Rocha",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004382-62.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002965-63.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "BRADESCO AUTO/RE COMPANHIA DE SEGUROS",
        "parteRequerida": "ALEXANDE RODRIGUES NORONHA",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000248-90.2009.8.06.0168",
        "parteAutora": "Rafael de Sousa Rezende Monti",
        "parteRequerida": "Ivan Monte Claudino Junior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0021862-70.2009.8.06.0001",
        "parteAutora": "Jeferson Cavalcante de Lucena",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020727-29.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Aymore Credito - Financiamento e Investimento S/A\nAdvogada:  Maria Socorro Araujo Santiago  \nAdvogada:  Roseany Araujo Viana Alves  ",
        "parteRequerida": "Antonio Francisco da Costa",
        "advogado": "Roseany Araujo Viana Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0415598-35.2010.8.06.0001",
        "parteAutora": "Defensoria P\u00fablica Geral do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004075-45.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020716-97.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Banco do Nordeste do Brasil S/A\nAdvogado:  Tarcisio Reboucas Porto Junior  ",
        "parteRequerida": "R B Metal Industria e Comercio Ltda Me",
        "advogado": "Tarcisio Reboucas Porto Junior"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003947-80.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogada:  Eny Ang\u00e9 Soledade Bittencourt de Ara\u00fajo  ",
        "parteRequerida": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "advogado": "Eny Ang\u00e9 Soledade Bittencourt de Ara\u00fajo"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003177-13.2009.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0021490-58.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Mauro Junior Rios",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000126-76.2016.8.06.0186",
        "parteAutora": "Francisco Jose da Silva\nAdvogado:  Gildo Leobino de Souza Junior  \nAdvogado:  Eltomy Paulo Ribeiro Maia  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A",
        "advogado": "Eltomy Paulo Ribeiro Maia"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000385-63.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Edlene Ximenes de Souza\nAdvogado:  Benedito Moreira Gomes  ",
        "parteRequerida": "FUNDO DE INVESTIMENTO EM DIREITOS CREDITORIOS NAO PADRONIZADOS NPL I\nAdvogado:  Alan de Oliveira Silva  ",
        "advogado": "Benedito Moreira Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003946-95.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Francisco Galdino da Costa\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO BRADESCO FINANCIAMENTOS S/A\nAdvogado:  Francisco Sampaio de Meneses Junior  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004382-28.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0414064-56.2010.8.06.0001",
        "parteAutora": "F. C. O. S.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003945-13.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Antonia Marques da Silva\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogada:  Eny Ang\u00e9 Soledade Bittencourt de Ara\u00fajo  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004074-94.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "M. A. de P.",
        "parteRequerida": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004490-02.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "Leudo Candido de Andrade",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000582-89.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Valdemir Fernandes de Brito",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0093883-44.2009.8.06.0001",
        "parteAutora": "Fernando Antonio de Lira",
        "parteRequerida": "Banco Finasa S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002981-28.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Hugo Ahuam da Silva Nunes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003176-13.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Alexandre da Silva Damasceno",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003113-14.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Emerson Vasconcelos Mendes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004381-48.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "Francisco Marcio Gomes de Sousa\nAdvogada:  Francisca Renata Fonseca Coelho  ",
        "parteRequerida": "Prefeitura Municipal de Pentecoste",
        "advogado": "Francisca Renata Fonseca Coelho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000384-78.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Edlene Ximenes de Souza\nAdvogado:  Benedito Moreira Gomes  ",
        "parteRequerida": "FUNDO DE INVESTIMENTO EM DIREITOS CREDITORIOS NAO PADRONIZADOS NPL I\nAdvogado:  Alan de Oliveira Silva  \nAdvogado:  Alan de Oliveira Silva Shilinkert  ",
        "advogado": "Benedito Moreira Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002959-22.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "Justi\u00e7a P\u00fablica",
        "parteRequerida": "CARLOS ALBERTO FERREIRA DA SILVA",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0715208-41.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Alexandre Rodrigues de Andrade Filho\nAdvogado:  Luis Atila de Holanda Bezerra  \nAdvogado:  Moacir Ximenes Guimaraes  ",
        "parteRequerida": "Banco Abn Amro Real S.a",
        "advogado": "Moacir Ximenes Guimaraes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000599-35.2019.8.06.0161",
        "parteAutora": "JOSE EVANILTO DE SOUZA",
        "parteRequerida": "A. V. N. DE S.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004074-89.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000126-37.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "Francisca Jucicleide Alves da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003943-43.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Lucia Pereira do Nascimento\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Daycoval S/A\nAdvogado:  Ant\u00f4nio de Moraes Dourado Neto  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004485-77.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0763995-04.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Francisco Morais de Almeida\nAdvogado:  Jackson James Olimpio Machado  \nAdvogado:  Manoel Autran do Nascimento  \nAdvogado:  Carlos Alberto Saldanha Fontenele Junior  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara\nProcEst.:  Stelio Lopes Mendonca Junior  ",
        "advogado": "Carlos Alberto Saldanha Fontenele Junior"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002980-43.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Neuza Tavares dos Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000049-33.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "ANA CRISTINA RODRIGUES VIANA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012785-45.2012.8.06.0029",
        "parteAutora": "Raimundo Esmeraldo Arrais",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004381-43.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004969-84.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jose Almir da Silva Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0413436-67.2010.8.06.0001",
        "parteAutora": "T. P. dos S.",
        "parteRequerida": "Francisco Romildo Gaspar",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0411411-81.2010.8.06.0001",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000239-96.2005.8.06.0127",
        "parteAutora": "Procurador Dr. Marcelo Gleidson Cavalcante Melo - Crateus-ce",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004380-92.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Davi de Moura Cardoso",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000596-17.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "Tereza Maria Martinsde Sousa\nAdvogado:  Marcos Antonio Dias Almeida Liberato  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S/A\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Marcos Antonio Dias Almeida Liberato"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000384-44.2019.8.06.0069",
        "parteAutora": "FRANCINETE MOREIRA DE SAMPAIO\nAdvogado:  Diego Silva Parente  \nAdvogado:  Joaquim Jocel de Vasconcelos Neto  ",
        "parteRequerida": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL INSS",
        "advogado": "Joaquim Jocel de Vasconcelos Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000126-08.2018.8.06.0186",
        "parteAutora": "Antonio Wilton Santos da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012785-40.2015.8.06.0029",
        "parteAutora": "Jonathas Pinho Cavalcante",
        "parteRequerida": "Jonathas Pinho Cavalcante",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003939-06.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Monica Alves de Sampaio\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco do Bradesco S.a\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003942-58.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Antonia Marcelino de Souza\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A\nAdvogado:  Carlos Eduardo Pereira Teixeira  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003941-73.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Lucia Pereira do Nascimento\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a",
        "advogado": "Rafael Sganzerla Durand"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000126-13.2015.8.06.0186",
        "parteAutora": "Davi Vieira Pinto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004478-22.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "Helio Coutinho Lacerda",
        "parteRequerida": "Carlos Augusto Tortoro Junior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003108-89.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003173-58.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "M. A. L. de L.",
        "parteRequerida": "Bruno Costa Damasceno",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0072013-11.2007.8.06.0001",
        "parteAutora": "Paulo Sergio Lopes Bezerra\nAdvogado:  Juan Ortega Rocha de Aragao  ",
        "parteRequerida": "Funece - Fundacao Universidade Estadual do Ceara",
        "advogado": "Juan Ortega Rocha de Aragao"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012782-56.2013.8.06.0029",
        "parteAutora": "Livio Martins Alves",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0410268-57.2010.8.06.0001",
        "parteAutora": "I. da S. M.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003172-88.2009.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000238-79.2003.8.06.0128",
        "parteAutora": "Louise Rainer Pereira Gion\u00e9dis",
        "parteRequerida": "Jose Bruno Magalhaes Junior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003107-07.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Ant\u00f4nio Carmo de Souza",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003938-21.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Mercantil do Brasil S.a. Cr\u00e9dito Fin. Invest.\nAdvogado:  Valter Lucio de Oliveira  ",
        "parteRequerida": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "advogado": "Valter Lucio de Oliveira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020705-68.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico\nAdvogado:  Promotor de Justi\u00e7a Flavio Bezerra  ",
        "parteRequerida": "Maria Zilmar de Araujo\nAdvogado:  Promotor de Justi\u00e7a Flavio Bezerra  ",
        "advogado": "Promotor de Justi\u00e7a Flavio Bezerra"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000580-37.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004380-58.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012780-86.2013.8.06.0029",
        "parteAutora": "Fabiano da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003937-36.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Francisca Maria de Jesus\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000580-22.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jozenilson Rodrigues da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0409445-83.2010.8.06.0001",
        "parteAutora": "F. M. de A. R.",
        "parteRequerida": "Antonio Wilson Lopes da Silva",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000383-93.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Edlene Ximenes de Souza\nAdvogado:  Benedito Moreira Gomes  ",
        "parteRequerida": "FUNDO DE INVESTIMENTO EM DIREITOS CREDITORIOS NAO PADRONIZADOS NPL I\nAdvogado:  Luciano da Silva Buratto  ",
        "advogado": "Benedito Moreira Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000595-32.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "MANOEL HENRIQUE GOMES\nAdvogado:  \u00cdtalo Thiago de Vasconcelos Pereira  \nAdvogado:  Jose Tarcisio Sousa Neto  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A\nAdvogado:  Ant\u00f4nio de Moraes Dourado Neto  ",
        "advogado": "Jose Tarcisio Sousa Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004961-10.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "ROBERTA PEREIRA ARRUDA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0091360-93.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Denis Edouard Pascal Farcy\nAdvogada:  Fabiola Bezerra de Castro Alves Brasil  \nAdvogado:  Savio Magalhaes Alexandre  ",
        "parteRequerida": "Raimundo Wilson Queiroz Juca\nAdvogado:  Jose Afro Lourenco Fernandes  ",
        "advogado": "Savio Magalhaes Alexandre"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004477-03.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "Susana Pompeu Saraiva",
        "parteRequerida": "Fernando de Araujo Jales Costa",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000382-74.2019.8.06.0069",
        "parteAutora": "M. R. DA S.",
        "parteRequerida": "LIDIANE RODRIGUES DE OUSA",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000125-52.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "Francisco Alex Alves da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003936-51.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Manoel Pereira de Sousa\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Eny Ang\u00e9 Soledade Bittencourt de Ara\u00fajo  ",
        "parteRequerida": "Banco Itau Bmg Consignado S.a",
        "advogado": "Eny Ang\u00e9 Soledade Bittencourt de Ara\u00fajo"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0024992-68.2009.8.06.0001",
        "parteAutora": "Mauro Junior Rios",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000047-63.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Bruno Almeida de Ara\u00fajo",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003170-06.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Geane Carla Cruz Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0466789-85.2011.8.06.0001",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "Flavio Jacinto da Silva",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0755669-55.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Zeneida Freire Belmino Evangelista\nAdvogado:  Germano Bezerra Cardoso  \nAdvogado:  Francisco Dias de Paiva Filho  \nAdvogado:  Juarez de Sousa Carvalho Junior  ",
        "parteRequerida": "Superintendente do Instituto de Previdencia do Municipio de Fortaleza/",
        "advogado": "Juarez de Sousa Carvalho Junior"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000656-46.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jose Manoel Angelim Morais",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020926-50.2006.8.06.0001",
        "parteAutora": "Enio Ponte Mourao",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0403123-47.2010.8.06.0001",
        "parteAutora": "J. R. F.",
        "parteRequerida": "Wescley do Nascimento Costa",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0071533-67.2006.8.06.0001",
        "parteAutora": "Francisco Vinicio Moura de Almeida",
        "parteRequerida": "Gladson Wesley Mota Pereira",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012779-04.2013.8.06.0029",
        "parteAutora": "Modesto Rodrigues de Oliveira Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004380-29.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "Davi de Moura Cardoso",
        "parteRequerida": "Davi de Moura Cardoso",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0401855-55.2010.8.06.0001",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012777-63.2015.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004379-73.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004378-88.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020551-02.2000.8.06.0117",
        "parteAutora": "Simone Maria Macedo Paixao",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003935-66.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Manoel Pereira de Sousa\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Bmg S/A\nAdvogado:  F\u00e1bio Frasato Caires  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000579-37.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jose Marcelo Adriano de Castro",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000125-36.2017.8.06.0193",
        "parteAutora": "Maria Aparecida da Silva Sousa\nAdvogada:  Maria Clara Rodrigues Pinho  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Maria Clara Rodrigues Pinho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003169-21.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Roberto Jos\u00e9 Teixeira Medeiros",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000578-67.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004377-06.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003099-30.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Abigail Pereira\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A\nAdvogada:  Manuela Sampaio Sarmento E Silva  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000578-52.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Geane dos Santos Andrade",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001226-63.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020357-44.2009.8.06.0001",
        "parteAutora": "Valeria Jaco Vale Adjafre",
        "parteRequerida": "Ivan Monte Claudino Junior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020691-84.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Cicero Maciel Silva de Sousa\nAdvogado:  Antonio Marcos Bomfim Lima  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Antonio Marcos Bomfim Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0398620-80.2010.8.06.0001",
        "parteAutora": "M. E. do N. M.",
        "parteRequerida": "Geraldo Magela Goncalves Filho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003934-81.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Manoel Pereira de Sousa\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogada:  Eny Ang\u00e9 Soledade Bittencourt de Ara\u00fajo  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003098-45.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jos\u00e9 Barbosa Rodrigues\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Mercantil do Brasil Fin. S/A Credito Fin. e Investimento\nAdvogado:  Felipe Gazola Vieira Marques  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004469-60.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000577-67.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Thaisllany Layanne de Freitas Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0090753-80.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Gerarda Goncalves dos Santos Mota\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Procuradoria Geral do Estado do Cear\u00e1 - PGE",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003095-90.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "ALZIRA ORLANDO DE SOUZA\nAdvogada:  Domitila Machado Mesquita  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A.\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Domitila Machado Mesquita"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004958-55.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "George de Freitas Matos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000125-23.2018.8.06.0186",
        "parteAutora": "Francisco Eudes Gomes de Castro",
        "parteRequerida": "L. A. L.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003168-51.2009.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000216-15.2009.8.06.0062",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020686-62.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Antonio Carlos Taveira da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004376-89.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "Davi de Moura Cardoso",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004376-55.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002183-95.2009.8.06.0062",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000380-35.2015.8.06.0202",
        "parteAutora": "Francisca Arruda Magalh\u00e3es\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco\nAdvogado:  Reinaldo Luiz Tadeu Rondina Mandaliti  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002973-51.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria da Natividade da Silva Alves",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000124-67.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "Antonio Tiago Acacio de Paiva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0090695-48.2006.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maciel Ximenes da Ponte\nAdvogada:  Maria Liduina de Melo Machado  ",
        "parteRequerida": "Inss - Instituto Nacional do Seguro Social",
        "advogado": "Maria Liduina de Melo Machado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003168-36.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Monica Cristina Vieira da Costa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001226-34.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "Abdias Filho Ximenes Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000124-43.2015.8.06.0186",
        "parteAutora": "Vanderley de Amorim Quintela",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003932-14.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Francisco de Assis Pereira\nAdvogada:  Domitila Machado Mesquita  ",
        "parteRequerida": "Instituto Nacional do Seguro Social - Inss",
        "advogado": "Domitila Machado Mesquita"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000380-07.2019.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raimunda Soraia Silva de Souza",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0396166-30.2010.8.06.0001",
        "parteAutora": "Jose Leonardo Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000655-97.2015.8.06.0132",
        "parteAutora": "Francisco Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004467-90.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "Antonio Jose Rodrigues do Nascimento",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000363-28.2005.8.06.0047",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020227-59.2006.8.06.0001",
        "parteAutora": "Jose Messias de Sousa\nAdvogado:  Enio Ponte Mourao  \nAdvogado:  Vinicius Maia Lima  ",
        "parteRequerida": "Faelce - Fundacao Coelce de Seguridade Social\nAdvogado:  Lucio Modesto Chaves Lucena de Farias  \nAdvogada:  Adalgiza Arrais de Farias Vieira  ",
        "advogado": "Vinicius Maia Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012775-93.2015.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001226-05.2011.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004375-36.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003094-08.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Antonio de Souza Galdino\nAdvogada:  Domitila Machado Mesquita  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A.\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Domitila Machado Mesquita"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002972-66.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "H\u00e9lio Felipe Lima Alves",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003924-37.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000123-66.2017.8.06.0193",
        "parteAutora": "Francisco Bruno Alves Maciel",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000123-82.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "MARTH MARTINS BARBOSA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000378-81.2014.8.06.0111",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003923-52.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Jos\u00e9 Vieira Dias\nAdvogada:  Naiana Louren\u00e7o Linhares  ",
        "parteRequerida": "Agencia do Banco do Brasil - Coreau",
        "advogado": "Naiana Louren\u00e7o Linhares"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003093-23.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Joaquim Albuquerque de Lima\nAdvogada:  Domitila Machado Mesquita  ",
        "parteRequerida": "BANDO BRASIL S.A.\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Domitila Machado Mesquita"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004374-51.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001225-78.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Benedito Moreira Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012774-79.2013.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0392051-63.2010.8.06.0001",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003167-66.2009.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000590-10.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "MANOEL HENRIQUE GOMES\nAdvogado:  \u00cdtalo Thiago de Vasconcelos Pereira  \nAdvogado:  Jose Tarcisio Sousa Neto  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A\nAdvogado:  Ant\u00f4nio de Moraes Dourado Neto  ",
        "advogado": "Jose Tarcisio Sousa Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0389915-93.2010.8.06.0001",
        "parteAutora": "R. N. P. de L.",
        "parteRequerida": "Francisco Feitosa de Sousa",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004464-38.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "Juarene Frutuozo da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000046-78.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "ANA CRISTINA RODRIGUES VIANA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001225-49.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "Bruno Henrique Vaz Carvalho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000589-88.2019.8.06.0161",
        "parteAutora": "Maria Jose de Paulo\nAdvogado:  Josimo Farias Filho  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITAU BMG CONSIGNADO S.A.\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Josimo Farias Filho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000123-53.2018.8.06.0186",
        "parteAutora": "Antonia Eliane Monteiro Rodrigues",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020676-18.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Delegada Regional de Policia Civil de Crateus",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0386776-36.2010.8.06.0001",
        "parteAutora": "C. M. M. de S.",
        "parteRequerida": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006331-48.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "Francisca Helena Rodrigues Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003167-51.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francilurdes Gomes de Moura",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004373-71.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "Joao Gomes Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004463-53.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000378-70.2012.8.06.0202",
        "parteAutora": "Eudes da Silva Fernandes\nAdvogado:  Antonio Bosco Pereira Cid  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Antonio Bosco Pereira Cid"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003922-67.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Antonio Cezario Ramos\nAdvogada:  Naiana Louren\u00e7o Linhares  ",
        "parteRequerida": "Agencia do Banco do Brasil - Coreau",
        "advogado": "Naiana Louren\u00e7o Linhares"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000208-71.2009.8.06.0148",
        "parteAutora": "Edson Luis Monteiro Lucas",
        "parteRequerida": "Rodrigo Saraiva Marinho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020672-78.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Cicero Deglauci Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000046-41.2015.8.06.0027",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000588-06.2019.8.06.0161",
        "parteAutora": "Maria Jose de Paulo\nAdvogado:  Josimo Farias Filho  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITAU BMG CONSIGNADO S.A.\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Josimo Farias Filho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000123-29.2013.8.06.0186",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "parteRequerida": "Wandemberg Alves Beserra",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003090-68.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Brisamar Carmo Costa",
        "parteRequerida": "Concei\u00e7\u00e3o do 14",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000574-15.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Del Frota Ind\u00fastria de Pr\u00e9-moldados Ltda.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002634-04.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003921-82.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Rita Felix de Ara\u00fajo\nAdvogada:  Naiana Louren\u00e7o Linhares  ",
        "parteRequerida": "Agencia do Banco do Brasil - Coreau",
        "advogado": "Naiana Louren\u00e7o Linhares"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020654-57.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Gisele Thaisa Teles Pereira",
        "parteRequerida": "Maritima Seguros S.a",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001224-93.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0761161-28.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria Jose Cysne Gomes\nAdvogado:  Jose Nunes Rodrigues  ",
        "parteRequerida": "Estado do Cear\u00e1",
        "advogado": "Jose Nunes Rodrigues"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004373-66.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020650-20.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Francisco Walknan Marques Melo",
        "parteRequerida": "Maritima Seguros S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006331-19.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000586-70.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "MARIA DE FATIMA CEZAR\nAdvogado:  \u00cdtalo Thiago de Vasconcelos Pereira  \nAdvogado:  Jose Tarcisio Sousa Neto  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco S.A\nAdvogado:  ANA CRISTINA BONFIM FARIAS  ",
        "advogado": "Jose Tarcisio Sousa Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0019408-88.2007.8.06.0001",
        "parteAutora": "Ricardo Augusto de Lima Braga",
        "parteRequerida": "Caroline Brasil de Carvalho Rocha",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004462-68.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003920-97.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Cipriano da Costa\nAdvogada:  Naiana Louren\u00e7o Linhares  ",
        "parteRequerida": "Agencia do Banco do Brasil - Coreau",
        "advogado": "Naiana Louren\u00e7o Linhares"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000123-03.2016.8.06.0193",
        "parteAutora": "Irineu Fagner da Silva\nAdvogado:  Raimundo Martins Pereira  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Raimundo Martins Pereira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002633-53.2014.8.06.0162",
        "parteAutora": "Jose Alcantara Matos Filho",
        "parteRequerida": "Francisco Sampaio de Meneses Junior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001635-84.2010.8.06.0046",
        "parteAutora": "Carlos Alessandro Santos de Almeida",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003089-83.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0760851-22.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Henrique Peixoto Fontenelle",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0383657-67.2010.8.06.0001",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004371-96.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012773-60.2014.8.06.0029",
        "parteAutora": "Maria do Socorro Silveira Ribeiro",
        "parteRequerida": "Maria do Socorro Silveira Ribeiro",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002633-19.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001224-64.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL INSS",
        "parteRequerida": "Bruno Henrique Vaz Carvalho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003917-45.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Shirley Marques Vasconcelos\nAdvogada:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "Agencia do Banco do Brasil - Coreau",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000376-95.2015.8.06.0202",
        "parteAutora": "Ana Paula da Silva Boriz\nAdvogado:  Clebio Francisco Almeida de Albuquerque  \nAdvogado:  Francisco Sampaio de Meneses Junior  ",
        "parteRequerida": "Redesplan - Administradora de Cartoes de Credito S/A\nAdvogado:  Rafael de Almeida Abreu  ",
        "advogado": "Francisco Sampaio de Meneses Junior"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020647-65.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Gideon de Macedo Nunes",
        "parteRequerida": "Maritima Seguros S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002398-43.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisca Joelma Rodrigues de Sousa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000122-73.2015.8.06.0186",
        "parteAutora": "Mauricio Almeida Rodrigues",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000572-60.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004461-83.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0018758-07.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Helaine Cristina Pinheiro Fernandes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000572-45.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Elisangela dos Santos Ximenes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002594-87.2004.8.06.0071",
        "parteAutora": "Jose Flavio Dionisio Santana",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003088-98.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002632-39.2012.8.06.0162",
        "parteAutora": "E. C. M.",
        "parteRequerida": "Jose Ivo Leopoldino da Silva",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020641-58.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Mirian Marques das Chagas",
        "parteRequerida": "Capemisa Seguradora de Vida e Previd\u00eancia S.a",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000376-67.2019.8.06.0069",
        "parteAutora": "Edilene Portela Machado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001795-33.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "SAULO C\u00c9SAR FERREIRA OLIVEIRA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004948-11.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "LUCINEIDE TOMAZ MONTEIRO",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006330-63.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "Auricelio de Lima Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0088593-53.2006.8.06.0001",
        "parteAutora": "Benatextil - Beneficiamento Textil Ltda",
        "parteRequerida": "Ato do Coordenador da Administra\u00e7\u00e3o Fazendaria da Secretaria da Fazenda do Estado do Cear\u00e1\nProcEst.:  Alexandre Rodrigues de Albuquerque  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004371-67.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0378614-52.2010.8.06.0001",
        "parteAutora": "P. R. C. de A.",
        "parteRequerida": "Antonio Carlos Gomes Sousa",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002965-74.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Ant\u00f4nio Marcelo Arruda Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012773-26.2015.8.06.0029",
        "parteAutora": "Servulo Galdino de Oliveira Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000585-85.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "MARIA DE FATIMA CEZAR\nAdvogado:  \u00cdtalo Thiago de Vasconcelos Pereira  \nAdvogado:  Jose Tarcisio Sousa Neto  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Jose Tarcisio Sousa Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001224-30.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "A. J. da S.",
        "parteRequerida": "Raimundo Nonato Gosmes da Silva",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006330-34.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003085-46.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004458-31.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003916-60.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Francisca da Silva\nAdvogada:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "Agencia do Banco do Brasil - Coreau",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000356-02.2007.8.06.0165",
        "parteAutora": "Francisco William Braga Rocha",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000122-68.2018.8.06.0186",
        "parteAutora": "Custodio Teixeira Marinho de Sousa Me",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0378604-08.2010.8.06.0001",
        "parteAutora": "G. L. dos S.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0466711-91.2011.8.06.0001",
        "parteAutora": "P. S. X.",
        "parteRequerida": "Antonio Carneiro Pessoa",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000585-51.2019.8.06.0161",
        "parteAutora": "NAIRA MARIA MENDES\nAdvogada:  Jessica Souza Araujo  \nAdvogada:  Vanesca Marques de Souza  ",
        "parteRequerida": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS",
        "advogado": "Vanesca Marques de Souza"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002632-34.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002594-63.2010.8.06.0108",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020637-21.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Valesca Rani Lima Mota",
        "parteRequerida": "Maritima Seguros S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001628-65.2000.8.06.0039",
        "parteAutora": "Hemeterio Pereira Araujo",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003082-91.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Raimundo da Silva\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "ENEL BRASIL S/A\nAdvogado:  Antonio Cleto Gomes  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004371-04.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "Antonia Glaucia Moura Barroso\nAdvogado:  Raimundo Martins Pereira  ",
        "parteRequerida": "Felipe Moura da Silva",
        "advogado": "Raimundo Martins Pereira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001223-45.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003081-09.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Lucia Batista Fontenele Silva\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003914-90.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Manoel Menezes de Sampaio\nAdvogada:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0071175-34.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Jose Maria Vale Sampaio",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003163-29.2009.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004946-41.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Claudenir Vieira de Oliveira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000374-97.2019.8.06.0069",
        "parteAutora": "JOAO BRUNO ALBUQERQUE FONTENELE",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000192-72.2009.8.06.0066",
        "parteAutora": "Ivan Monte Claudino Junior",
        "parteRequerida": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Saraiva Coelho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004370-82.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0760131-55.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria Idia Miranda\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara\nAdvogado:  Procurador do Estado - Jose Emmanuel Sampaio de Melo  ",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003905-31.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000373-49.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Valdimiro Teixeira\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Francisca Daniela Moreira Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO BRADESCO FINANCIAMENTOS S.A\nAdvogada:  Ana Cristina Bonfim Farias  ",
        "advogado": "Francisca Daniela Moreira Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000373-15.2019.8.06.0069",
        "parteAutora": "M. DE F. DE M.",
        "parteRequerida": "Angelica Gomes Moreira",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000122-05.2017.8.06.0186",
        "parteAutora": "Regivania Maria Lopes Luz\nAdvogada:  Maria Cristiane Bandeira de Abreu Rocha  ",
        "parteRequerida": "Kildary Melo Gois - Me\nAdvogado:  Jose Augusto Barbosa Goes  ",
        "advogado": "Maria Cristiane Bandeira de Abreu Rocha"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004455-42.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0087514-39.2006.8.06.0001",
        "parteAutora": "Francisco Audisio Sales de Moura\nAdvogado:  Amanda Melissa Garcia Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Amanda Melissa Garcia Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000372-30.2019.8.06.0069",
        "parteAutora": "MARIA LEILA PARENTE DE AGUIAR\nAdvogado:  Benedito Yuri Azevedo Aguiar  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Benedito Yuri Azevedo Aguiar"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006329-78.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "Jos\u00e9 Fabio da Silva Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000121-88.2015.8.06.0186",
        "parteAutora": "Kelly Mayumi Peixoto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002631-83.2014.8.06.0162",
        "parteAutora": "Antonia Joelma Cesar Cabral",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002962-22.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Rosilene Ramos de Sousa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0071169-27.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Jose Maria Vale Sampaio",
        "parteRequerida": "Francisco Arcelino Filomeno Calado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020634-66.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Adriano Siqueira Lima",
        "parteRequerida": "Capemisa Seguradora de Vida e Previd\u00eancia S.a",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005802-06.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Gilvana Maria Moreira de Souza",
        "parteRequerida": "Carlos Antonio Harten Filho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001222-60.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004942-04.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Gledson Cipriano da Costa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004370-14.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005801-55.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001318-10.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Nayron Estevo dos Anjos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003079-39.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Ivanildo Galdino Angelo\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL INSS",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0378597-16.2010.8.06.0001",
        "parteAutora": "A. M. de A. F.",
        "parteRequerida": "Renan Mendes de Vasconcelos",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004369-63.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Davi de Moura Cardoso",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001222-31.2012.8.06.0069",
        "parteAutora": "Joaquim Jocel de Vasconcelos Neto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000189-58.2006.8.06.0055",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012766-34.2015.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004451-05.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003162-44.2009.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0070931-13.2005.8.06.0001",
        "parteAutora": "Aleuda de Jesus dos Santos Lima Arruda\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Procuradoria Geral do Estado do Cear\u00e1 - PGE",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000584-66.2019.8.06.0161",
        "parteAutora": "JOSE BENOQUE DOS SANTOS\nAdvogado:  Jos\u00e9 Olavo Ponte Filho  \nAdvogado:  Francisco Leonardo Ponte  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Paulo Eduardo Prado  ",
        "advogado": "Francisco Leonardo Ponte"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020632-96.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Francisco Thalyson Germano Martins",
        "parteRequerida": "Capemisa Seguradora de Vida e Previd\u00eancia S.a",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003076-84.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Marques dos Santos\nAdvogada:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004450-20.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "Celso Alves de Miranda",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004369-29.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001793-63.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Cilas Ferreira Izidoro",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005801-21.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Rosa Alves Pereira\nAdvogada:  Gilvana Maria Moreira de Souza Dantas  ",
        "parteRequerida": "Banco Bmg S.a\nAdvogada:  Marina Bastos da Porciuncula Benghi  ",
        "advogado": "Gilvana Maria Moreira de Souza Dantas"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000189-20.2009.8.06.0066",
        "parteAutora": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Saraiva Coelho",
        "parteRequerida": "Emanuel Mendes Guedes Diogo",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012763-79.2015.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001221-75.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL INSS",
        "parteRequerida": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0017980-71.2007.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria Ferreira Ramos\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006329-49.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "Claudinez Pinto Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000569-79.2018.8.06.0146",
        "parteAutora": "Reginaldo Martins da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004368-78.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005800-70.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002631-20.2013.8.06.0162",
        "parteAutora": "O. H.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003383-12.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006329-15.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001221-12.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "Bruno Henrique Vaz Carvalho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000581-14.2019.8.06.0161",
        "parteAutora": "JOSE BENOQUE DOS SANTOS\nAdvogado:  Jos\u00e9 Olavo Ponte Filho  \nAdvogado:  Francisco Leonardo Ponte  ",
        "parteRequerida": "BANCO BRADESCO S/A\nAdvogado:  Thiago Barreira Romcy  ",
        "advogado": "Francisco Leonardo Ponte"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003074-17.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Elba Rodrigues do Nascimento Madeiro\nAdvogada:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002960-52.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jessica Amaro Ribeiro",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003904-46.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020631-14.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Claudio Junior Teles Batista",
        "parteRequerida": "Capemisa Seguradora de Vida e Previd\u00eancia S.a",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004443-28.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000121-72.2012.8.06.0193",
        "parteAutora": "Antonia Lucia Alves Brasileiro\nAdvogado:  Antonio Valdir de Almeida  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Antonio Valdir de Almeida"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002959-67.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Mariana Santos da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000354-71.2008.8.06.0076",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "Raimundo Junior Coutinho Alencar\nAdvogado:  Ivaelio Mendes de Alencar  \nAdvogado:  Jose Sergio Dantas Lopes  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002628-94.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012761-46.2014.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000568-23.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006328-98.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000180-57.2005.8.06.0047",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000370-94.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Valdimiro Teixeira\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Francisca Daniela Moreira Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S.A\nAdvogada:  Fl\u00e1via Almeida Moura Di Latella  ",
        "advogado": "Francisca Daniela Moreira Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002958-82.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria das Gra\u00e7as Pereira Medeiros",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003073-32.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raimunda Renata Frota Ximenes\nAdvogada:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000370-93.2012.8.06.0202",
        "parteAutora": "Inacio Belchior Batista\nAdvogado:  Francisco Demontier Gomes Linhares Filho  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Francisco Demontier Gomes Linhares Filho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000121-54.2016.8.06.0186",
        "parteAutora": "Francisco Fabio Pereira Almeida",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002957-97.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Rodrigo Costa Facundo",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000121-38.2013.8.06.0193",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "parteRequerida": "Francisco Jos\u00e9 Batista de Almeida",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003901-91.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Lucileia Rodrigues Neres\nAdvogada:  Ana Maria de Oliveira Mesquita  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Ana Maria de Oliveira Mesquita"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000890-43.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002956-15.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria Erivania Silva Pereira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000567-38.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000041-71.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001220-95.2011.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004368-44.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000179-79.2007.8.06.0119",
        "parteAutora": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Saraiva Coelho",
        "parteRequerida": "Humberto Araujo Pinto",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001220-27.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "Bruno Henrique Vaz Carvalho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004368-15.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "A A. P.",
        "parteRequerida": "Luis Domingos Gomes de Mesquita",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001219-71.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Renata Mirian Costa Felix",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003161-59.2009.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003161-44.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Laercio Nascimento da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012761-12.2015.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004366-74.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Vladia dos Santos Mamede",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004929-05.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Willams da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000175-54.2007.8.06.0115",
        "parteAutora": "Marcos Antonio Inacio da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001317-25.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Igor Souza Fernandes de Brito",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005799-85.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jose Aislan Alves Sobral",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020623-37.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Aldecy de Sa da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000578-93.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "Edinardo Uchoa Costa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000369-12.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Valdimiro Teixeira\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Francisca Daniela Moreira Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco S.A\nAdvogado:  ANA CRISTINA BONFIM FARIAS  ",
        "advogado": "Francisca Daniela Moreira Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0017671-21.2005.8.06.0001",
        "parteAutora": "Waldette Ramos Tomas Ferreira",
        "parteRequerida": "Ettusa - Empresa de Transito e Transporte Urbano S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000565-53.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Mauricio Rabelo de Oliveira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004441-58.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000890-28.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Elizangela Rosendo",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001218-86.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Oseas de Souza Rodrigues Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000121-33.2016.8.06.0193",
        "parteAutora": "Raimunda Jurandir Leite Monteiro\nAdvogado:  Adaudete Pires Duarte  ",
        "parteRequerida": "Maria de Jesus Monteiro Leite",
        "advogado": "Adaudete Pires Duarte"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002955-30.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria Socorro Paulino Pereira Dantas\nAdvogado:  Francisco Acilino Braga de Castro  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Francisco Acilino Braga de Castro"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0758746-72.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Veronica Valeria de Vasconcelos\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Cear\u00e1\nProcEst.:  Paulo Hiram Studart Gurgel Mendes  ",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006328-93.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "Thiago Lopes Freitas",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001218-57.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "Clebio Francisco Almeida de Albuquerque",
        "parteRequerida": "Jose Frota Carneiro Neto",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003072-47.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Arivaldo Celes Carneiro da Frota\nAdvogada:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004366-11.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Vladia dos Santos Mamede",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000564-68.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Robson de Sousa Moraes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003160-74.2009.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002628-65.2013.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006328-64.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "Nielton Louren\u00e7o Araujo",
        "parteRequerida": "Nielton Louren\u00e7o Araujo",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003071-62.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Ant\u00f4nio Francisco Leot\u00e9rio do Nascimento\nAdvogada:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003900-09.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria do Socorro Portela\nAdvogada:  Ana Maria de Oliveira Mesquita  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Ana Maria de Oliveira Mesquita"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005798-66.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004365-94.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "A. B. da S.",
        "parteRequerida": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003159-74.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francialdo Alves Coelho",
        "parteRequerida": "R. C. de F.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0017561-51.2007.8.06.0001",
        "parteAutora": "Edimar de Souza Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012760-27.2015.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006328-30.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003379-09.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "Henrique Guimaraes Alves de Sousa",
        "parteRequerida": "Lusbene Cavalcante Junior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000650-39.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "francisco de assis rodrigues da silva",
        "parteRequerida": "C. A. de O. S.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000889-43.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Marisa Alves da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000563-98.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012758-62.2012.8.06.0029",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "parteRequerida": "M. L. dos S.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002953-60.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria Doralice Silvestre dos Santos\nD. P\u00fablico:  Defensoria P\u00fablica Geral do Estado do Cear\u00e1  \nCur. Esp:  Maria Adelice Silvestre dos Santos ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Maria Adelice Silvestre dos Santos"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000121-20.2017.8.06.0186",
        "parteAutora": "Maria Jeane Ferreira de Mesquita",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003870-71.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000366-51.2015.8.06.0202",
        "parteAutora": "Ivaneide Bento Gomes\nAdvogado:  Francisco Jose Silva Aguiar Junior  ",
        "parteRequerida": "Maria Ferreira do Carmo",
        "advogado": "Francisco Jose Silva Aguiar Junior"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000563-83.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Afranio de Castro Costa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002563-88.2004.8.06.0064",
        "parteAutora": "Sandro Vladson da Silva Mendon\u00e7a",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001316-40.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Antonio Ermeson Menezes Barros",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020618-15.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Banco Bradesco S/A\nAdvogado:  Jos\u00e9 Edgard da Cunha Bueno Filho  ",
        "parteRequerida": "Elaine Cristina da Silva Nascimento",
        "advogado": "Jos\u00e9 Edgard da Cunha Bueno Filho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003378-87.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003855-05.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Manoel Maranguape de Queiroz Junior\nAdvogado:  Benedito Moreira Gomes  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a.",
        "advogado": "Benedito Moreira Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003068-10.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raiana Moura Alves",
        "parteRequerida": "David Sombra Peixoto",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002628-31.2014.8.06.0162",
        "parteAutora": "Jose Stenio de Araujo Lucena",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0017326-55.2005.8.06.0001",
        "parteAutora": "Francisco Rogerio Bezerra de Sousa\nAdvogado:  Fernando Hugo Araujo Pessoa  \nAdvogado:  Francisco Antonio Fernandes Oliveira Sobrinho  ",
        "parteRequerida": "Diretor Geral da Amc Autarquia Municipal de Transito Servi\u00e7os Publicos e de Cidadania de Fortaleza/ce",
        "advogado": "Francisco Antonio Fernandes Oliveira Sobrinho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006327-79.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "Iara Soraya E Silva Sousa",
        "parteRequerida": "Iara Soraya E Silva Sousa",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000577-11.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "JOSE AMARO DOS SANTOS\nAdvogado:  \u00cdtalo Thiago de Vasconcelos Pereira  \nAdvogado:  Jose Tarcisio Sousa Neto  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Jose Tarcisio Sousa Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005798-03.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jose Aislan Alves Sobral",
        "parteRequerida": "Francisco Sampaio de Meneses Junior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000162-87.2005.8.06.0127",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000161-62.2008.8.06.0171",
        "parteAutora": "Ivan Monte Claudino Junior",
        "parteRequerida": "Audic Cavalcante Mota Dias",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000121-15.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "JOSE ALVES GOMES",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003854-20.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jos\u00e9 Diniz de Ara\u00fajo\nAdvogado:  Benedito Moreira Gomes  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a",
        "advogado": "Benedito Moreira Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003376-54.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "Zacarias Antonio Oliveira Pinto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004365-60.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006327-45.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000362-20.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Banco Bradesco S.A\nAdvogado:  Anastacio Jorge Matos de Sousa Marinho  \nAdvogada:  Deborah Sales Belchior  \nAdvogado:  Caio Cesar Vieira Rocha  \nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  \nAdvogada:  Barbara dos Santos Cavalcante  \nAdvogada:  Mayara Leitao Ximenes  ",
        "parteRequerida": "ALAN PORTELA AGUIAR ME",
        "advogado": "Mayara Leitao Ximenes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003853-35.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Francisco Mardonio Ara\u00fajo Moreira\nAdvogado:  Benedito Moreira Gomes  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a",
        "advogado": "Benedito Moreira Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000576-26.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "JOSE AMARO DOS SANTOS\nAdvogado:  \u00cdtalo Thiago de Vasconcelos Pereira  \nAdvogado:  Jose Tarcisio Sousa Neto  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Paulo Eduardo Prado  ",
        "advogado": "Jose Tarcisio Sousa Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002951-90.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Alan Batista dos Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003376-25.2012.8.06.0068",
        "parteAutora": "Jose Maciel Brauna",
        "parteRequerida": "Jose Maciel Brauna",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003852-50.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Benedito Rosemberg Moreira Alves\nAdvogado:  Benedito Moreira Gomes  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a",
        "advogado": "Benedito Moreira Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012758-57.2015.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003376-20.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "Sanmara Bezerra Benicio",
        "parteRequerida": "Antonio Cleto Gomes",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000161-62.2008.8.06.0171",
        "parteAutora": "Ivan Monte Claudino Junior",
        "parteRequerida": "Audic Cavalcante Mota Dias",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003157-07.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Adriano Moreira Sampaio",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005797-81.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Adalberto Ven\u00e2ncio de Oliveira Filho",
        "parteRequerida": "Raquel do Nascimento Costa",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002389-81.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Izabelle nAlves Freitas",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000888-73.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001217-72.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "Clebio Francisco Almeida de Albuquerque",
        "parteRequerida": "Jose Frota Carneiro Neto",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004435-85.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "Joselia Alves de Moraes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004364-07.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Marcos Antonio Pereira da Cunha\nAdvogada:  Maria Clara Rodrigues Pinho  ",
        "parteRequerida": "Empresa Eusebio Industria e Comercio de Tubos Plasticos Ltda",
        "advogado": "Maria Clara Rodrigues Pinho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001217-38.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "FRANCISCO VICENTE VIEIRA DA SILVA",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001315-55.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "ANTONIA CLAUDIA DA MOTA ALMEIDA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003067-25.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "David Sombra Peixoto",
        "parteRequerida": "Raiana Moura Alves",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000040-86.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000154-02.2008.8.06.0129",
        "parteAutora": "Francisco Eliezer dos Santos\nAdvogado:  Marcos Antonio Inacio da Silva  \nAdvogado:  Ang\u00ealo Marques Leal  \nAdvogado:  Jose Jorge Stenio Moura de Oliveira  ",
        "parteRequerida": "Unibanco Aig Seguros S/A\nAdvogado:  Francisco Jean Oliveira Silva  \nAdvogado:  ROSTAND IN\u00c1CIO DOS SANTOS  \nAdvogado:  Marilia Albernaz  \nAdvogado:  Nay Cordeiro  ",
        "advogado": "Jose Jorge Stenio Moura de Oliveira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001609-36.2009.8.06.0171",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "Leonardo Maia Gon\u00e7alves\nAdvogado:  Francisco Marcelo Brandao  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000353-30.2009.8.06.0148",
        "parteAutora": "A. S. de P.\nAdvogado:  Frederico Antonio Araujo Bezerra  ",
        "parteRequerida": "Edson Luis Monteiro Lucas",
        "advogado": "Frederico Antonio Araujo Bezerra"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000358-80.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "SEVERO PEREIRA DA SILVA\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Francisca Daniela Moreira Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da BMG CONSIGNADO S.A\nAdvogada:  Eny Ang\u00e9 Soledade Bittencourt de Ara\u00fajo  ",
        "advogado": "Francisca Daniela Moreira Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003851-65.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Joelio Carlos Fernandes\nAdvogado:  Benedito Moreira Gomes  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a",
        "advogado": "Benedito Moreira Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012757-72.2015.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005797-18.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jose Aislan Alves Sobral",
        "parteRequerida": "Jos\u00e9 Edgard da Cunha Bueno Filho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000562-98.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Ademir Oliveira de Castro",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001217-04.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020612-08.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico\nAdvogado:  Promotor de Justi\u00e7a Flavio Bezerra  ",
        "parteRequerida": "Maria do Livramento Maciano da Silva\nAdvogado:  Promotor de Justi\u00e7a Flavio Bezerra  ",
        "advogado": "Promotor de Justi\u00e7a Flavio Bezerra"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003063-85.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maricleia Ara\u00fajo de Azevedo\nAdvogada:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001216-19.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Francisco Francimor Gomes Ximenes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000649-88.2009.8.06.0136",
        "parteAutora": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Saraiva Coelho",
        "parteRequerida": "Samuel Marques Custodio de Albuquerque",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000152-33.2009.8.06.0085",
        "parteAutora": "Marcos Antonio Inacio da Silva",
        "parteRequerida": "Ivan Monte Claudino Junior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0016624-12.2005.8.06.0001",
        "parteAutora": "Antonia Solange de Aguiar Araujo\nAdvogado:  Izac Genuino do Nascimento  ",
        "parteRequerida": "Estado do Cear\u00e1",
        "advogado": "Izac Genuino do Nascimento"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004363-22.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003156-22.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Jos\u00e9 de Oliveira Martins",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006327-11.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "Jhennifer Raisa Miranda Furtado",
        "parteRequerida": "CRISTIANE SILVA DE MIRANDA FURTADO",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000120-87.2012.8.06.0193",
        "parteAutora": "Banco do Nordeste do Brasil S.a\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "parteRequerida": "Jos\u00e9 Augusto Paz da Silva\nAdvogada:  Renatha Hellen Silva Luz  ",
        "advogado": "David Sombra Peixoto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003375-69.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "Francisco Salustiano Leite\nAdvogada:  Sanmara Bezerra Benicio  ",
        "parteRequerida": "Banco do Brasil S.a.\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  \nAdvogado:  Joao Paulo Sombra Peixoto  \nAdvogado:  Jose Luis Melo Garcia  ",
        "advogado": "Sanmara Bezerra Benicio"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002627-46.2014.8.06.0162",
        "parteAutora": "ANTONIO NOEL DOS SANTOS\nAdvogado:  Esdras Brito dos Santos  ",
        "parteRequerida": "Magazine Luiza S/A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  \nAdvogada:  D\u00e9bora Lins Cattoni  ",
        "advogado": "Esdras Brito dos Santos"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000649-69.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000562-16.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003849-95.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Rodrigues de Oliveira Sampaio\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogada:  Eny Ang\u00e9 Soledade Bittencourt de Ara\u00fajo  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002388-96.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "ISAQUE MORAIS DE SOUSA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001215-68.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012750-85.2012.8.06.0029",
        "parteAutora": "Bruno Velloso Fontenelle Camelo Rodrigues",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004362-71.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Elizete Maria de Sousa da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003062-03.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raiana Moura Alves",
        "parteRequerida": "David Sombra Peixoto",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000574-56.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "MARIA MARINETE DE MARIA\nAdvogado:  \u00cdtalo Thiago de Vasconcelos Pereira  \nAdvogado:  Jose Tarcisio Sousa Neto  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Reinaldo Luis Tadeu Rondina Mandaliti  ",
        "advogado": "Jose Tarcisio Sousa Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000561-16.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Rodrigues Caetano",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003154-52.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Thiago Ribeiro da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005796-33.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jose Aislan Alves Sobral",
        "parteRequerida": "Paulo Francisco de Andrade Junior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000349-47.2009.8.06.0130",
        "parteAutora": "Manoel Portela Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004433-18.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "Maria Eunice Ribeiro de Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001215-34.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Francisco Francimor Gomes Ximenes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003848-13.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Rita Ara\u00fajo Torquato\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Bmg S/A\nAdvogada:  Fl\u00e1via Almeida Moura Di Latella  \nAdvogado:  Marcelo Tostes de Castro Maia  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000357-89.2015.8.06.0202",
        "parteAutora": "Francisca da Silva Pinto\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Dielle Leite Taboza  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco Financiamentos S.a\nAdvogado:  Francisco Sampaio de Meneses Junior  ",
        "advogado": "Dielle Leite Taboza"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000572-86.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "MARIA MARINETE DE MARIA\nAdvogado:  \u00cdtalo Thiago de Vasconcelos Pereira  \nAdvogado:  Jose Tarcisio Sousa Neto  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Jose Tarcisio Sousa Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002627-12.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "Pedro Ricardo de Souza Fernandes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003375-40.2012.8.06.0068",
        "parteAutora": "Jose Maciel Brauna",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004362-08.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "Davi de Moura Cardoso",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002556-09.2012.8.06.0067",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003060-33.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Edimar Rodrigues Lira\nAdvogada:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000572-52.2019.8.06.0161",
        "parteAutora": "JUIZO DE DIREITO DA 14\u00aa VARA CRIMINAL DE FORTALEZA-CE",
        "parteRequerida": "F. F. DO N.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005795-14.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006326-60.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012742-06.2015.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020606-98.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Banco Santander ( Brasil ) S.a",
        "parteRequerida": "Jose Genilson Resende Monte",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000356-13.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "SEVERO PEREIRA DA SILVA\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Francisca Daniela Moreira Fontenele  \nAdvogada:  Fl\u00e1via Almeida Moura Di Latella  \nAdvogado:  Marcelo Tostes de Castro Maia  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S.A",
        "advogado": "Marcelo Tostes de Castro Maia"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003845-58.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "MARIA DE F\u00c1TIMA DE MESQUITA\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Itau Bmg Consignado S.a\nAdvogada:  Eny Ang\u00e9 Soledade Bittencourt de Ara\u00fajo  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0016176-39.2005.8.06.0001",
        "parteAutora": "Mary Gray Ara\u00fajo Cris\u00f3stomo\nAdvogado:  Jose Maria Rios  \nAdvogada:  Marie de Lima E Melo Rios  ",
        "parteRequerida": "Estado do Cear\u00e1",
        "advogado": "Marie de Lima E Melo Rios"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004424-56.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003375-35.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "Raniere de Sousa Barros",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003844-73.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Brand\u00e3o de Alc\u00e2ntara\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Itau Bmg Consignado S.a\nAdvogada:  Eny Ang\u00e9 Soledade Bittencourt de Ara\u00fajo  \nAdvogada:  Monique Salgado Serra Carletto  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0016130-50.2005.8.06.0001",
        "parteAutora": "Francisco Antonio Costa",
        "parteRequerida": "Dert - Departamento de Estradas de Rodagem e Transporte do Ceara",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000039-06.2010.8.06.0001",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000344-29.2009.8.06.0064",
        "parteAutora": "Antonio Edvanio Paula da Silva",
        "parteRequerida": "Delegacia de Capturas e Polinter",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003374-84.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001606-20.2007.8.06.0117",
        "parteAutora": "H. R. S.",
        "parteRequerida": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000120-30.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "Municipio de Pentecoste na Pessoa do Rep Legal",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000648-69.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Alessandra Maria da Silva Rosa",
        "parteRequerida": "M. F.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002948-38.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Tallyta Patricio de Sousa Moura",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001314-70.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "JOSE ALBERTO LOPES",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003059-48.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raiana Moura Alves",
        "parteRequerida": "Rafael Sganzerla Durand",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000887-73.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisca Lidiane da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000559-46.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria de Fatima Alexandre Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002553-55.2007.8.06.0091",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001313-85.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Antonia Georgia Ferreira de Sousa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0757253-60.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Hilda Aragao Linhares\nAdvogado:  Jose Nunes Rodrigues  \nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000568-49.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "MARIA APARECIDA DA CONCEI\u00c7\u00c3O\nAdvogado:  \u00cdtalo Thiago de Vasconcelos Pereira  \nAdvogado:  Jose Tarcisio Sousa Neto  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Jose Tarcisio Sousa Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002387-14.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Ceramica Assuncao Ltda",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015973-77.2005.8.06.0001",
        "parteAutora": "Jorge Martins de Lima",
        "parteRequerida": "Clailson Cardoso Ribeiro",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005794-63.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Lidia de Oliveira\nAdvogada:  Hiacy Gwimel Queiroz de Figueiredo  \nAdvogado:  Gwerson Jocsan Queiroz de Figueiredo  ",
        "parteRequerida": "Instituto Nacional do Seguro Social - Inss",
        "advogado": "Gwerson Jocsan Queiroz de Figueiredo"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003152-97.2009.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004361-86.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020601-76.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Jose Israel Carreiro da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000354-37.2015.8.06.0202",
        "parteAutora": "Maria Rita Araujo Torquato\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Dielle Leite Taboza  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco Financiamentos S.a\nAdvogado:  Francisco Sampaio de Meneses Junior  ",
        "advogado": "Dielle Leite Taboza"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003843-88.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "FRANCISCO GALDINO DA COSTA\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco do Bradesco Financiamento S.a\nAdvogado:  Francisco Sampaio de Meneses Junior  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000353-58.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Vieira Albuquerque\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Francisca Daniela Moreira Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO NORDESTE DO BRASIL S.A\nAdvogado:  Antonio Leite Tavares  ",
        "advogado": "Francisca Daniela Moreira Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003842-06.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "Ronaldo Nogueira Sim\u00f5es",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000120-14.2017.8.06.0193",
        "parteAutora": "Munic\u00edpio de General Sampaio\nProcMunc:  Maxmiliano de Moura Cardoso  ",
        "parteRequerida": "Maria Ediene Monteiro do Nascimento de Castro\nAdvogado:  Fabio Magalhaes Dias  ",
        "advogado": "Maxmiliano de Moura Cardoso"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003841-21.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "FRANCISCO GALDINO DA COSTA\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Panamericano (banco Pan S.a.)\nSoc. Advogados:  Ronaldo Nogueira Sim\u00f5es  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002946-68.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria Vanessa Gurgel",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000558-61.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco John Lennon Oliveira Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004361-52.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "parteRequerida": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015701-83.2005.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria Jose de Oliveira Cordeiro dos Santos\nAdvogado:  Carlos Rodrigo Mota da Costa  \nAdvogada:  Fernanda Rochelle Silveira Silva da Costa  ",
        "parteRequerida": "Sul America Seguros S/A\nAdvogado:  Humberto Araujo Pinto  \nAdvogado:  Alexandre Brenand da Silva  \nAdvogado:  Karime Messias Loureiro  \nAdvogada:  Georgia Lima Azevedo E Nascimento  \nAdvogado:  Luciano Teixeira do Nascimento  \nAdvogado:  Raphael Parente Oliveira  ",
        "advogado": "Fernanda Rochelle Silveira Silva da Costa"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002626-32.2012.8.06.0162",
        "parteAutora": "Esdras Brito dos Santos",
        "parteRequerida": "Maria Socorro Araujo Santiago",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001214-49.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Benedito Moreira Gomes",
        "parteRequerida": "Ann Celly Sampaio",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000352-73.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "RAIMUNDA MARIA DE SOUZA TEIXEIRA\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Francisca Daniela Moreira Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO BRADESCO FINANCIAMENTOS S.A\nAdvogado:  ANA CRISTINA BONFIM FARIAS  ",
        "advogado": "Francisca Daniela Moreira Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003056-93.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raiana Moura Alves",
        "parteRequerida": "David Sombra Peixoto",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006326-26.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Cleone Castro Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001598-64.2000.8.06.0060",
        "parteAutora": "Bruno Senarga Martins",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004422-86.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001213-98.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020579-18.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Eliseu Farias de Melo",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000119-55.2014.8.06.0186",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "Francisco Herberson de Sousa Pereira\nAdvogado:  Wankys Bezerra Gomes da Silva Filho  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000557-76.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Ronier Freire",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003374-55.2012.8.06.0068",
        "parteAutora": "Carlos Antonio de Oliveira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003055-11.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raimundo Alves da Silva\nAdvogada:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005793-44.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Francisca Raimunda de Jesus\nAdvogado:  Antonio Geraldo Leite  \nAdvogado:  Wallysson Rodrigues Gon\u00e7alves  ",
        "parteRequerida": "Instituto Nacional do Seguro Social-inss",
        "advogado": "Wallysson Rodrigues Gon\u00e7alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000556-91.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jose Lucas Pereira Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003152-82.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Rafael Silva da Costa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003833-44.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "FLAVIA ROCHELLY DE OLIVEIRA MOREIRA\nAdvogado:  Benedito Moreira Gomes  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a.\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Benedito Moreira Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006325-75.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002547-74.2008.8.06.0071",
        "parteAutora": "Jose Galdino Belem",
        "parteRequerida": "Erinaldo Felix Costa",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001213-69.2012.8.06.0069",
        "parteAutora": "Alysson Renier Portela Muniz",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000351-82.2015.8.06.0202",
        "parteAutora": "Maria Rita Ara\u00fajo Torquato\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Dielle Leite Taboza  ",
        "parteRequerida": "BANCO BRADESCO FINANCIAMENTOS S/A\nAdvogado:  Francisco Sampaio de Meneses Junior  ",
        "advogado": "Dielle Leite Taboza"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002945-83.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jose Alexandre Roseira da Costa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000343-28.2009.8.06.0134",
        "parteAutora": "Jose Rerinaldo Costa do Nascimento",
        "parteRequerida": "Jose Almir Claudino Sales",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000119-45.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "MARIA JOSE XAVIER RODRIGUES",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003832-59.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Osmarina Benicio Ara\u00fajo\nAdvogado:  Benedito Moreira Gomes  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a",
        "advogado": "Benedito Moreira Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000555-09.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Antonio Carvalho de Sousa, V. Pega Pau",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003373-70.2012.8.06.0068",
        "parteAutora": "Heraclito Santos da Rosa",
        "parteRequerida": "Erlon Charles Costa Barbosa",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003150-30.2009.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001213-64.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006325-46.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015621-17.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Rafael de Sousa Rezende Monti",
        "parteRequerida": "Antonio dos Santos Mota",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000348-36.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "RAIMUNDA MARIA DE SOUZA TEIXEIRA\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Francisca Daniela Moreira Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da BMG CONSIGNADO S.A\nAdvogada:  Eny Ang\u00e9 Soledade Bittencourt de Ara\u00fajo  ",
        "advogado": "Francisca Daniela Moreira Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000553-39.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco John Lennon Oliveira Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003054-26.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raiana Moura Alves",
        "parteRequerida": "David Sombra Peixoto",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005792-93.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite",
        "parteRequerida": "Jose Edgle dos Santos",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000552-54.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria Glaisly Sousa dos Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000646-17.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "Veronica Freire de Almeida",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000565-60.2019.8.06.0161",
        "parteAutora": "Maria Jose de Quadros Cajazeira\nAdvogado:  Francisco Expedito Galdino J\u00fanior  ",
        "parteRequerida": "INSS - INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL",
        "advogado": "Francisco Expedito Galdino J\u00fanior"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004359-87.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "Jose Zildomar Lima Silva\nAdvogado:  Valdecy da Costa Alves  ",
        "parteRequerida": "Municipio de Pentecoste - Ce",
        "advogado": "Valdecy da Costa Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012733-15.2013.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003831-74.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "LEDA GOME DE OLIVEIRA MOREIRA\nAdvogado:  Benedito Moreira Gomes  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a.\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Benedito Moreira Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004421-67.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "Celso Alves de Miranda",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003799-43.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Antonia Valeria Braga Firmiano",
        "parteRequerida": "Maxmiliano de Moura Cardoso",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001312-03.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Adail Jos\u00e9 Ferreira do Nascimento",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001212-79.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006325-12.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "Luiz Barreto da Cruz",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003053-41.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Rafael Sganzerla Durand",
        "parteRequerida": "Raiana Moura Alves",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000564-75.2019.8.06.0161",
        "parteAutora": "TEREZA MATIAS DA SILVA\nAdvogado:  Jose Tarcisio Sousa Neto  \nAdvogado:  \u00cdtalo Thiago de Vasconcelos Pereira  ",
        "parteRequerida": "COMPANHIA DE AGUA E ESGOTO DO CEARA",
        "advogado": "\u00cdtalo Thiago de Vasconcelos Pereira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000550-84.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Caroline Ferreira Serpa dos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003372-80.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005792-59.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Consulplan Consultoria e Planejamento S/s Ltda - Me\nAdvogada:  Adriana Fernandes Vieira  ",
        "parteRequerida": "Presidente da Camara Municipal de Barro\nAdvogado:  Luiz Alves de Freitas Junior  ",
        "advogado": "Adriana Fernandes Vieira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003830-89.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Jose Chaves Araujo\nAdvogado:  Benedito Moreira Gomes  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a.",
        "advogado": "Benedito Moreira Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003150-15.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jorge Ferreira Saad",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000347-45.2015.8.06.0202",
        "parteAutora": "Benicio Boriz de Souza\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Dielle Leite Taboza Fialho  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A\nAdvogado:  Antonio de Moraes Dourado Neto  \nAdvogado:  Ant\u00f4nio de Moraes Dourado Neto  ",
        "advogado": "Dielle Leite Taboza Fialho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002940-61.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jos\u00e9 Artemio Gomes Mendes",
        "parteRequerida": "S. de F. B.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002625-42.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "R. A. M.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004359-82.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001595-35.2007.8.06.0167",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004359-19.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Dioneide Costa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002531-05.2006.8.06.0035",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000118-60.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "FRANCISCO CARLOS GOMES DE MOURA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001311-18.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Lucas Fernando de Paula Barros",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004421-04.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001212-50.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003148-45.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Ivonete Alexandre Sales",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000038-19.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003371-03.2012.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003829-07.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Rita Ara\u00fajo Torquato\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Bmg S/A\nAdvogada:  Fl\u00e1via Almeida Moura Di Latella  \nAdvogado:  Marcelo Tostes de Castro Maia  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020534-14.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Luiz Gonzaga Barros\nAdvogado:  Ted Luiz Rocha Pontes  \nAdvogada:  Larissa Freitas Ribeiro  \nAdvogado:  Tales Bonfim Claudino Sales  ",
        "parteRequerida": "Maria Eulina Barros\nAdvogado:  Ted Luiz Rocha Pontes  \nAdvogada:  Larissa Freitas Ribeiro  ",
        "advogado": "Tales Bonfim Claudino Sales"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003051-71.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Daniel Oliveira Lima\nAdvogado:  Helio de Sousa Costa  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Helio de Sousa Costa"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004358-97.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003370-47.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000643-93.2009.8.06.0035",
        "parteAutora": "Humberto de Oliveira Bezerra",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000560-72.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "MUNICIPIO DE SANTANA DO ACARAU",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003826-52.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Rita Ara\u00fajo Torquato\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Bmg S/A\nAdvogada:  Fl\u00e1via Almeida Moura Di Latella  \nAdvogado:  Marcelo Tostes de Castro Maia  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003799-14.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "Francisco Alison Vieira de Almeida",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000645-32.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006324-56.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "Jose Marciano Pereira dos Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001594-56.2000.8.06.0115",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000137-64.2009.8.06.0085",
        "parteAutora": "Rafael Pereira Ponte",
        "parteRequerida": "Marcos Antonio Inacio da Silva",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006324-27.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003147-75.2009.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001211-31.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "Vanderlandio Claudio Lima do Nascimento\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  ",
        "parteRequerida": "Muito F\u00e1cil Arrecada\u00e7\u00e3o e Recebimentos Ltda\nAdvogado:  Raphael Felippe Correia Lima do Amaral  ",
        "advogado": "Abdias Filho Ximenes Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004418-15.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "Luciano Teixeira do Nascimento",
        "parteRequerida": "Ivan Monte Claudino Junior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005791-74.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Natalia Rodrigues Tavares\nAdvogada:  Girlaine Maria Nogueira de Oliveira  ",
        "parteRequerida": "Nivea Maria Rodrigues Tavares",
        "advogado": "Girlaine Maria Nogueira de Oliveira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020530-74.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Aymore Credito , Financiamento e Investimento S/A\nAdvogada:  Gabriela Mota Melo  \nAdvogado:  Carlo Andre de Mello Queiroz  ",
        "parteRequerida": "Luiz Gomes de Araujo",
        "advogado": "Carlo Andre de Mello Queiroz"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000339-36.2008.8.06.0098",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003825-67.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria de Fatima Mesquita\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogada:  Eny Ang\u00e9 Soledade Bittencourt de Ara\u00fajo  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000560-38.2019.8.06.0161",
        "parteAutora": "WILQUIAS OLIVEIRA ALVES NETO",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000559-87.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "BV FINANCEIRA S/A CREDITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO\nSoc. Advogados:  Pasquali Parisi e Gasparini Junior  \nSoc. Advogados:  PASQUALI PARISE E GASPARINI JUNIOR ADVOGADOS  ",
        "parteRequerida": "Natan Canafistula Alves",
        "advogado": "PASQUALI PARISE E GASPARINI JUNIOR ADVOGADOS"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020524-67.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003369-96.2013.8.06.0068",
        "parteAutora": "Thiago Siqueira de Farias",
        "parteRequerida": "Thiago Siqueira de Farias",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003820-45.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Louren\u00e7o Soares\nAdvogada:  Domitila Machado Mesquita  ",
        "parteRequerida": "Banco Bmg S/A\nAdvogado:  Ant\u00f4nio de Moraes Dourado Neto  ",
        "advogado": "Domitila Machado Mesquita"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003369-28.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003823-97.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Benedito Moreira Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003821-30.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raimundo Nonato Rodrigues\nAdvogada:  Domitila Machado Mesquita  ",
        "parteRequerida": "Agencia do Banco do Brasil - Coreau",
        "advogado": "Domitila Machado Mesquita"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000645-17.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Erikes Rodrigo Barbosa Vaz",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020523-82.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Meirianes dos Santos",
        "parteRequerida": "Antonia Ximenes Melo",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003147-60.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Rafael Sousa Andrade",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003819-60.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Jose Viana\nAdvogada:  Domitila Machado Mesquita  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S/A",
        "advogado": "Domitila Machado Mesquita"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003368-43.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004417-64.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003050-86.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jo\u00e3o Paulo Portela de Menezes\nAdvogado:  Helio de Sousa Costa  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Helio de Sousa Costa"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000137-64.2009.8.06.0085",
        "parteAutora": "Rafael Pereira Ponte",
        "parteRequerida": "Marcos Antonio Inacio da Silva",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000548-17.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Andr\u00e9 Alves dos Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003798-97.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Italo Herbster Lucas",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004357-49.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000549-02.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Lauana Melo do Nascimento",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012728-22.2015.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006323-76.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005791-11.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite",
        "parteRequerida": "Jose Edgle dos Santos",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003818-75.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Elenicia Moreira Albuquerque\nAdvogada:  Domitila Machado Mesquita  ",
        "parteRequerida": "Agencia do Banco do Brasil - Coreau",
        "advogado": "Domitila Machado Mesquita"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003368-14.2013.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012727-37.2015.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003798-58.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Sara Campelo Sombra",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001593-75.2002.8.06.0091",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "Jose Batista Romao\nAdvogado:  Francisco Valdemizio Acioly Guedes  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004417-30.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "Luciano Teixeira do Nascimento",
        "parteRequerida": "Caio Cesar Vieira Rocha",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006323-71.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Fernanda Barbosa Alves",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003049-04.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Gilmara Ferreira Ramos\nAdvogado:  H\u00e9lio de Sousa Costa  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "H\u00e9lio de Sousa Costa"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002382-89.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Lucas & Lucas Representa\u00e7\u00f5es & Empreendimentos LTDA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002519-59.2008.8.06.0119",
        "parteAutora": "Francisco Jose Colares Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004356-64.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000545-62.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Felipe Gomes da Cunha",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000558-05.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "ALICE SOUZA DE CARVALHO",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000133-16.2010.8.06.0045",
        "parteAutora": "Italo Ney Fonseca Feitosa Cabral",
        "parteRequerida": "Italo Ney Fonseca Feitosa Cabral",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005790-89.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Carlo Andre de Mello Queiroz",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001210-17.2012.8.06.0069",
        "parteAutora": "Alban Fernandes Albuquerque Pessoa",
        "parteRequerida": "Wilson Sales Belchior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020496-02.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Edvania Fernandes Cavalcante Carvalho\nAdvogado:  Bruno Farias Cavalcante  \nAdvogado:  Pericles Rodrigues Saboia  ",
        "parteRequerida": "Francisco Emerson Fernandes Carvalho",
        "advogado": "Pericles Rodrigues Saboia"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001310-33.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jose Humberto de Abreu Cadar\u00e7o",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012721-30.2015.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003817-90.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o de Sousa\nAdvogada:  Domitila Machado Mesquita  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Domitila Machado Mesquita"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002624-57.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "Antonio Ernani Campos de Castro",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003816-08.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Joaquina Maria de Meneses Arag\u00e3o\nAdvogada:  Domitila Machado Mesquita  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A.",
        "advogado": "Domitila Machado Mesquita"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006323-42.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000544-77.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jose Wermeson Alves Soares",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000338-31.2009.8.06.0158",
        "parteAutora": "Francisco Sergio Cordeiro de Sousa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003798-29.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "Wesley Klinger Mendes Bezerra",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003367-58.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003048-19.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Valderina Portela de Menezes\nAdvogado:  Helio de Sousa Costa  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Helio de Sousa Costa"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004416-79.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "Juarene Frutuozo da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000557-20.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "ALEXSANDRO FELIPE GOMES DOS SANTOS",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002937-09.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Liliane Ribeiro de Araujo\nD. P\u00fablico:  Defensoria P\u00fablica Geral do Estado do Cear\u00e1  ",
        "parteRequerida": "L. R. O.",
        "advogado": "Defensoria P\u00fablica Geral do Estado do Cear\u00e1"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003366-78.2012.8.06.0068",
        "parteAutora": "Zacarias Antonio Oliveira Pinto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005375-09.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002623-77.2012.8.06.0162",
        "parteAutora": "Maria Socorro de Matos\nAdvogado:  Joao Walber Cidade Nuvens Amorim  ",
        "parteRequerida": "Inss - Instituto Nacional de Seguridade Social",
        "advogado": "Joao Walber Cidade Nuvens Amorim"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004356-35.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012720-45.2015.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0755289-32.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Francisco Risomar Lima de Oliveira\nAdvogado:  Hugo Cezar Medina  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Hugo Cezar Medina"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003797-73.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0014054-53.2005.8.06.0001",
        "parteAutora": "Secretaria da Fazenda P\u00fablica Estadual",
        "parteRequerida": "Luis Ferreira da Silva",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000556-35.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "Aloildo Fernandes de Carvalho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003366-73.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001780-64.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "KEYVIANE PEREIRA SILVA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003814-38.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Benedito Moreira Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004416-45.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "Antonio Ecidio Verissimo Teixeira\nAdvogado:  Luciano Teixeira do Nascimento  ",
        "parteRequerida": "Bradesco Seguros S.a\nAdvogado:  Antonio dos Santos Mota  \nAdvogado:  Jose Bonifacio de Macedo Filho  \nAdvogado:  Francisco Vieira Sales Neto  \nAdvogado:  Rodrigo Pinto Martins  ",
        "advogado": "Luciano Teixeira do Nascimento"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003046-49.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "ANTONIO EDSON XIMENES ARAGAO\nAdvogado:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A.\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005790-26.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite",
        "parteRequerida": "Jose Edgle dos Santos",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005374-87.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jose Pequeno Moreira\nAdvogada:  Gilvana Maria Moreira de Souza Dantas  ",
        "parteRequerida": "Instituto Nacional do Seguro Social-inss",
        "advogado": "Gilvana Maria Moreira de Souza Dantas"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003797-44.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0013949-76.2005.8.06.0001",
        "parteAutora": "Jose do Carmo Barreto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003366-44.2013.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001209-66.2011.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003796-88.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000541-25.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Monica Gracielle Pereira Evangelista",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012717-61.2013.8.06.0029",
        "parteAutora": "Livio Martins Alves",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004414-75.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002623-09.2014.8.06.0162",
        "parteAutora": "Luiz Baso Fernandes de Oliveira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000642-77.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003812-68.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Francisco das Chagas de Albuquerque\nAdvogado:  Ge\u00e2nio Ant\u00f4nio de Albuquerque  \nAdvogada:  Monika Fernandes Portela  \nAdvogada:  Raiany Leorne Jovino  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a",
        "advogado": "Raiany Leorne Jovino"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005374-58.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Lucilia Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004355-79.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003043-94.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raiana Moura Alves",
        "parteRequerida": "David Sombra Peixoto",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003366-10.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000885-21.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005789-41.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite",
        "parteRequerida": "Jose Edgle dos Santos",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020474-41.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Antonio Sergio Rodrigues de Menezes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0754929-97.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Hugo Cezar Medina",
        "parteRequerida": "Procurador do Estado - Carlos Otavio de Arruda Bezerra",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001309-48.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "FRANCISCO JOSE VIEIRA DA SILVA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006322-91.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003811-83.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Rochele Cavalcane Rodrigues\nAdvogado:  Ge\u00e2nio Ant\u00f4nio de Albuquerque  \nAdvogada:  Monika Fernandes Portela  \nAdvogada:  Raiany Leorne Jovino  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a",
        "advogado": "Raiany Leorne Jovino"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003365-93.2012.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004354-94.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002622-92.2012.8.06.0162",
        "parteAutora": "Marconi de Matos Sobreira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000885-06.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Eug\u00eanio Thewlle Brilhante Souza",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002935-39.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria Holanda Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004074-26.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Joao Gomes Filho",
        "parteRequerida": "Joao Gomes Filho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003795-74.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "Bruno Velloso Fontenelle Camelo Rodrigues",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003365-88.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003810-98.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria da Piedade Reinaldo\nAdvogado:  Ge\u00e2nio Ant\u00f4nio de Albuquerque  \nAdvogada:  Monika Fernandes Portela  \nAdvogada:  Raiany Leorne Jovino  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a",
        "advogado": "Raiany Leorne Jovino"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004073-46.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "parteRequerida": "Maria Sofia Quirino da Cunha Farias",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002622-58.2013.8.06.0162",
        "parteAutora": "T. F. da S.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003365-59.2013.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000538-70.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Luiz Eduardo da Silva Carvalho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020472-71.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Joao Firmino de Oliveira\nAdvogado:  Lourismar Oliveira Gomes  \nAdvogada:  Carla Aparecida da Silva Vieira  ",
        "parteRequerida": "Jose Itamar Pinheiro",
        "advogado": "Carla Aparecida da Silva Vieira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003795-06.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001209-61.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "Abdias Filho Ximenes Gomes",
        "parteRequerida": "Ant\u00f4nio de Moraes Dourado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005373-73.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite",
        "parteRequerida": "Jose Araujo de Pontes Neto",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003041-27.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Domitila Machado Mesquita",
        "parteRequerida": "David Sombra Peixoto",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001779-79.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Aline Soares de Sousa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006322-57.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003364-40.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020468-34.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Walcerlandio Rodrigues Mesquita\nAdvogado:  Divaldo Franco de Sousa  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Divaldo Franco de Sousa"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004073-07.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002622-24.2014.8.06.0162",
        "parteAutora": "Francisco Leopoldo Martins Filho",
        "parteRequerida": "Geraldo Barroso Lima",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004072-61.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001208-42.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005373-39.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003037-87.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Francisca Gomes de Lima Moreira",
        "parteRequerida": "Genilson Francisco Moreira",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006321-72.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "Munic\u00edpio de Pentecoste-ce\nAdvogada:  Barbara Alexsandra Ferreira da Silva  ",
        "parteRequerida": "Joao Ferreira Rodrigues",
        "advogado": "Barbara Alexsandra Ferreira da Silva"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000537-85.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "VALDEMAR LUIZ ESCOCARD DE SOUZA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001207-91.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Ximenes Machado\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  ",
        "parteRequerida": "Kasisnki Fabricadora de Veiculos Ltda (fabricante)",
        "advogado": "Abdias Filho Ximenes Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002621-05.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "Luzia Alves Bezerra\nAdvogado:  Antonio Andre Luciano Pinheiro  ",
        "parteRequerida": "Banco Bmg S.a\nAdvogado:  Marina Bastos da Porciuncula Benghi  ",
        "advogado": "Antonio Andre Luciano Pinheiro"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003794-21.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000884-36.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005373-05.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "Fernando Ribeiro de Oliveira\nAdvogada:  Gilvana Maria Moreira de Souza Dantas  ",
        "parteRequerida": "Instituto Nacional do Seguro Social - Inss",
        "advogado": "Gilvana Maria Moreira de Souza Dantas"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003035-20.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004409-53.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "Susana Pompeu Saraiva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002380-22.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Carlos Alberto de Oliveira Neto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020439-81.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Guilherme Soares Teixeira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005788-56.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005372-88.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004353-12.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001207-62.2012.8.06.0069",
        "parteAutora": "Ant\u00f4nio de Moraes Dourado Neto",
        "parteRequerida": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003031-80.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Emanuel Antonio Moreira Arruda\nAdvogado:  Ge\u00e2nio Ant\u00f4nio de Albuquerque  ",
        "parteRequerida": "Banco do Brasil S.a - Dire\u00e7\u00e3o Geral\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Ge\u00e2nio Ant\u00f4nio de Albuquerque"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005372-54.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000536-03.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Isabel Ferreira Barros",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006321-38.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "Jose Milton Campelo Rego",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0753880-21.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Fabiano Aldo Alves Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001778-94.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Thiago Januario da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000535-18.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Gleyson Louren\u00e7o Rosa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000884-21.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Brenda Pereira de Freitas",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000329-70.2003.8.06.0064",
        "parteAutora": "I. C. S.",
        "parteRequerida": "Gleidson de Oliveira Almeida",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006321-09.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012360-78.2007.8.06.0001",
        "parteAutora": "Alexandre Ferreira de Melo",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000533-48.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Romulo da Costa Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000532-63.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Lucas Menezes de Sousa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000110-88.2009.8.06.0115",
        "parteAutora": "Procurador Marcos Antonio Inacio da Silva",
        "parteRequerida": "Humberto Araujo Pinto",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005371-69.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000534-33.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "JAVIER ALEJANDRO SILVA MORA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005787-71.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Gilvana Maria Moreira de Souza",
        "parteRequerida": "Wilson Sales Belchior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004352-95.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Sofia Quirino da Cunha Farias",
        "parteRequerida": "Davi de Moura Cardoso",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003793-41.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "Leilane Alves Assun\u00e7\u00e3o Macedo",
        "parteRequerida": "Deborah Maria Veras Carvalho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004071-42.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002948-90.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "Denis Fernando Batista de Pinho",
        "parteRequerida": "SEGURADORA L\u00cdDER DOS CONS\u00d3RCIOS DO SEGURO DPVAT",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001207-57.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003029-13.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Josilane Mesquita de Azevedo\nAdvogado:  Ge\u00e2nio Ant\u00f4nio de Albuquerque  ",
        "parteRequerida": "Banco do Brasil S.a - Dire\u00e7\u00e3o Geral\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Ge\u00e2nio Ant\u00f4nio de Albuquerque"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004069-38.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004352-90.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Sara Campelo Sombra",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003793-36.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "V. H. da R.",
        "parteRequerida": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003028-28.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Leticia Cavalcante de Albuquerque\nAdvogado:  Ge\u00e2nio Ant\u00f4nio de Albuquerque  ",
        "parteRequerida": "Banco do Brasil S.a - Dire\u00e7\u00e3o Geral\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Ge\u00e2nio Ant\u00f4nio de Albuquerque"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006320-87.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "Munic\u00edpio de Pentecoste-ce\nAdvogada:  Barbara Alexsandra Ferreira da Silva  ",
        "parteRequerida": "Rita Bazil Sousa",
        "advogado": "Barbara Alexsandra Ferreira da Silva"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002945-72.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Fazenda Publica do Municipio de Crateus\nProcMunc:  Emanoell Ygor Coutinho de Castro  \nAdvogada:  Doris Evany Abreu Carvalho  \nAdvogada:  Joana Cristina Roriz  ",
        "parteRequerida": "Manoel Pedrosa Lima",
        "advogado": "Joana Cristina Roriz"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005370-50.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "Cicero Vieira do Nascimento",
        "parteRequerida": "M. S. V.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000883-36.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Ana Fl\u00e1via Ferreira da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002492-81.2007.8.06.0064",
        "parteAutora": "M. A. L. de M.",
        "parteRequerida": "Deusimar Luiz de Oliveira",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004069-04.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Antonia Valeria Braga Firmiano",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000531-78.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "A. N. de S. G.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0013517-20.2000.8.06.0070",
        "parteAutora": "Euclides Augusto Paulino Maia",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002620-20.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "Luzia Alves Bezerra\nAdvogado:  Antonio Andre Luciano Pinheiro  ",
        "parteRequerida": "Banco Bmg S.a\nAdvogado:  Marina Bastos da Porciuncula Benghi  ",
        "advogado": "Antonio Andre Luciano Pinheiro"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004406-98.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001206-72.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005786-86.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004403-80.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "Regina Lucia de Pinho Rego",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002619-69.2014.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002379-37.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Erivaldo Brito da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000882-51.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Marcos Bruno Gomes da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006320-53.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005370-21.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Irani de Almeida",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002942-83.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "Manuel Maciel Sipriano de Miranda",
        "parteRequerida": "CAPEMISA SEGURADORA DE VIDA E PREVIDENCIA S.A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000326-97.2005.8.06.0112",
        "parteAutora": "A. L. de O.",
        "parteRequerida": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004068-87.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0753020-20.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Said Gadelha Guerra\nAdvogado:  Francisco Evanio de Barros Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Francisco Evanio de Barros Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003027-43.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Antonio Menezes de Sampaio\nAdvogado:  Ge\u00e2nio Ant\u00f4nio de Albuquerque  ",
        "parteRequerida": "Banco do Brasil S.a - Dire\u00e7\u00e3o Geral\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Ge\u00e2nio Ant\u00f4nio de Albuquerque"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000881-81.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0799833-08.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Glaucio Vitorino Belizario\nAdvogada:  Ana Cristina Soares de Alencar  ",
        "parteRequerida": "Banco Panamericano S/A",
        "advogado": "Ana Cristina Soares de Alencar"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002618-84.2014.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001206-09.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Ximenes Machado\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  ",
        "parteRequerida": "Kasisnki Fabricadora de Veiculos Ltda (fabricante)",
        "advogado": "Abdias Filho Ximenes Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000105-93.2008.8.06.0085",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004068-82.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "M. L. G. de L.",
        "parteRequerida": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004350-23.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003026-58.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Carlos Magalh\u00e3es Carneiro\nAdvogado:  Ge\u00e2nio Ant\u00f4nio de Albuquerque  ",
        "parteRequerida": "Banco do Brasil S.a - Dire\u00e7\u00e3o Geral\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Ge\u00e2nio Ant\u00f4nio de Albuquerque"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004068-53.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "Edemilson Koji Motoda",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004401-76.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003791-71.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "Joao Gomes Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001205-87.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Oseas de Souza Rodrigues Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004398-58.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006320-24.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002939-31.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "Antonio Jamilson Gon\u00e7alves da Silva",
        "parteRequerida": "SEGURADORA L\u00cdDER DOS CONS\u00d3RCIOS DO SEGURO DPVAT",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002931-02.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Marcio Andre Chagas dos Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005369-36.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Anderson Fernandes Fran\u00e7a",
        "parteRequerida": "Wilson Sales Belchior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004068-19.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005786-52.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004349-72.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "J. N. de M. L.",
        "parteRequerida": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001205-29.2011.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Luceny Oliveira do Nascimento\nAdvogado:  Ozaniel Vasconcelos Leite  ",
        "parteRequerida": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL INSS",
        "advogado": "Ozaniel Vasconcelos Leite"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004067-39.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Marinho Coelho\nAdvogada:  Maria Sofia Quirino da Cunha Farias  ",
        "parteRequerida": "Alexandre da Silva Nobre",
        "advogado": "Maria Sofia Quirino da Cunha Farias"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002618-21.2013.8.06.0162",
        "parteAutora": "Luiz Baso Fernandes de Oliveira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003025-73.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Manuel Alcides Moreira\nAdvogado:  Ge\u00e2nio Ant\u00f4nio de Albuquerque  ",
        "parteRequerida": "Banco do Brasil S.a - Dire\u00e7\u00e3o Geral\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Ge\u00e2nio Ant\u00f4nio de Albuquerque"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003789-96.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004398-24.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005369-02.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jose Juciel Temoteo de Sa\nD. P\u00fablica:  Maria Neli de Almeida Inocencio Leite  \nCur. Esp:  CAIO LAVOUSIER GON\u00c7ALVES DOS SANTOS ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "CAIO LAVOUSIER GON\u00c7ALVES DOS SANTOS"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0070894-83.2005.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria do Socorro Silveira Ribeiro",
        "parteRequerida": "Adriano Campos Costa",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002617-70.2012.8.06.0162",
        "parteAutora": "Linha Direta",
        "parteRequerida": "Justi\u00e7a P\u00fablica",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006319-68.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "Jose de Anchieta e Silva Junior - Me",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000097-54.2009.8.06.0159",
        "parteAutora": "Aquiles Herbert Machado de Andrade",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0070838-50.2005.8.06.0001",
        "parteAutora": "Emanuelle Ferreira Gomes Silva Moura",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005368-51.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "Municipio do Barro - Ce\nProcsMun:  Cicera Dorlene Andrade da Silva  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001205-24.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Ximenes Machado\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  ",
        "parteRequerida": "KASISNSKI FABRICADORA DE VE\u00cdCULOS LTDA",
        "advogado": "Abdias Filho Ximenes Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001305-11.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "F. F. C.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003024-88.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Karla Regia Sousa Carneiro\nAdvogado:  Ge\u00e2nio Ant\u00f4nio de Albuquerque  ",
        "parteRequerida": "Banco do Brasil S.a - Dire\u00e7\u00e3o Geral\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Ge\u00e2nio Ant\u00f4nio de Albuquerque"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005785-04.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Expedito Tavares Magalhaes Neto",
        "parteRequerida": "Paulo Francisco de Andrade Junior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004065-98.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "Linnyhellen Di Muniky da Silva Luz\nAdvogado:  Antonia Valeria Braga Firmiano  ",
        "parteRequerida": "Bv Financeira S/A - Credito, Financiamento e Investimento\nAdvogado:  Giulio Alvarenga Reale  ",
        "advogado": "Antonia Valeria Braga Firmiano"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002937-61.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "Valdiana Rodrigues da Silva",
        "parteRequerida": "SEGURADORA L\u00cdDER DOS CONS\u00d3RCIOS DO SEGURO DPVAT",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002930-17.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Tiago Silva Cavalcante",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002469-15.2000.8.06.0054",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005784-82.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Luana Andrade Cabral\nAdvogado:  Hugo Tardely Louren\u00e7o  \nAdvogado:  Paulo de Tarso Gomes Tavares  ",
        "parteRequerida": "Seguradora Lider dos Consorcios do Seguro Depvat S.a.\nAdvogado:  Fabio Pompeu Pequeno Junior  ",
        "advogado": "Paulo de Tarso Gomes Tavares"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004349-38.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006319-05.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "Munic\u00edpio de Pentecoste-ce\nAdvogada:  Barbara Alexsandra Ferreira da Silva  ",
        "parteRequerida": "Francisco Edisson Moreira\nAdvogado:  Paulo Rebson Pontes Gomes  ",
        "advogado": "Barbara Alexsandra Ferreira da Silva"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002617-02.2014.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005367-95.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Zuleide Araujo dos Santos\nAdvogada:  Maria Neli de Almeida Inocencio Leite  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco\nAdvogado:  Thiago Barreira Romcy  ",
        "advogado": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000639-25.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000322-51.2007.8.06.0060",
        "parteAutora": "Jeane da Silva Ferreira",
        "parteRequerida": "Jeane da Silva Ferreira",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0797842-94.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Francisca Agmar Feijao de Carvalho\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002468-69.2011.8.06.0078",
        "parteAutora": "Francisco Jorge Xavier da Silva\nAdvogado:  Florduardo Oliveira Thomaz  \nAdvogada:  Kath Anne Meira da Silva  ",
        "parteRequerida": "Florduardo Oliveira Thomaz",
        "advogado": "Kath Anne Meira da Silva"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005784-19.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Italo Ney Fonseca Feitosa Cabral",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004393-36.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003789-04.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001204-39.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Ximenes Machado\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  ",
        "parteRequerida": "MIL MOTOS - COM\u00c9RCIO DE MOTO E PE\u00c7AS LTDA\nAdvogado:  Tales Diego de Menezes  \nAdvogado:  Marcio Bruno Araujo E Silva  ",
        "advogado": "Abdias Filho Ximenes Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004065-64.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "a s.",
        "parteRequerida": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000878-29.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001304-26.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria Andrea Fernandes de Oliveira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020363-57.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Bv Financeira S/A Credito Financaimento e Investimento\nAdvogado:  Milena Torres Melo Moreira  \nAdvogado:  Hudson Jose Ribeiro  ",
        "parteRequerida": "Firmo Geraldo de Alencar Filho",
        "advogado": "Hudson Jose Ribeiro"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000527-41.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Jos\u00e9 Miranda dos Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005783-97.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jose Tomaz Mores Carvalho\nAdvogada:  Maria Neli de Almeida Inocencio Leite  ",
        "parteRequerida": "Jorge Aldai Carneiro de Freitas",
        "advogado": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002928-47.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Dhuilly Gon\u00e7alves de Aquino",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001303-41.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Raimundo Alexandre Rodrigues Bezerra",
        "parteRequerida": "Prefeitura Municipal de Aquiraz",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000080-60.2009.8.06.0145",
        "parteAutora": "Roselita Lira de Lima\nAdvogado:  Jose Aleixon Moreira de Freitas  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco S.a\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  \nAdvogado:  Marcus Cesar de Oliveira Freitas  ",
        "advogado": "Jose Aleixon Moreira de Freitas"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000321-73.2012.8.06.0195",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "Antonio Cicero Alves Pereira\nAdvogado:  Rogerio Feitosa Carvalho Mota  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002929-32.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria Vanessa Souza da Cruz",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000877-44.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "Municipio de Aquiraz",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006318-83.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004347-73.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0797839-42.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria de Lourdes da Silva\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara\nProcEst.:  Anastacio Jorge Matos de Sousa Marinho  ",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002935-91.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "Maria do Socorro Alves Ramos de Aguiar",
        "parteRequerida": "CAPEMISA SEGURADORA DE VIDA E PREVIDENCIA S.A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004065-35.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "Francisco Vena Pinheiro Ferreira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005367-66.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005783-34.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0751185-94.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Moema Regina de Sousa Araujo\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000078-95.2009.8.06.0208",
        "parteAutora": "Francisco Fabio Pereira Pinto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003783-31.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Sofia Quirino da Cunha Farias",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0751080-20.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Zelia Carlos de Menezes\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020349-73.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0797491-24.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Humberto Antonio Alves de Morais Mendon\u00e7a",
        "parteRequerida": "Cid Marconi Gurgel de Souza",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004388-77.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "Pedro Teixeira Cavalcante Neto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001203-54.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "Abdias Filho Ximenes Gomes",
        "parteRequerida": "Louise Rainer Pereira Gion\u00e9dis",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005366-81.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000073-92.2009.8.06.0137",
        "parteAutora": "Germano Sousa de Castro",
        "parteRequerida": "Reinaldo Szydloski",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004347-68.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002615-95.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "Josefa Maria da Concei\u00e7\u00e3o\nAdvogado:  Antonio Andre Luciano Pinheiro  ",
        "parteRequerida": "Banco Cifra S.a\nAdvogada:  Ana Tereza de Aguiar Valen\u00e7a  ",
        "advogado": "Antonio Andre Luciano Pinheiro"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001302-56.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Andr\u00e9 Rodrigues dos Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002461-68.2010.8.06.0060",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003782-46.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "AD\u00c9LIA FEIJ\u00d3 PEREIRA\nAdvogado:  Antonia Valeria Braga Firmiano  ",
        "parteRequerida": "Maria Sofia Quirino da Cunha Farias",
        "advogado": "Antonia Valeria Braga Firmiano"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000525-71.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "KATIA VIVIANE CORDEIRO",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020338-44.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Poty Motos Ltda\nAdvogado:  Wilker Vieira Loiola Custodio  ",
        "parteRequerida": "Antonio Vanderlam Soares",
        "advogado": "Wilker Vieira Loiola Custodio"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004065-30.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004064-79.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Josenilde de Castro Henrique\nAdvogado:  Allan de Sousa Galvao  ",
        "parteRequerida": "Banco Itau S/A\nAdvogada:  Vladia Araujo Magalhaes  ",
        "advogado": "Allan de Sousa Galvao"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006318-20.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "Nielton Louren\u00e7o Araujo",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005366-47.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004347-39.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "Davi de Moura Cardoso",
        "parteRequerida": "Antonia Valeria Braga Firmiano",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000524-86.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "ANTONIO RONALDO FELIX LIMA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006317-69.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004346-83.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "parteRequerida": "Jose Vagner da Silva Cruz",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006317-98.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005781-64.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Ednalva Andrade Araruna\nAdvogada:  Maria Neli de Almeida Inocencio Leite  \nRepr. Legal:  Francisca Edna Andrade da Silva ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco\nAdvogado:  Jose Edgard da Cunha Bueno Filho  \nAdvogado:  Reinaldo Luiz Tadeu Rondina Mandaliti  ",
        "advogado": "Francisca Edna Andrade da Silva"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000524-49.2015.8.06.0027",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000066-81.2009.8.06.0208",
        "parteAutora": "Maria do Socorro Silveira Ribeiro",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006317-35.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "Wilson Sales Belchior",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005365-96.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004386-44.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004346-54.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002614-13.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001202-69.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "Abdias Filho Ximenes Gomes",
        "parteRequerida": "Maria Am\u00e9lia Cassiana Mastrorosa Vianna",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006316-16.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002932-73.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Tarcisio de Melo Mour\u00e3o",
        "parteRequerida": "MARITIMA SEGUROS S.A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005365-62.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0797059-05.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria Medeiros Lima Matos\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara\nAdvogado:  Lia Almino Gondim  ",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004345-98.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004064-45.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "Fabiano de Sousa Silva",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006315-94.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "MARIA RODRIGUES DE SOUSA\nAdvogada:  Sara Campelo Sombra  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Sara Campelo Sombra"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004381-85.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "Celso Alves de Miranda",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004063-60.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0070566-51.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Germano Monte Palacio",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000062-67.2009.8.06.0168",
        "parteAutora": "Luis Sergio Barros Cavalcante",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000522-79.2015.8.06.0027",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002613-62.2014.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003768-62.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Sofia Quirino da Cunha Farias",
        "parteRequerida": "Maria Sofia Quirino da Cunha Farias",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000319-92.2000.8.06.0076",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001202-40.2012.8.06.0069",
        "parteAutora": "Abdias Filho Ximenes Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005364-77.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jose Aislan Alves Sobral",
        "parteRequerida": "Wilson Sales Belchior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005780-79.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jose Feitosa de Sousa",
        "parteRequerida": "Jose Feitosa de Sousa",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003767-77.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Joao Gomes Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006315-65.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004062-75.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000876-59.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003765-10.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "A. N. B. O.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005364-43.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "Francisco Pereira da Silva\nAdvogada:  Valeria dos Santos Silva  ",
        "parteRequerida": "Maria Lucia de Jesus Santos\nAdvogado:  Leonardo Alencar Macedo  ",
        "advogado": "Valeria dos Santos Silva"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004062-12.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000053-90.2009.8.06.0076",
        "parteAutora": "Jose Francisco Couto Pinto\nAdvogado:  Humberto Alexandrino Pinheiro  \nAdvogado:  Helio Teles Pinheiro  ",
        "parteRequerida": "Risomar Alves de Morai - Me\nAdvogado:  Raimundo Soares Filho  ",
        "advogado": "Helio Teles Pinheiro"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001772-87.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "D\u00e2miris Melo Cabral",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020330-67.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Antonio Gon\u00e7alves de Sousa\nAdvogado:  Jose Amilton Soares Cavalcante  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Jose Amilton Soares Cavalcante"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004345-35.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Davi de Moura Cardoso",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005364-14.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Virginia Ramalho Leite Araruna\nAdvogado:  Marcelo Cristian Sampaio Martins  ",
        "parteRequerida": "Prefeito Municipal do Barro/ce - Sr. Francisco Luiz Tavares de Ara\u00fajo",
        "advogado": "Marcelo Cristian Sampaio Martins"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002932-39.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "Valdemir Coriolano Alves",
        "parteRequerida": "MAPFRE VERA CRUZ S.A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001202-06.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004379-18.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003762-16.2016.8.06.0165",
        "parteAutora": "Antonio Alvaro Sousa Andrade",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000317-26.2008.8.06.0082",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001201-84.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "Abdias Filho Ximenes Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004916-06.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Cristiano Inacio Alves",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000876-44.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Gilson Ferreira Mesquita",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005779-60.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002613-33.2012.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001301-71.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Alice Souza de Carvalho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006315-02.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Valdelice Cavalcante Souza\nAdvogado:  Francisca Renata Fonseca Coelho  ",
        "parteRequerida": "Banco Panamericano S/A",
        "advogado": "Francisca Renata Fonseca Coelho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001201-50.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Alban Fernandes Albuquerque Pessoa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005778-75.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004344-50.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Rodolfo Diogo de Sampaio Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005363-92.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jose Aislan Alves Sobral",
        "parteRequerida": "Paulo Roberto Teixeira Trino J\u00fanior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020317-68.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000052-81.2008.8.06.0160",
        "parteAutora": "Samuel Marques Cust\u00f3dio de Albuquerque",
        "parteRequerida": "Samuel Marques Cust\u00f3dio de Albuquerque",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0750682-73.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria Letice Ferreira de Oliveira\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006314-80.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004378-67.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "Emanuel Mendes Guedes Diogo",
        "parteRequerida": "Rafael de Sousa Rezende Monti",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004061-90.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002162-75.2011.8.06.0054",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000316-71.2007.8.06.0051",
        "parteAutora": "Laureano Francisco A. de Oliveira",
        "parteRequerida": "Laureano Francisco A. de Oliveira",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0750603-94.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria Elena Silva\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara\nProcEst.:  Andre Gustavo Carreiro Pereira  ",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003739-12.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Joao Gomes Filho",
        "parteRequerida": "Joao Gomes Filho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001770-20.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria do Socorro Martins Pires",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002613-28.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "Marcos Aurelio Vieira Peixoto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002923-25.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Allef Xavier Santana",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002926-66.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Francisco Olavo Lima de Sousa",
        "parteRequerida": "MARITIMA SEGUROS S.A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020309-91.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004061-27.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Davi de Moura Cardoso",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000875-59.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Andr\u00e9 Mauricio Rakoff Escossio",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005778-12.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Expedito Tavares Magalhaes Neto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006314-46.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "M. P. L. de S.",
        "parteRequerida": "Antonio Geovani Barbosa de Sousa",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002612-48.2012.8.06.0162",
        "parteAutora": "Anna Ivanovna de Lucena Moreno",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002924-96.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Francisco das Chagas Barros Chaves",
        "parteRequerida": "SEGURADORA L\u00cdDER DOS CONS\u00d3RCIOS DO SEGURO DPVAT",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004344-16.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002160-40.2000.8.06.0071",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "Maria Gon\u00e7alves Dantas\nAdvogada:  Alfeu Ambrosio  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001200-65.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000518-79.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Leidiane de Aquino dos Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005777-90.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002448-49.2006.8.06.0112",
        "parteAutora": "Cicero Juarez Saraiva da Silva",
        "parteRequerida": "George Laurindo de Andrade",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001300-86.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria Izabel Amorim Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020307-24.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001769-35.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Antonia Adriana da Silva Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005363-29.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite",
        "parteRequerida": "Ivone Cavalcante Silveira Mendes",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006314-17.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Valdelice Cavalcante Souza\nAdvogado:  Francisca Renata Fonseca Coelho  ",
        "parteRequerida": "Banco Banrisul\nSoc. Advogados:  Dal Bosco Advogados  \nAdvogado:  Gustavo Dal Bosco  ",
        "advogado": "Francisca Renata Fonseca Coelho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0070033-97.2005.8.06.0001",
        "parteAutora": "Nilton Guimar\u00e3es Novais Filho\nAdvogado:  Jose Tarcisio Luz  ",
        "parteRequerida": "Varig Airlines\nAdvogado:  Joao Henrique Saboya Martins  \nAdm. Judicial:  NOGUEIRA & BRAGAN\u00c7A ADVOGADOS ASSOCIADOS, representado por WAGNER BRAGAN\u00c7A ",
        "advogado": "Jose Tarcisio Luz"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004373-11.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "Joselia Alves de Moraes",
        "parteRequerida": "Caio Cesar Vieira Rocha",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0750076-45.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria Nubia Cabral Viana\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara\nAdvogado:  Procurador Procurador do Estado  ",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020291-70.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005776-42.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Defensor Dativo Maria Irani de Almeida",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006313-95.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002611-58.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "Dra. Daniela Bezerra Alencar",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005776-08.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0069882-34.2005.8.06.0001",
        "parteAutora": "E. G. de Souza Veiculos - Me\nAdvogado:  Paulo Napoleao Goncalves Quezado  \nAdvogada:  Anne Carolinne Tavares Pereira de Alencar  ",
        "parteRequerida": "Banco Real - Abn Amro Bank\nAdvogada:  Ana Carolina Farias Almeida da Costa  \nAdvogado:  Marcelo Memoria de Araujo  \nAdvogado:  Valmir Pontes Filho  \nAdvogada:  Rafael Pordeus Costa Lima Filho  \nAdvogado:  Joaquim Cabral de Melo Neto  ",
        "advogado": "Anne Carolinne Tavares Pereira de Alencar"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005362-73.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005775-23.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004369-08.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "Jean Marcell de Miranda Vieira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000874-74.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Gilvan Candido de Oliveira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001200-36.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "Ronaldo Souza Ximenes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000622-90.2007.8.06.0099",
        "parteAutora": "Francelso Coelho Assuncao",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004060-42.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Lea Campelo Rego\nAdvogada:  Barbara Alexsandra Ferreira da Silva  ",
        "parteRequerida": "Francisca de Melo Pereira\nAdvogado:  Raimundo Martins Pereira  ",
        "advogado": "Barbara Alexsandra Ferreira da Silva"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000873-89.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Raquel dos Anjos Chaves",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005362-10.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jose Aislan Alves Sobral",
        "parteRequerida": "Paulo Roberto Teixeira Trino J\u00fanior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005774-72.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Girlaine Maria Nogueira de Oliveira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004909-14.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Licio Hermman Lima Castro",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001200-02.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "Abdias Filho Ximenes Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004060-08.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001768-50.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "MARIA TATIANE DINIZ CARNEIRO",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0069743-82.2005.8.06.0001",
        "parteAutora": "Antonia Aquino Tome\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  \nAdvogado:  Jose Nunes Rodrigues  ",
        "parteRequerida": "Estado do Cear\u00e1\nProcEst.:  Maria Jose Rossi Jereissati  ",
        "advogado": "Jose Nunes Rodrigues"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0749308-22.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Enio Ponte Mourao",
        "parteRequerida": "Rafael Pordeus Costa Lima Filho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001299-04.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Gleidson da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002611-29.2013.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000042-74.2005.8.06.0117",
        "parteAutora": "Aluminio Verdes Mares Ltda",
        "parteRequerida": "Coordenador de Administra\u00e7\u00e3o da Fazenda do Estado do Cear\u00e1",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004366-19.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "Alexsandro Pessoa Azevedo",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002921-44.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "FRANCISCO DAS CHAGAS FERREIRA",
        "parteRequerida": "CAPEMISA SEGURADORA DE VIDA E PREVIDENCIA S.A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005774-38.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005361-88.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002610-73.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "Antonia Joelma Cesar Cabral",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004059-28.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Sofia Quirino da Cunha Farias",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006313-61.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004059-23.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Antonia Valeria Braga Firmiano",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002920-70.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Leidiane Alves",
        "parteRequerida": "W. A. M.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020278-71.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Maria do Socorro Belo\nAdvogado:  Divaldo Franco de Sousa  ",
        "parteRequerida": "Rita Gon\u00e7alves da Silva Belo",
        "advogado": "Divaldo Franco de Sousa"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001199-80.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004906-59.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Antonio Carlos da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005361-59.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004058-38.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Sara Campelo Sombra",
        "parteRequerida": "Sara Campelo Sombra",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0013169-02.2000.8.06.0070",
        "parteAutora": "Frederico Antonio Araujo Bezerra",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000516-12.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Lucas Alves de Sousa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020254-43.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0748917-67.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Liduino Torres da Silva\nAdvogado:  Izac Genuino do Nascimento  \nAdvogado:  Cicera Francisca Genuino do Nascimento  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Cicera Francisca Genuino do Nascimento"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002610-44.2013.8.06.0162",
        "parteAutora": "E. N. do N.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005773-87.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002919-85.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Regiane Supriano de Fran\u00e7a",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001198-95.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020252-73.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001766-80.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Sr. Delegado da Delegacia de Pol\u00edcia Civil de Paracuru",
        "parteRequerida": "M. L. P. B.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0069607-85.2005.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria Neide Magalhaes Maia\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Cear\u00e1",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004903-07.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Willams da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001198-66.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000123-05.2018.8.06.0202",
        "parteAutora": "Eliene Moreira de Araujo\nAdvogado:  Benedito Moreira Gomes  ",
        "parteRequerida": "Agencia do Banco do Brasil - Coreau",
        "advogado": "Benedito Moreira Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001297-34.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "IARA MOREIRA DE FREITAS",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004358-42.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "Susana Pompeu Saraiva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004057-53.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005772-05.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jose Edgle dos Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020250-06.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Municipio de Crateus\nAdvogada:  Doris Evany Abreu Carvalho  \nAdvogado:  Emanoell Ygor Coutinho de Castro  \nAdvogada:  Joana Cristina Roriz  ",
        "parteRequerida": "Francisco Ferreira Nunes",
        "advogado": "Joana Cristina Roriz"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002609-25.2014.8.06.0162",
        "parteAutora": "Antonia Arruda da Silva\nAdvogada:  Antonia Joelma Cesar Cabral  ",
        "parteRequerida": "Inss (instituto Nacional de Seguro Social)",
        "advogado": "Antonia Joelma Cesar Cabral"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004057-87.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Procurador Talius de Oliveira Vasconcelos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000032-22.2010.8.06.0160",
        "parteAutora": "Marcos Antonio In\u00e1cio da Silva",
        "parteRequerida": "Katia Maria Bastos Furtado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0013136-09.2000.8.06.0071",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000515-27.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Gleisson Nojosa Brasil",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020249-21.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Municipio de Crateus\nAdvogada:  Doris Evany Abreu Carvalho  \nAdvogado:  Emanoell Ygor Coutinho de Castro  \nAdvogada:  Joana Cristina Roriz  ",
        "parteRequerida": "Francisco de Assis Teixeira Silva",
        "advogado": "Joana Cristina Roriz"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005361-25.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Francisca de Lima Santos\nAdvogado:  Jos\u00e9 Aislan Alves Sobral  ",
        "parteRequerida": "BV FINANCEIRA S/A CREDITO FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Jos\u00e9 Aislan Alves Sobral"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001197-81.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000514-42.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Roberta Ferreira Paulino",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000616-83.2007.8.06.0099",
        "parteAutora": "Francelso Coelho Assuncao",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006312-76.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005360-40.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "FRANCISCO DAVID DE SOUZA\nAdvogado:  Jos\u00e9 Aislan Alves Sobral  ",
        "parteRequerida": "BANCO PAN S.A\nAdvogado:  Feliciano Lyra Moura  ",
        "advogado": "Jos\u00e9 Aislan Alves Sobral"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001197-13.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000513-57.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Elias Martins da Cruz",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006312-42.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "BANCO BRADESCO S/A\nAdvogada:  Roberta Beatriz do Nascimento  \nAdvogado:  Jose Lidio Alves dos Santos  ",
        "parteRequerida": "NAZARENO JOSE RODRIGUES MACIEL",
        "advogado": "Jose Lidio Alves dos Santos"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0748376-34.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Jose Carlos Simoes de Sena\nAdvogado:  Carlos Alberto Saldanha Fontenele Junior  \nAdvogado:  Jackson James Olimpio Machado  \nAdvogado:  Manoel Autran do Nascimento  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara\nProcEst.:  Joao Regis Nogueira Matias  ",
        "advogado": "Manoel Autran do Nascimento"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004056-73.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "Antonia Valeria Braga Firmiano",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020231-97.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Municipio de Crateus\nAdvogada:  Doris Evany Abreu Carvalho  \nAdvogada:  Joana Cristina Roriz  ",
        "parteRequerida": "Maria Selma Soares Barbosa",
        "advogado": "Joana Cristina Roriz"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005771-83.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Alexandre Felipe de Sousa Lima",
        "parteRequerida": "Walter de Oliveira Monteiro",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000122-20.2018.8.06.0202",
        "parteAutora": "Francisca Gomes de Sousa\nAdvogado:  Benedito Moreira Gomes  ",
        "parteRequerida": "Agencia do Banco do Brasil - Coreau",
        "advogado": "Benedito Moreira Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004900-52.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "SANDY DEBORA MOURA DA SILVA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003051-57.2010.8.06.0153",
        "parteAutora": "Emanuel Mendes Guedes Diogo",
        "parteRequerida": "Emanuel Mendes Guedes Diogo",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001195-77.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "Margarida Machado Silva de Aguiar Me\nAdvogado:  Tiago Arruda da Ponte Lopes  \nAdvogado:  Tulio Arruda da Ponte Lopes  \nAdvogado:  Clinio de Oliveira Memoria Cordeiro  ",
        "parteRequerida": "Banco do Brasil S.a.\nAdvogado:  Marcos Antonio Sampaio de Macedo  ",
        "advogado": "Clinio de Oliveira Memoria Cordeiro"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020229-30.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Municipio de Crateus\nAdvogada:  Doris Evany Abreu Carvalho  \nAdvogada:  Joana Cristina Roriz  ",
        "parteRequerida": "Simone Uchoa dos Santos",
        "advogado": "Joana Cristina Roriz"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0748365-05.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Valmir Ribeiro Costa\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004897-97.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisca Araujo Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006312-13.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000121-98.2019.8.06.0202",
        "parteAutora": "MARIA DE F\u00c1TIMA ALBUQUERQUE MARQUES\nAdvogado:  Diego Silva Parente  \nAdvogado:  Joaquim Jocel de Vasconcelos Neto  ",
        "parteRequerida": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL INSS",
        "advogado": "Joaquim Jocel de Vasconcelos Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005359-55.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jose Aislan Alves Sobral",
        "parteRequerida": "Wilson Sales Belchior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002918-03.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Ana Jakelli Dantas Lopes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002608-11.2012.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002912-82.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "MARIA LICIENE RUFINO MARTINS",
        "parteRequerida": "GERARDO FERNANDES JUNIOR",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001296-49.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Sergio Silvino Bonif\u00e1cio de Almeida",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006311-91.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001195-43.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005358-70.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jose Aislan Alves Sobral",
        "parteRequerida": "Wilson Sales Belchior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000873-07.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005771-20.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jose Edgle dos Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001195-48.2012.8.06.0069",
        "parteAutora": "Antonio Bezerra da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0069494-97.2006.8.06.0001",
        "parteAutora": "Ricardo Sergio Teixeira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000118-41.2012.8.06.0186",
        "parteAutora": "Ana Marcia Mendes Barroso Alves\nAdvogada:  Raimunda Ferreira Santos Gurgel  ",
        "parteRequerida": "Daniele Soares Araujo\nAdvogado:  Antonia Valeria Braga Firmiano  ",
        "advogado": "Raimunda Ferreira Santos Gurgel"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000512-72.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jo\u00e3o Cl\u00e1udio Almeida do Nascimento",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004894-45.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Gilliard Nunes de Sousa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004056-68.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020227-60.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Municipio de Crateus\nAdvogada:  Doris Evany Abreu Carvalho  \nAdvogada:  Joana Cristina Roriz  ",
        "parteRequerida": "Regina Maria de Almeida Assis Gramoza",
        "advogado": "Joana Cristina Roriz"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000121-35.2018.8.06.0202",
        "parteAutora": "Silvanir Moreira da Silva\nAdvogado:  Benedito Moreira Gomes  ",
        "parteRequerida": "Agencia do Banco do Brasil - Coreau",
        "advogado": "Benedito Moreira Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001194-97.2011.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0747766-66.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria Stella Lopes\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Cear\u00e1",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000027-34.2009.8.06.0160",
        "parteAutora": "Rafael de Sousa Rezende Monti",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001194-92.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "Vanderlandio Claudio Lima do Nascimento\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  ",
        "parteRequerida": "Pagfacil Ltda",
        "advogado": "Abdias Filho Ximenes Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006311-57.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "AURICELIO DE CASTRO MOTA\nAdvogada:  Morghaana Hellen da Silva Luz  ",
        "parteRequerida": "CAIXA ECONOMICA FEDERAL - CEF",
        "advogado": "Morghaana Hellen da Silva Luz"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005358-36.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "Silvino Mota David\nAdvogada:  Valeria dos Santos Silva  ",
        "parteRequerida": "M. G. P. da S.",
        "advogado": "Valeria dos Santos Silva"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005769-50.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001194-63.2012.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000511-87.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Jos\u00e9 Sousa de Moura",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002608-06.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000120-50.2018.8.06.0202",
        "parteAutora": "Natalia Domingos de Souza\nAdvogado:  Benedito Moreira Gomes  ",
        "parteRequerida": "Agencia do Banco do Brasil - Coreau",
        "advogado": "Benedito Moreira Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004056-39.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001762-43.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jose Danilo Ferreira do Carmo",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000118-26.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "Marcos Fernando Monteiro Marques",
        "parteRequerida": "M. S. DO N.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000033-94.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001194-58.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Benedito Moreira Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000611-61.2007.8.06.0099",
        "parteAutora": "Francelso Coelho Assuncao",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0069374-49.2009.8.06.0001",
        "parteAutora": "Eurijane Augusto Ferreira",
        "parteRequerida": "Samuel Marques Cust\u00f3dio de Albuquerque",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020203-32.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Marcelo Gleidson Cavalcante Melo",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001193-73.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raimundo Pereira de Lima",
        "parteRequerida": "Benedito Moreira Gomes",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004354-05.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "Susana Pompeu Saraiva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000510-05.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jose Lucas Silva dos Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000117-85.2014.8.06.0186",
        "parteAutora": "Renata Lylian Pereira da Silva\nAdvogado:  Joao Gomes Filho  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Joao Gomes Filho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004056-05.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Antonia Valeria Braga Firmiano",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000872-07.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Vilmar Ferreira Ramos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002607-26.2012.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000119-02.2017.8.06.0202",
        "parteAutora": "C. A. de A.",
        "parteRequerida": "Francisco Valter Ferreira de Aguiar",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005768-65.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Cia de Cr\u00e9dito Financiamento e Investimento Rci Brasil - Financeira Renault\nAdvogada:  Maria Socorro Araujo Santiago  \nAdvogada:  Roseany Araujo Viana Alves  ",
        "parteRequerida": "Ana Paula Souza Santos",
        "advogado": "Roseany Araujo Viana Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006310-43.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "Fernanda de Azevedo Cordeiro",
        "parteRequerida": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000509-20.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Douglas Pereira Lopes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004055-83.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Margarida Aparecida Ribeiro Ladislau Pontes\nAdvogado:  Antonia Valeria Braga Firmiano  ",
        "parteRequerida": "Suely de Azevedo Alves\nAdvogado:  Maxmiliano de Moura Cardoso  ",
        "advogado": "Antonia Valeria Braga Firmiano"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000117-75.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "VANDEIR CAVALCANTE DE CASTRO",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000611-25.2009.8.06.0056",
        "parteAutora": "Thales Catunda de Castro",
        "parteRequerida": "ANAST\u00c1CIO VALDIMIR ALVES DO NASCIMENTO",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000118-91.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "DEJESUS SOUZA XIMENES\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  ",
        "parteRequerida": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL INSS",
        "advogado": "Abdias Filho Ximenes Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000032-94.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "A. B. da S.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004055-20.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000507-50.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Tiago Freitas de Araujo",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000016-53.2004.8.06.0136",
        "parteAutora": "Sergio Gurgel Carlos da Silva",
        "parteRequerida": "Ismael Arag\u00e3o Silva",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020186-93.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico\nAdvogado:  Promotor de Justi\u00e7a Francisco Ivan de Sousa  ",
        "parteRequerida": "Manoel Teles Viana\nAdvogado:  Promotor de Justi\u00e7a Francisco Ivan de Sousa  ",
        "advogado": "Promotor de Justi\u00e7a Francisco Ivan de Sousa"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0069374-49.2009.8.06.0001",
        "parteAutora": "Eurijane Augusto Ferreira",
        "parteRequerida": "Samuel Marques Cust\u00f3dio de Albuquerque",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004349-80.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000117-41.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "Manoel Alves Bezerra",
        "parteRequerida": "P. E. S. M.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004348-95.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001295-64.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Polyana Jessica Rebou\u00e7as Nolasco",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0746774-08.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Juliao Pereira de Sousa\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005768-31.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000611-25.2009.8.06.0056",
        "parteAutora": "Thales Catunda de Castro",
        "parteRequerida": "ANAST\u00c1CIO VALDIMIR ALVES DO NASCIMENTO",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004054-98.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000002-06.2009.8.06.0068",
        "parteAutora": "Alberto Bezerra de Souza",
        "parteRequerida": "Francisco Monteiro da Silva Viana",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006309-92.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "Antonia Valeria Braga Firmiano",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005357-22.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000871-22.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria de Lourdes Ara\u00fajo Sousa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000117-17.2016.8.06.0186",
        "parteAutora": "Sonia Maria Lino de Morais-me",
        "parteRequerida": "Jose Marcondes Rodrigues Ferreira",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002604-66.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "Marcos Aurelio Vieira Peixoto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020151-36.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Antonia Nilce de Araujo Macedo\nAdvogado:  Ant\u00f4nio Cle\u00edlson C\u00e9sar de Paiva  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Ant\u00f4nio Cle\u00edlson C\u00e9sar de Paiva"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004347-47.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "A. L. C.",
        "parteRequerida": "Sebastiao Ribeiro da Silva",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005767-80.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Girlaine Maria Nogueira de Oliveira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003023-06.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Elianita Teles Brand\u00e3o\nAdvogado:  Ge\u00e2nio Ant\u00f4nio de Albuquerque  ",
        "parteRequerida": "Banco do Brasil S.a - Dire\u00e7\u00e3o Geral\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Ge\u00e2nio Ant\u00f4nio de Albuquerque"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020141-89.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001192-88.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003032-67.2000.8.06.0164",
        "parteAutora": "Jos\u00e9 Jackson Nunes Agostinho",
        "parteRequerida": "Raul Gomes Serafim",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002343-62.2000.8.06.0151",
        "parteAutora": "Joao Ferreira Evangelista",
        "parteRequerida": "Migra\u00e7\u00e3o A Regularizar\nAdvogado:  Raimundo Benicio Nogurira Diogenes Filho  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001192-64.2010.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005356-37.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Italo Ney Fonseca Feitosa Cabral",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000032-12.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004054-35.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "R. P. da S.",
        "parteRequerida": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000342-23.2015.8.06.0202",
        "parteAutora": "Maria das Gra\u00e7as Reis\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Dielle Leite Taboza Fialho  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco S.A\nAdvogado:  Francisco Sampaio de Meneses Junior  ",
        "advogado": "Dielle Leite Taboza Fialho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002343-62.2000.8.06.0151",
        "parteAutora": "Joao Ferreira Evangelista",
        "parteRequerida": "Migra\u00e7\u00e3o A Regularizar\nAdvogado:  Raimundo Benicio Nogurira Diogenes Filho  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003022-21.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Joao Alberto Carneiro Teles\nAdvogado:  Ge\u00e2nio Ant\u00f4nio de Albuquerque  ",
        "parteRequerida": "Banco do Brasil S.a - Dire\u00e7\u00e3o Geral\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Ge\u00e2nio Ant\u00f4nio de Albuquerque"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000118-80.2018.8.06.0202",
        "parteAutora": "Ant\u00f4nio Halisson Moreira\nAdvogado:  Ant\u00f4nio Carlos Moreira Lima  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco S.A\nAdvogada:  Ana Cristina Bonfim Farias  ",
        "advogado": "Ant\u00f4nio Carlos Moreira Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000115-76.2018.8.06.0186",
        "parteAutora": "Francisco Eugenio Cardoso Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005767-46.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jose Ricardo Queiroz da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000116-90.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "BECKER SERROTA INDUSTRIA DE CAL\u00c7ADOS LTDA - EPP",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000116-56.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "ELTON JHON MORAIS PANTOIA",
        "parteRequerida": "V. L. F. DA C.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004053-84.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "A Uniao\nAdvogado:  Procurador Micarton Andre Brasil Correia  ",
        "parteRequerida": "Becker Serrota Industria de Cal\u00e7ados Ltda",
        "advogado": "Procurador Micarton Andre Brasil Correia"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001761-58.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Eloiza Helena Batista",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002604-37.2013.8.06.0162",
        "parteAutora": "Eduardo",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003021-36.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Val\u00e9ria Cezar Silva\nAdvogado:  Francisco Laecio de Aguiar Filho  ",
        "parteRequerida": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL INSS",
        "advogado": "Francisco Laecio de Aguiar Filho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0746712-65.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Teresa Silvana Sampaio Correia\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006309-58.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001192-25.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jos\u00e9 Welington Campos Ferreira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020127-08.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Antonio Pereira e Silva\nAdvogado:  Antonio Aurelio de Azevedo Neto  ",
        "parteRequerida": "Maria Resende da Silva",
        "advogado": "Antonio Aurelio de Azevedo Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002604-03.2014.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000340-59.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "YARA EDWIRGES DE ALBUQUERQUE FONTENELE\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Francisca Daniela Moreira Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Francisca Daniela Moreira Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000339-74.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "ANTONIO ELIAS DE FRAN\u00c7A\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Francisca Daniela Moreira Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Francisca Daniela Moreira Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004872-84.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "C S C Melo Eireli",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005355-81.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Irani de Almeida",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006309-24.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "Ivan Gomes Mota",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005766-95.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000031-12.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "H. M. de A.\nRepr. Legal:  Bruna Roberta de Medeiros Alencar ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Bruna Roberta de Medeiros Alencar"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000115-71.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "FRANCISCO JOSE BATISTA ALVES",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000031-27.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "L. M. B.",
        "parteRequerida": "Roberto Costa de Araujo",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002108-77.2010.8.06.0076",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001190-21.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Andreia Cristina da Silva Feitoza",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005355-52.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002905-56.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "JOSE CABO ALVES",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000118-46.2019.8.06.0202",
        "parteAutora": "ANTONIO EURIMAR TITO\nAdvogado:  Geanio Antonio de Albuquerque  \nAdvogada:  Francisca Amanda Lima Pereira  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco S.A",
        "advogado": "Francisca Amanda Lima Pereira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004052-70.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Francisco Arcelio de Lima",
        "parteRequerida": "Francisco Neudson Falcao Chaves",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0013108-45.2009.8.06.0000",
        "parteAutora": "Procuradoria Geral de Justi\u00e7a do Estado do Ceara",
        "parteRequerida": "Paulo Roberto Cavalcante Sampaio\nAdvogado:  Jarbas de Almeida Botelho  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003020-51.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Karla Regia Sousa Carneiro\nAdvogado:  Raniere de Sousa Barros  \nAdvogado:  Sergio Schulze  ",
        "parteRequerida": "B.v Financeira S/a.",
        "advogado": "Sergio Schulze"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002603-81.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "Armando Wallyson de Oliveira Caldas",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006308-39.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "Jead Agro Industria e Comercio de Alimentos Ltda - Me",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0746058-78.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria Matoso Barbosa de Almeida\nAdvogado:  Francisco Aprigio da Silva  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Francisco Aprigio da Silva"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020117-61.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico\nAdvogado:  Promotor de Justi\u00e7a Francisco Ivan de Sousa  ",
        "parteRequerida": "Hagalyleya da Costa Silva\nAdvogado:  Promotor de Justi\u00e7a Francisco Ivan de Sousa  ",
        "advogado": "Promotor de Justi\u00e7a Francisco Ivan de Sousa"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000117-61.2019.8.06.0202",
        "parteAutora": "Ant\u00f4nio Vito de Sampaio\nAdvogado:  Ant\u00f4nio Carlos Moreira Lima  ",
        "parteRequerida": "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE MORA\u00daJO",
        "advogado": "Ant\u00f4nio Carlos Moreira Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002904-71.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "JOSE WILSON BELO DA SILVA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005766-61.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003019-66.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004052-31.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001189-70.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005765-76.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002911-11.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria Julia Ferreira Gomes\nD. P\u00fablico:  Defensoria P\u00fablica Geral do Estado do Cear\u00e1  ",
        "parteRequerida": "M. do C. F. R.",
        "advogado": "Defensoria P\u00fablica Geral do Estado do Cear\u00e1"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006308-10.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015552-82.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Joao Batista da Silva Neto\nAdvogado:  Hugo Victor Pereira de Sousa  ",
        "parteRequerida": "Cia Itauleasing Arrendamento Mercantil - Grupo Itau\nAdvogada:  Emanuelle Ferreira Gomes Silva Moura  ",
        "advogado": "Hugo Victor Pereira de Sousa"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000030-42.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020115-91.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0135587-37.2009.8.06.0001",
        "parteAutora": "A. M. de F. A.",
        "parteRequerida": "Inacio Ferreira de Araujo Farias",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003015-29.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jos\u00e9 Valter de Ara\u00fajo\nAdvogada:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002602-96.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "Ivaelio Mendes de Alencar",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004051-85.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Antonia Valeria Braga Firmiano",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005765-13.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000116-76.2019.8.06.0202",
        "parteAutora": "MARIA SANTILHA DE OLIVEIRA LOUREN\u00c7O\nAdvogado:  Francisco Laecio de Aguiar Filho  ",
        "parteRequerida": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL INSS",
        "advogado": "Francisco Laecio de Aguiar Filho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000501-58.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000030-27.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria Marli do Nascimento",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002900-68.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "PAULO ROBERTO DA SILVA",
        "parteRequerida": "Mafpre Vera Cruz Seguradora S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002601-14.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004871-02.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Luiz Cesar de Farias",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004050-95.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001188-85.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000115-18.2014.8.06.0186",
        "parteAutora": "Francisco Herberson de Sousa Pereira\nAdvogado:  Wankys Bezerra Gomes da Silva Filho  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Wankys Bezerra Gomes da Silva Filho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002600-97.2013.8.06.0162",
        "parteAutora": "Marconi de Matos Sobreira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020099-40.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000868-82.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "Antonio Flavio de Sousa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003014-44.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raiana Moura Alves",
        "parteRequerida": "David Sombra Peixoto",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000500-58.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jose Freitas Mesquita",
        "parteRequerida": "J. J. M.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004050-61.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Antonia Valeria Braga Firmiano",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002599-44.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "Esdras Brito dos Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020095-03.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005354-33.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001188-56.2012.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000115-08.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "BYANCA HELEN SOARES DE CASTRO",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000500-73.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006307-54.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000868-67.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "CLAUDEMIR BATISTA DA SILVA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000115-67.2014.8.06.0202",
        "parteAutora": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL INSS",
        "parteRequerida": "Francisco Atila da Silva Sales\nAdvogado:  Francisco Laecio de Aguiar Filho  \nAdvogado:  Bruno Henrique Vaz Carvalho  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004870-17.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "ROBERTA PEREIRA ARRUDA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002898-98.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Francisco Orlando Soares de Pinho",
        "parteRequerida": "Mafpre Vera Cruz Seguradora S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005353-82.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000337-06.2012.8.06.0202",
        "parteAutora": "Maria Dasdores da Silva\nAdvogado:  Antonio Bosco Pereira Cid  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Antonio Bosco Pereira Cid"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000334-52.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "MARIA RODRIGUES ARRUDA LOPES\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Francisca Daniela Moreira Fontenele  ",
        "parteRequerida": "ENEL - Companhia Energ\u00e9tica do Cear\u00e1",
        "advogado": "Francisca Daniela Moreira Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003011-89.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raiana Moura Alves",
        "parteRequerida": "David Sombra Peixoto",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001188-51.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "ANA CRISTINA BONFIM FARIAS",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005764-91.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0069137-20.2006.8.06.0001",
        "parteAutora": "Carlos Eduardo Lima de Almeida",
        "parteRequerida": "Isaac Jose Brito Goncalves Pereira",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000333-67.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "JOS\u00c9 RAMOS DA SILVA\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Francisca Daniela Moreira Fontenele  ",
        "parteRequerida": "EMBRATEL TVSAT TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES\nAdvogado:  Fernando Augusto Correia Cardoso Filho  ",
        "advogado": "Francisca Daniela Moreira Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000114-28.2017.8.06.0186",
        "parteAutora": "Pedro Henrique Soares Cabral\nAdvogado:  Jose Augusto Barbosa Goes  ",
        "parteRequerida": "Prefeito Municipal de Apuiar\u00e9s - Roberto S\u00e1vio Gomes da Silva\nAdvogada:  Marcela Leopoldina Quezado Gurgel E Silva  ",
        "advogado": "Jose Augusto Barbosa Goes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000333-56.2018.8.06.0202",
        "parteAutora": "Municipio de Moraujo - Ce",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000114-23.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "EMPREENDIMENTOS DIVERSIONAIS PASSARE LTDA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000114-86.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "LUIZ PEREIRA LOPES\nAdvogada:  Morghaana Hellen da Silva Luz  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Morghaana Hellen da Silva Luz"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006306-69.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005764-28.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "parteRequerida": "Municipio do Barro - Ce",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006306-40.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "Daniel Pereira de Sousa",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020094-18.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004869-32.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Edvaldo da Rocha Sousa",
        "parteRequerida": "C. E. C. de A.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000029-42.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "CLAUD\u00caNIA IN\u00c1CIO DA SILVA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002903-34.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Carlos Andre Crispim",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005763-43.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Petr\u00facio Monteiro de Souza",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000499-73.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "M. R. de O. P.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000115-05.2019.8.06.0069",
        "parteAutora": "Expedito Louren\u00e7o de Sousa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002902-49.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Argeu da Silva Queiroz",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002897-16.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Antonio Manoel de Souza",
        "parteRequerida": "CAPEMISA SEGURADORA DE VIDA E PREVIDENCIA S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002598-59.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0743887-51.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria do Socorro Pedroza Mota\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000114-07.2017.8.06.0193",
        "parteAutora": "Banco do Nordeste do Brasil S/A\nAdvogado:  Felipe Dantas de Carvalho  ",
        "parteRequerida": "Euziar Candido de Sousa",
        "advogado": "Felipe Dantas de Carvalho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002901-64.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maciel Rodrigues da Costa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005353-48.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite",
        "parteRequerida": "Silvio Silva Nogueira",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000330-38.2017.8.06.0202",
        "parteAutora": "S.",
        "parteRequerida": "Aldi Fontenele de Vasconcelos Albuquerque",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000330-15.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "MARIA DE FATIMA GOMES\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Francisca Daniela Moreira Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Ativos S.A Securitizadora de Cr\u00e9ditos Financeiros",
        "advogado": "Francisca Daniela Moreira Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006306-06.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "Rosa Maria Andrade de Araujo\nAdvogada:  Maria Clara Rodrigues Pinho  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Maria Clara Rodrigues Pinho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001188-22.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "Francisco Esmeraldino Vasconcelos Filho",
        "parteRequerida": "Francisco Sampaio de Meneses Junior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000498-88.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "V. T. C.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003010-07.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raiana Moura Alves",
        "parteRequerida": "David Sombra Peixoto",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000600-87.2008.8.06.0134",
        "parteAutora": "Francisco Airton Cavalcante da Costa",
        "parteRequerida": "Francisco Airton Cavalcante da Costa",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000497-21.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004867-62.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Messias Rebou\u00e7as",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020092-48.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000114-43.2018.8.06.0202",
        "parteAutora": "Maria Rodrigues de Oliveira Sampaio\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Ana Tereza de Aguiar Valen\u00e7a  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A",
        "advogado": "Ana Tereza de Aguiar Valen\u00e7a"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005352-97.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006305-55.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001757-21.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Simone Monteiro Martins de Brito - ME",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000114-14.2016.8.06.0202",
        "parteAutora": "Maria Otilia Batista\nAdvogada:  Dielle Leite Taboza  \nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogado:  Wagner Barreira Filho  ",
        "parteRequerida": "BANCO BRADESCO FINANCIAMENTOS S/A",
        "advogado": "Wagner Barreira Filho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0743175-61.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Dailton Vieira do Nascimento\nAdvogada:  Maria Noemia Pereira Landim  ",
        "parteRequerida": "Finaustria Companhia de Credito Financiamento e Investimento\nAdvogada:  Sylvia Cynara dos S. Rocha Pinho de Carvalho  ",
        "advogado": "Maria Noemia Pereira Landim"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003008-37.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raiana Moura Alves",
        "parteRequerida": "David Sombra Peixoto",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004049-76.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Vanderlei Rheinheimer",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001187-71.2012.8.06.0069",
        "parteAutora": "Joaquim Jocel de Vasconcelos Neto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006305-50.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "Franciene de Lima Feitosa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005761-73.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite",
        "parteRequerida": "Janaina Sena Taleires",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0069017-40.2007.8.06.0001",
        "parteAutora": "Lucia Maria Gondim Pereira\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Cear\u00e1",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002597-74.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002895-46.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Jose Renilton de Miranda",
        "parteRequerida": "CAPEMISA SEGURADORA DE VIDA E PREVIDENCIA S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020091-63.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003004-97.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Gean Ribeiro Lima\nAdvogada:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000113-61.2013.8.06.0193",
        "parteAutora": "Banco Panamericano\nAdvogado:  Marcio Christian Pontes Cunha  \nAdvogada:  Liliana Pereira da Silva  ",
        "parteRequerida": "Eliene Uchoa de Oliveira\nAdvogado:  Leandro de Ara\u00fajo Sampaio  ",
        "advogado": "Liliana Pereira da Silva"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005352-63.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jorge dos Santos Montino\nAdvogada:  Maria Neli de Almeida Inocencio Leite  ",
        "parteRequerida": "Banco do Brasil S/A - Sociedade de Economia Mista\nSoc. Advogados:  Nelson Wilians Fratoni Rodrigues  ",
        "advogado": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004049-47.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "Elen Cristina Rebou\u00e7as da Silva\nAdvogado:  Davi de Moura Cardoso  ",
        "parteRequerida": "Francisca Gardenia\nAdvogada:  Maria Aparecida Carlos Fama  ",
        "advogado": "Davi de Moura Cardoso"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002597-45.2013.8.06.0162",
        "parteAutora": "G. B. B.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002900-79.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Silas Batista da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0131993-49.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "P. da S. N.",
        "parteRequerida": "Regis Araujo da Silva",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001290-42.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Elizeu Silva Pinheiro",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020086-41.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005761-39.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Rosa Alves Pereira\nAdvogada:  Gilvana Maria Moreira de Souza Dantas  ",
        "parteRequerida": "Banco Votorantim S.a\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Gilvana Maria Moreira de Souza Dantas"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001187-37.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "Francisco Esmeraldino Vasconcelos Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000496-21.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Sheyla Vieira Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000114-09.2019.8.06.0202",
        "parteAutora": "MARIA DE F\u00c1TIMA DOS SANTOS\nAdvogado:  Clebio Francisco Almeida de Albuquerque  \nAdvogado:  Francisco Sampaio de Meneses Junior  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco S.A",
        "advogado": "Francisco Sampaio de Meneses Junior"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000596-92.2007.8.06.0099",
        "parteAutora": "Paulo Roberto Andrade de Freitas",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000028-72.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "Banco Bradesco S/A",
        "parteRequerida": "T M de Entregas de Documentos Comerciais",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000113-43.2017.8.06.0186",
        "parteAutora": "Francisco Lairton de Sousa Silva\nAdvogado:  Antonia Valeria Braga Firmiano  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Antonia Valeria Braga Firmiano"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020052-66.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Dra. Bruna Br\u00edgida Bezerra Torres",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0068998-63.2009.8.06.0001",
        "parteAutora": "Felipe Reinaldo Rabelo Leal",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000495-36.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Pablo Leonardo Pereira de Moura",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002890-87.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "Francisca Raiane Rosa de Sousa",
        "parteRequerida": "JOS\u00c9 LUCIVALDO RESENDE ARA\u00daJO",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003364-06.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003003-15.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Francisco Edinardo de Souza\nAdvogada:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020043-07.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002899-94.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Muryelle Machado dos Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0131928-20.2009.8.06.0001",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "Sidney Abraao dos Santos",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005759-06.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Samuel de Sousa Oliveira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003363-55.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "Municipio de Chorozinho",
        "parteRequerida": "Manoel Augusto de Oliveira",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002889-39.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "FRANCISCO MARCILIO VIEIRA CHAVES",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004049-13.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005351-78.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Edycarlos Castelo de Almeida Pontes\nAdvogada:  Maria Neli de Almeida Inocencio Leite  ",
        "parteRequerida": "Departamento Estadual de Transito\nAdvogada:  Livia Almeida Vasconcelos  ",
        "advogado": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000113-38.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "LUIS CRISTINO DE ARAUJO",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002597-11.2014.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005757-36.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0741416-62.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Josete Malheiros Tavares\nAdvogado:  Paulo Cesar Pereira Alencar  ",
        "parteRequerida": "Consorcio Nacional Volkswagen\nAdvogada:  Aldenira Gomes Diniz  ",
        "advogado": "Paulo Cesar Pereira Alencar"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000028-57.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "LINDICEY MENDES DE OLIVEIRA MELLO",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001289-57.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Paulo Sergio Pinheiro Sampaio",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006304-70.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000113-14.2015.8.06.0186",
        "parteAutora": "Rogerio Francisco de Andrade",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003363-21.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "F\u00e1bio Coutinho Pereira",
        "parteRequerida": "F\u00e1bio Coutinho Pereira",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002886-84.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Maria Marta Mota Veras\nAdvogado:  Jose Almir Claudino Sales  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Jose Almir Claudino Sales"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000329-53.2017.8.06.0202",
        "parteAutora": "M. da C. dos S.",
        "parteRequerida": "Moacir Rodrigues Carneiro",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003001-45.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Edgar Elias de Albuquerque\nAdvogada:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001186-52.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "Francisco Ubiratan Pontes de Araujo",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000493-81.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002596-94.2012.8.06.0162",
        "parteAutora": "Antonia Joelma Cesar Cabral",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005351-15.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Gilvana Maria Moreira de Souza",
        "parteRequerida": "Ronaldo Nogueira Simoes",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005757-02.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jose Manoel Sergio\nAdvogada:  Gilvana Maria Moreira de Souza Dantas  ",
        "parteRequerida": "Instituto Nacional do Seguro Social-inss",
        "advogado": "Gilvana Maria Moreira de Souza Dantas"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000113-58.2018.8.06.0202",
        "parteAutora": "Francinildo Batista do Nascimento\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "CLARO S/A\nAdvogada:  Leticia Nunes Cavalcante  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0751690-85.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Fabiano Aldo Alves Lima",
        "parteRequerida": "Procurador do Estado - Joao Regis Nogueira Matias",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002089-41.2012.8.06.0031",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000493-66.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Lima dos Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005756-51.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0741039-91.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Joao Ferreira Agostinho Filho\nAdvogado:  Carlos Alberto Saldanha Fontenele Junior  \nAdvogado:  Jackson James Olimpio Machado  \nAdvogado:  Manoel Autran do Nascimento  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara\nProcEst.:  Daniel Maia Teixeira  ",
        "advogado": "Manoel Autran do Nascimento"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002885-65.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "Ronaldo Pereira da Silva",
        "parteRequerida": "CAPEMISA SEGURADORA DE VIDA E PREVIDENCIA S.A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006304-65.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "JOSE MARIA DE OLIVEIRA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003000-60.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Floriana Monteiro de Albuquerque\nAdvogada:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005350-93.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jo\u00e3o Bosco Rangel Junior",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003362-70.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002883-95.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "Francisca Rucileide Ferreira de Sousa",
        "parteRequerida": "Seguradora L\u00edder do Cons\u00f3rcio do Seguro DPVAT",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002898-12.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "JO\u00c3O VICTOR DE SOUSA SILVA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006304-36.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "Francisco de Sousa Braz\nAdvogada:  Maria Clara Rodrigues Pinho  ",
        "parteRequerida": "Antonio Castelo Cruz",
        "advogado": "Maria Clara Rodrigues Pinho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000492-81.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Darlis de Sousa Rocha",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003362-36.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005755-66.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Antonio Cleto Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004048-91.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004048-62.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "Davi de Moura Cardoso",
        "parteRequerida": "Davi de Moura Cardoso",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000113-24.2019.8.06.0202",
        "parteAutora": "Jonas Marcos Ferreira\nAdvogada:  Domitila Machado Mesquita  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A",
        "advogado": "Domitila Machado Mesquita"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000112-58.2017.8.06.0186",
        "parteAutora": "Estev\u00e3o Silva Martins\nAdvogado:  Antonia Valeria Braga Firmiano  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Antonia Valeria Braga Firmiano"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002088-95.2000.8.06.0154",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "Regivaldo Cosmo da Silva\nAdvogada:  Vanessa Silva Severo  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0128874-46.2009.8.06.0001",
        "parteAutora": "N. F. de M.",
        "parteRequerida": "R. K. F. da S.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006303-85.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0740886-58.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Mercia Cardoso de Souza\nAdvogado:  David Barbosa de Oliveira  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara\nAdvogado:  Joao Regis Nogueira Matias  ",
        "advogado": "David Barbosa de Oliveira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000491-96.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Aline J\u00e9ssica Martins Barbosa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000112-84.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "EUNICE PEREIRA DE ARAUJO\nAdvogado:  Emanuel Teles de Sousa Mascarenhas  ",
        "parteRequerida": "BANCO VOTORANTIM\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Emanuel Teles de Sousa Mascarenhas"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000112-53.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "LEANDRO RODRIGUES DE SOUSA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002596-60.2013.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002897-27.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Antonia Paulisvania Lopes Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002997-08.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Expedita Gomes de Albuquerque\nAdvogada:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000329-19.2018.8.06.0202",
        "parteAutora": "Francisca Moreira Frota\nAdvogado:  Marcilio Lelis Prata  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Marcilio Lelis Prata"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003361-85.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006303-80.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "EDIS GON\u00c7ALVES DE BARROS",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004046-58.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Klivia Lorena Costa Glauberto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000328-45.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Francisca Gomes de Moura\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Francisca Daniela Moreira Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Ativos S.A Securitizadora de Cr\u00e9ditos Financeiros\nAdvogado:  Rafael Furtado Ayres  ",
        "advogado": "Francisca Daniela Moreira Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002595-41.2014.8.06.0162",
        "parteAutora": "Jose Felix da Silva\nAdvogada:  Antonia Joelma Cesar Cabral  ",
        "parteRequerida": "Banco Mercantil do Brasil S/A\nAdvogado:  Marcos D\u00e9lli Ribeiro Rodrigues  ",
        "advogado": "Antonia Joelma Cesar Cabral"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003361-51.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0128072-82.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0740536-70.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Md Comercial de Derivados de Petroleo Ltda\nAdvogado:  Fernando Augusto Correia Cardoso Filho  ",
        "parteRequerida": "Superintendente da Administracao Tributaria da Secretaria da Fazenda D",
        "advogado": "Fernando Augusto Correia Cardoso Filho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005755-32.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005349-74.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005754-81.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Irani de Almeida",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001562-06.2006.8.06.0062",
        "parteAutora": "Suzy Ceres e Santos Franco",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006303-51.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0068455-65.2006.8.06.0001",
        "parteAutora": "Joao Clemente Pompeu",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004046-24.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004045-39.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002895-57.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Manoel Barros Galv\u00e3o Filho",
        "parteRequerida": "A. L. S. S.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003361-22.2013.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000112-37.2017.8.06.0193",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000112-29.2015.8.06.0186",
        "parteAutora": "Jose Carlos dos Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000491-14.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000328-34.2018.8.06.0202",
        "parteAutora": "Maria Auric\u00e9lia Moreira Gomes\nAdvogado:  Marcilio Lelis Prata  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Marcilio Lelis Prata"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002996-23.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Geovane Ribeiro Lima Filho\nAdvogada:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0127749-77.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "D. V. G.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0068253-25.2005.8.06.0001",
        "parteAutora": "Mauricio Tauchmann Rocha Moura",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006302-66.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002992-83.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Regina Lima de Aguiar\nAdvogado:  Jose Medeiros de Souza Lima  \nAdvogada:  Suany Eulalia Azevedo Lima  ",
        "parteRequerida": "Secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Corea\u00fa - Ce",
        "advogado": "Suany Eulalia Azevedo Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003360-71.2012.8.06.0068",
        "parteAutora": "Paulo de Tarso Moreira Filho",
        "parteRequerida": "Paulo de Tarso Moreira Filho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000490-14.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "MARA SANTOS DO CARMO",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004044-54.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015493-31.2007.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria da Penha Batista de Araujo\nAdvogada:  Maria da Penha Batista de Araujo  ",
        "parteRequerida": "Ipec\nProcEst.:  Carlos Otavio de Arruda Bezerra  ",
        "advogado": "Maria da Penha Batista de Araujo"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002594-90.2013.8.06.0162",
        "parteAutora": "Vitoria Guedes de Alencar",
        "parteRequerida": "Cicero Ferrucio Pontes Junior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005753-96.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Italo Ney Fonseca Feitosa Cabral",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000327-83.2017.8.06.0202",
        "parteAutora": "F. T. do N.",
        "parteRequerida": "Maria Leidimaura Souza Pereira",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000112-19.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "ACELINO GOMES DOS SANTOS",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005349-11.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jo\u00e3o Bosco Rangel Junior",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000489-44.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002991-98.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raiana Moura Alves",
        "parteRequerida": "David Sombra Peixoto",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000488-59.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006299-48.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003360-66.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006299-14.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000325-79.2018.8.06.0202",
        "parteAutora": "Municipio de Moraujo - Ce",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002594-56.2014.8.06.0162",
        "parteAutora": "Marconi de Matos Sobreira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002990-16.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Angelica de Sales Felismino\nAdvogada:  Raiana Moura Alves  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Raiana Moura Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005348-89.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000486-89.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000485-18.2016.8.06.0027",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004043-69.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Sara Campelo Sombra",
        "parteRequerida": "Sara Campelo Sombra",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000112-13.2012.8.06.0193",
        "parteAutora": "Estado do Cear\u00e1\nAdvogado:  Procurador Germano Vieira da Silva  ",
        "parteRequerida": "Jos\u00e9 Carlos Ribeiro Amaral\nAdvogada:  Edirlana Maria Lemos Leite  ",
        "advogado": "Procurador Germano Vieira da Silva"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005752-77.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Reginaldo Goncalves de Macedo",
        "parteRequerida": "Jos\u00e9 Edgard da Cunha Bueno Filho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000110-06.2018.8.06.0202",
        "parteAutora": "Maria do Socorro Silva\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogado:  Francisco Sampaio de Meneses Junior  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco S.A",
        "advogado": "Francisco Sampaio de Meneses Junior"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004845-04.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Aclailson da Silva Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003360-37.2013.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0124275-98.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "M. de F. D. F.",
        "parteRequerida": "Lucivaldo de Sousa Mesquita",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000324-71.2019.8.06.0069",
        "parteAutora": "A APURAR",
        "parteRequerida": "W. A. de M. J.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000484-22.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002984-09.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Antonia Miano de Aguiar",
        "parteRequerida": "Antonio Boriz de Souza",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005348-60.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001545-59.2005.8.06.0173",
        "parteAutora": "Jose de Sales Neto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005752-14.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Italo Ney Fonseca Feitosa Cabral",
        "parteRequerida": "Wilson Sales Belchior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000109-95.2019.8.06.0069",
        "parteAutora": "FRANCISCO C\u00c9SAR AGUIAR XIMENES FILHO",
        "parteRequerida": "KOPPA EMPREENDEMENTOS DA CONSTRU\u00c7\u00c3O",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004839-94.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "M\u00e1rcio Caetano de Almeida",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002865-11.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Cicera Silva de Araujo",
        "parteRequerida": "MAPFRE SEGURADORA S.A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005348-26.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004042-84.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Jose Teorge Alves de Castro",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000865-15.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jessica Pinheiro de Castro",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000323-23.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Antonio Cristino Moreira - Epp\nAdvogado:  Emanuel Teles de Sousa Mascarenhas  \nRepr. Legal:  Antonio Cristino Moreira Junior ",
        "parteRequerida": "FAMASTIL PRAT K MOVEIS E FERRAMENTAS LTDA",
        "advogado": "Antonio Cristino Moreira Junior"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003360-03.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "Municipio de Chorozinho-CE",
        "parteRequerida": "Maria Sonia dos Santos",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006297-78.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000323-12.2018.8.06.0202",
        "parteAutora": "Wescley Moreira Canaf\u00edfula",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002863-41.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "ANTONIO ELIELTON SOARES VASCONCELOS",
        "parteRequerida": "MARITIMA SEGUROS S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0067932-82.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Magno Rocha The Mota\nAdvogado:  Rodrigo Macedo de Carvalho  \nAdvogado:  Miguel Rocha Nasser Hissa  \nAdvogado:  Rui Barros Leal Farias  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara\nProcEst.:  Licio Justino Vinhas da Silva  ",
        "advogado": "Rui Barros Leal Farias"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000481-67.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006297-44.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "Barbara Alexsandra Ferreira da Silva",
        "parteRequerida": "Barbara Alexsandra Ferreira da Silva",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006296-93.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002981-54.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Ant\u00f4nio Cleonilson Liberato Ximenes\nAdvogada:  Alban Fernandes Albuquerque Pessoa  ",
        "parteRequerida": "Banco do Brasil S/A\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Alban Fernandes Albuquerque Pessoa"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005347-41.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jo\u00e3o Bosco Rangel Junior",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0123574-06.2009.8.06.0001",
        "parteAutora": "F. H. M. C.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000109-84.2019.8.06.0202",
        "parteAutora": "MARIA DAS GRA\u00c7AS REIS",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000111-73.2017.8.06.0186",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "parteRequerida": "Francisco Lairton de Sousa Silva\nAdvogado:  Antonia Valeria Braga Firmiano  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005751-92.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jose Antonio de Macedo Neto",
        "parteRequerida": "Jos\u00e9 Edgard da Cunha Bueno Filho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003359-52.2013.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000481-52.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "MARIA CAMILA SOARES SILVA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000555-16.2019.8.06.0161",
        "parteAutora": "MARIA APARECIDA DE PAULO\nAdvogado:  Jos\u00e9 Olavo Ponte Filho  \nAdvogado:  Francisco Leonardo Ponte  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Francisco Leonardo Ponte"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000322-38.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Antonio Louren\u00e7o de Carvalho\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Francisca Daniela Moreira Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A.\nAdvogado:  Paulo Roberto Teixeira Trino J\u00fanior  ",
        "advogado": "Francisca Daniela Moreira Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002594-22.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "Justi\u00e7a P\u00fablica",
        "parteRequerida": "Miguel Jo\u00e3o de Araujo\nAdvogado:  Marconi de Matos Sobreira  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004042-55.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "Aymore Credito Financiamento e Inestimento S/A\nAdvogado:  Tiago Aquery Moraes de Aragao  \nAdvogada:  Gabriela Mota Melo  ",
        "parteRequerida": "Raimunda Rodrigues de Lima",
        "advogado": "Gabriela Mota Melo"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000111-68.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "JOSE EVANILSON DE MOURA ARAUJO",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000319-72.2018.8.06.0202",
        "parteAutora": "Maria do Livramento Pereira Soares",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006296-88.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "FRANCISCO ERIALDO MARTINS DE SOUSA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000321-52.2012.8.06.0202",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000554-31.2019.8.06.0161",
        "parteAutora": "MARIA APARECIDA DE PAULO\nAdvogado:  Jos\u00e9 Olavo Ponte Filho  \nAdvogado:  Francisco Leonardo Ponte  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Francisco Leonardo Ponte"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002861-71.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Francisco Vandescley Matos Teixeira",
        "parteRequerida": "MAPFRE SEGUROS GERAIS S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000111-39.2018.8.06.0186",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0067700-36.2009.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria do Socorro Ferreira\nAdvogado:  Daniel Bezerra Campelo  ",
        "parteRequerida": "Banco Finasa S.a",
        "advogado": "Daniel Bezerra Campelo"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002979-84.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Ivaniela Souza de Aguiar\nAdvogado:  Luis Carlos Belchior Teles  ",
        "parteRequerida": "Paulo Cesar Ximenes\nAdvogado:  Geanio Antonio de Albuquerque  ",
        "advogado": "Luis Carlos Belchior Teles"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000109-60.2014.8.06.0202",
        "parteAutora": "Nazare Teodoro de Aguiar\nAdvogado:  Leonardo Pessoa de Aguiar  ",
        "parteRequerida": "Banco Panamericano\nSoc. Advogados:  Ronaldo Nogueira Sim\u00f5es  ",
        "advogado": "Leonardo Pessoa de Aguiar"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012942-73.2010.8.06.0001",
        "parteAutora": "A. C. da F.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005751-29.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0123559-37.2009.8.06.0001",
        "parteAutora": "M. M. P. dos S.",
        "parteRequerida": "Iranildo de Araujo Morais",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0739729-50.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Josane Botelho Vieira Wirtzbik\nAdvogado:  Neuzemar Gomes de Moraes  \nAdvogado:  Renato Santiago de Castro  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Renato Santiago de Castro"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000480-82.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000108-41.2015.8.06.0202",
        "parteAutora": "Pedro Teodoro de Aguiar\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Votorantim S/A (bv Financeira)\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004042-21.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000479-82.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Erison Alves do Amaral",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000318-87.2018.8.06.0202",
        "parteAutora": "Maria Neide Dourado Aguiar\nAdvogado:  Oreilly Gabriel do Nascimento  ",
        "parteRequerida": "Jose Cecilio Cavalcante",
        "advogado": "Oreilly Gabriel do Nascimento"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006296-59.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "Ives Matheus Lopes Santos\nAdvogada:  Barbara Alexsandra Ferreira da Silva  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Barbara Alexsandra Ferreira da Silva"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0067577-77.2005.8.06.0001",
        "parteAutora": "Marcelo Ribeiro Uchoa",
        "parteRequerida": "Marcelo Ribeiro Uchoa",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000480-67.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Jonas de Oliveira Teixeira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002978-02.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003358-04.2012.8.06.0068",
        "parteAutora": "Dr. Mois\u00e9s Neto de Oliveira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000025-20.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000553-80.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "Jose Pereira Neto\nAdvogado:  Marcos Antonio Dias Almeida Liberato  \nAdvogada:  Aline Tavares Pereira Felipe  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A\nAdvogada:  Manuela Sampaio Sarmento E Silva  ",
        "advogado": "Aline Tavares Pereira Felipe"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005346-90.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Italo Ney Fonseca Feitosa Cabral",
        "parteRequerida": "Fernando Augusto Correia Cardoso Filho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000478-97.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Denis Moreira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000477-15.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "FRANCISCO GILAILSON FERREIRA DIOGENES",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0793831-22.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Raimunda Ines de Souza Pereira\nAdvogado:  Lidiany Mangueira Silva  \nAdvogado:  Josberto dos Santos Garcez  \nAdvogado:  Sergio Ellery Santos  ",
        "parteRequerida": "Munic\u00edpio de Fortaleza-ce",
        "advogado": "Sergio Ellery Santos"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004041-07.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005346-56.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jo\u00e3o Bosco Rangel Junior",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000475-60.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037597-44.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "parteRequerida": "Josiel Gomes de Lima",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000476-30.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Tainara Luana Oliveira Costa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000108-36.2018.8.06.0202",
        "parteAutora": "Maria do Socorro Silva\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogado:  Francisco Sampaio de Meneses Junior  ",
        "parteRequerida": "BANCO BRADESCO FINANCIAMENTOS S/A",
        "advogado": "Francisco Sampaio de Meneses Junior"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000317-16.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "ANTONIA DAS DORES DE AGUIAR\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Francisca Daniela Moreira Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S/A",
        "advogado": "Francisca Daniela Moreira Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000475-45.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Vitor Manoel Barros Mendes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002860-86.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Francisco Daniel Alves Pinto",
        "parteRequerida": "CAPEMISA SEGURADORA DE VIDA E PREVIDENCIA S.A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002593-37.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "A. A. da C.",
        "parteRequerida": "Justi\u00e7a P\u00fablica",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005749-59.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Gilvana Maria Moreira de Souza",
        "parteRequerida": "ANTONIO BRAZ DA SILVA",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000025-05.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Erika Silva do Vale",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0119705-35.2009.8.06.0001",
        "parteAutora": "M. F. V. P.",
        "parteRequerida": "Jose Aldenor Medeiros\nAdvogada:  Ana Eugenia Napoli Rodrigues  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002068-74.2009.8.06.0062",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000864-30.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jose Marcelo do Nascimento Secundo",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002973-77.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Valda Francisca Simao Feitosa\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037596-59.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Maria Ieda da Concei\u00e7ao\nAdvogado:  Garibalde Uchoa de Albuquerque  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Garibalde Uchoa de Albuquerque"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000108-02.2019.8.06.0202",
        "parteAutora": "Municipio de Mora\u00fajo",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0737921-10.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Paulo Marcelo Costa Pontes",
        "parteRequerida": "Rafael Pordeus Costa Lima Filho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004040-85.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005748-74.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Gilvana Maria Moreira de Souza",
        "parteRequerida": "Gilvan Melo Sousa",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037595-74.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Francisco Alves Nogueira",
        "parteRequerida": "Maritima Seguros S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002857-34.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Cleutom Costa Saraiva",
        "parteRequerida": "CAPEMISA SEGURADORA DE VIDA E PREVIDENCIA S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003357-48.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000315-69.2017.8.06.0202",
        "parteAutora": "Jos\u00e9 Gerardo Mendes\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogado:  Ant\u00f4nio de Moraes Dourado Neto  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A",
        "advogado": "Ant\u00f4nio de Moraes Dourado Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000107-51.2018.8.06.0202",
        "parteAutora": "Euclides Oliveira Moura\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco S.A\nAdvogado:  Francisco Sampaio de Meneses Junior  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005345-71.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jo\u00e3o Bosco Rangel Junior",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000111-15.2013.8.06.0186",
        "parteAutora": "Veronica Barreto dos Santos\nAdvogado:  Valdecy da Costa Alves  ",
        "parteRequerida": "Municipio de Apuiares-ce\nAdvogado:  Cassio Felipe Goes Pacheco  ",
        "advogado": "Valdecy da Costa Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004040-51.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000107-28.2019.8.06.0069",
        "parteAutora": "LUZIA ALVES DO NASCIMENTO\nAdvogada:  Domitila Machado Mesquita  ",
        "parteRequerida": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL INSS",
        "advogado": "Domitila Machado Mesquita"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037594-89.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Vivianny Soares Bezerra",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003356-29.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005345-08.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Rita Rivanilda Pereira\nAdvogado:  Damiao Ernesto de Araujo  \nAdvogada:  Valeria dos Santos Silva  ",
        "parteRequerida": "Jose Carlos Correia da Silva",
        "advogado": "Valeria dos Santos Silva"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002972-92.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Valda Francisca Simao Feitosa\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003356-34.2012.8.06.0068",
        "parteAutora": "F\u00e1bio Coutinho Pereira",
        "parteRequerida": "Antonio Cleto Gomes",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005747-89.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Gilvana Maria Moreira de Souza",
        "parteRequerida": "Jos\u00e9 Edgard da Cunha Bueno Filho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003355-78.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000553-46.2019.8.06.0161",
        "parteAutora": "MARIA APARECIDA DE PAULO\nAdvogado:  Jos\u00e9 Olavo Ponte Filho  \nAdvogado:  Francisco Leonardo Ponte  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Francisco Leonardo Ponte"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000024-20.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Cleylton Rodrigues",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000107-17.2019.8.06.0202",
        "parteAutora": "JORGE LUIZ DA CUNHA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002971-10.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Valda Francisca Simao Feitosa\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Ita\u00fa Bmg Consignado S/A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0117120-44.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "GUILHERME RUFINO DE OLIVEIRA\nAdvogado:  Claudio Ferreira Saraiva  ",
        "parteRequerida": "F. F. S. de A. J.",
        "advogado": "Claudio Ferreira Saraiva"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001529-73.2011.8.06.0148",
        "parteAutora": "Carlos Eduardo Maciel Pereira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004817-36.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Pedro Firmino da Costa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005344-86.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jo\u00e3o Bosco Rangel Junior",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005747-55.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jose Edgle dos Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000472-90.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Renan Monteiro Mendes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037589-67.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Francisca Evaristo de Sousa\nAdvogada:  Maria do Socorro Silveira Ribeiro  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Maria do Socorro Silveira Ribeiro"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000863-45.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "A. M. S.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000106-32.2019.8.06.0202",
        "parteAutora": "Municipio de Mora\u00fajo",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000552-95.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "Jose Pereira Neto\nAdvogado:  Marcos Antonio Dias Almeida Liberato  \nAdvogada:  Aline Tavares Pereira Felipe  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A\nAdvogada:  Manuela Sampaio Sarmento E Silva  ",
        "advogado": "Aline Tavares Pereira Felipe"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000111-10.2016.8.06.0186",
        "parteAutora": "Sonia Maria Lino de Morais-me",
        "parteRequerida": "Jose Ari Sousa Mendes",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0736848-03.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Jose Valdo de Menezes\nAdvogado:  Jose Nunes Rodrigues  \nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002854-79.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Fernanda Pereira da Silva",
        "parteRequerida": "CAPEMISA SEGURADORA DE VIDA E PREVIDENCIA S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002059-18.2009.8.06.0158",
        "parteAutora": "Jose Augusto Neto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000315-35.2018.8.06.0202",
        "parteAutora": "Marcelo Rafael de Lima\nAdvogado:  Ant\u00f4nio Carlos Moreira Lima  ",
        "parteRequerida": "Banco do Bradesco S.a\nAdvogado:  Francisco Sampaio de Meneses Junior  ",
        "advogado": "Ant\u00f4nio Carlos Moreira Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002592-52.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0115590-68.2009.8.06.0001",
        "parteAutora": "G. N. R.",
        "parteRequerida": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002970-25.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Valda Francisca Simao Feitosa\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096317-91.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0114796-81.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "S. M. M.\nAdvogado:  Jose Oliveira de Brito Filho  ",
        "parteRequerida": "Gilberto Nascimento Sousa\nAdvogado:  Jose Oliveira de Brito Filho  ",
        "advogado": "Jose Oliveira de Brito Filho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0736818-65.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria de Fatima da Silva Medeiros\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Cear\u00e1",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005343-67.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037584-45.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Luiza Pereira de Sousa Lima\nAdvogado:  Manoel Aureliano Bezerra Neto  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Manoel Aureliano Bezerra Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037585-30.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "parteRequerida": "Francisco Valdinar Garcia Laurindo",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096314-39.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004343-31.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Rosineide da Silva Barbosa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096313-54.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005344-23.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite",
        "parteRequerida": "Gustavo Viseu",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002850-42.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Gabriel de Paula Germano Sousa",
        "parteRequerida": "MARITIMA SEGUROS S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000105-92.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "EUNICE PEREIRA DE ARAUJO\nAdvogado:  Emanuel Teles de Sousa Mascarenhas  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco S.A\nAdvogado:  Reinaldo Luis Tadeu Rondina Mandaliti  ",
        "advogado": "Emanuel Teles de Sousa Mascarenhas"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002969-40.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Valda Francisca Simao Feitosa\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S.A\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003355-49.2012.8.06.0068",
        "parteAutora": "Renato Moreira Martins",
        "parteRequerida": "Renato Moreira Martins",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0114680-75.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "F. de S. P.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000552-61.2019.8.06.0161",
        "parteAutora": "MARIA APARECIDA DE PAULO\nAdvogado:  Jos\u00e9 Olavo Ponte Filho  \nAdvogado:  Francisco Leonardo Ponte  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogada:  Larissa Sento S\u00e9 Rossi  ",
        "advogado": "Francisco Leonardo Ponte"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000110-88.2017.8.06.0186",
        "parteAutora": "Francisco Lairton de Sousa Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001527-06.2011.8.06.0148",
        "parteAutora": "Carlos Eduardo Maciel Pereira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005746-70.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Geovane do Nascimento Silva\nAdvogada:  Maria T\u00e2nia Rocha de Carvalho Nascimento  \nAdvogada:  Carla Raiane Santana da Cruz  \nAdvogada:  Katlin Cardoso de Sousa  ",
        "parteRequerida": "Departamento Estadual de Tansito - Detran\nAdvogado:  Raniere Franco Viana  ",
        "advogado": "Katlin Cardoso de Sousa"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096309-17.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096311-84.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "Banco Gmac S/A\nAdvogado:  Gustavo de Sousa Lopes  \nAdvogado:  Hiran Leao Duarte  \nAdvogado:  Evandro Lima de Oliveira  ",
        "parteRequerida": "Jose Custodio Batista Junior",
        "advogado": "Evandro Lima de Oliveira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037580-08.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Fabio Bezerra de Sousa",
        "parteRequerida": "Bradesco Auto Re Cia de Seguros S.a",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005343-04.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jo\u00e3o Bosco Rangel Junior",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005746-07.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Gilvana Maria Moreira de Souza",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0067412-59.2007.8.06.0001",
        "parteAutora": "M e Maciel Me",
        "parteRequerida": "Coordenador de Administracao da Fazenda do Estado do Ceara",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003355-44.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096307-47.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000470-38.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Lopes da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037578-38.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "parteRequerida": "Joao Firmino da Silva Neto",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000105-81.2018.8.06.0202",
        "parteAutora": "Manoel da Costa Fernandes\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogado:  Francisco Sampaio de Meneses Junior  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco S.A",
        "advogado": "Francisco Sampaio de Meneses Junior"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0736583-98.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Gersonnildo Torres Pereira\nAdvogada:  Antonio Claudio Gomes Moreira  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Antonio Claudio Gomes Moreira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002850-08.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "Francisca Fabiana Jacauna de Sousa",
        "parteRequerida": "CAPEMISA SEGURADORA DE VIDA E PREVIDENCIA",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0114550-51.2009.8.06.0001",
        "parteAutora": "J. B. dos S.",
        "parteRequerida": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004039-32.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Antonio Aquino de Carvalho Junior",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000314-61.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Lucia do Nascimento\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Francisca Daniela Moreira Fontenele  \nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S/A",
        "advogado": "David Sombra Peixoto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002968-55.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Valda Francisca Simao Feitosa\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco do Brasil S.A\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  \nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004341-61.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005745-85.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005342-82.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037573-16.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "parteRequerida": "A. C.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000105-47.2019.8.06.0202",
        "parteAutora": "Geovane Moreira Batista",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005745-22.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000469-38.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Magda Maria de Albuquerque Reboucas",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002967-70.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Valda Francisca Simao Feitosa\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A\nAdvogada:  Fl\u00e1via Almeida Moura Di Latella  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000314-55.2015.8.06.0202",
        "parteAutora": "Leandro Silva Pinto\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Dielle Leite Taboza  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Dielle Leite Taboza"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002592-23.2013.8.06.0162",
        "parteAutora": "Raimundo Soares Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004038-47.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000551-76.2019.8.06.0161",
        "parteAutora": "MARIA APARECIDA DE PAULO\nAdvogado:  Jos\u00e9 Olavo Ponte Filho  \nAdvogado:  Francisco Leonardo Ponte  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG\nAdvogada:  Fl\u00e1via Almeida Moura Di Latella  \nAdvogado:  Marcelo Tostes de Castro Maia  ",
        "advogado": "Francisco Leonardo Ponte"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003354-93.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003354-59.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "Missias Holanda de Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000110-83.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "ANA CLEIA DE LIMA BRAGA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000468-53.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Artemio de Oliveira Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002849-57.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Rosimeire Ribeiro da Silva",
        "parteRequerida": "CAPEMISA SEGURADORA DE VIDA E PREVIDENCIA S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004340-76.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037568-91.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Jose Vicente Ferreira\nAdvogado:  Livio Martins Alves  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco Financiamentos S.a\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Livio Martins Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096294-48.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096297-03.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0112197-38.2009.8.06.0001",
        "parteAutora": "R. B. D. S.",
        "parteRequerida": "Francisco Diego Ferreira Cunha",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004807-89.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Erivelton da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005744-37.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Cicero Jalison Barbosa da Silva\nAdvogada:  Maria Neli de Almeida Inocencio Leite  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005342-19.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jo\u00e3o Bosco Rangel Junior",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004661-75.2013.8.06.0114",
        "parteAutora": "Maria do Socorro Silveira Ribeiro",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002591-72.2012.8.06.0162",
        "parteAutora": "Marconi de Matos Sobreira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002966-85.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Valda Francisca Simao Feitosa\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A\nAdvogada:  Fl\u00e1via Almeida Moura Di Latella  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000862-75.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004037-96.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Ivone Forte Feijo\nAdvogado:  Procurador Valter Forte Feij\u00f3  \nAdvogado:  Pedro Martins de Sousa  \nAdvogada:  Fabiola Fernandes Feij\u00f3  ",
        "parteRequerida": "Raimundo Nonato Rodrigues Dias\nAdvogado:  Raimundo Martins Pereira  ",
        "advogado": "Fabiola Fernandes Feij\u00f3"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000105-23.2014.8.06.0202",
        "parteAutora": "J. C. G.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003353-74.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000627-11.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0111782-89.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Delegacia de Capturas e Polinter",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096292-78.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000551-13.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "Jose Pereira Neto\nAdvogado:  Marcos Antonio Dias Almeida Liberato  \nAdvogada:  Aline Tavares Pereira Felipe  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogada:  Eny Ang\u00e9 Soledade Bittencourt de Ara\u00fajo  ",
        "advogado": "Aline Tavares Pereira Felipe"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001518-97.2000.8.06.0158",
        "parteAutora": "Jose Alecio Carvalho Maia",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004340-47.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "Paulo Cesar Almeida da Silva\nAdvogado:  Antonia Valeria Braga Firmiano  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000466-83.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Cristiano da Silva dos Reis",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096288-41.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004340-13.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003353-11.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005741-82.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0110565-11.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Y. A. L.",
        "parteRequerida": "Tenille Meireles Nogueira",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002963-33.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raimunda Missias\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037564-54.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Thalyta Sueny Rodrigues Sobral",
        "parteRequerida": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096287-56.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0110565-11.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Y. A. L.",
        "parteRequerida": "Tenille Meireles Nogueira",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005341-34.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jo\u00e3o Bosco Rangel Junior",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000110-64.2010.8.06.0144",
        "parteAutora": "Rodrigo Pereira Lima",
        "parteRequerida": "Joao de Sousa Nunes\nCur. Esp:  Maria Clara Rodrigues Pinho ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002591-67.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "Jose Guedes Amorim",
        "parteRequerida": "F. G. A.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002847-53.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "MARIA HELENA RODRIGUES DA SILVA",
        "parteRequerida": "MARITIMA SEGUROS S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003352-89.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "Wllysses Machado Pinto",
        "parteRequerida": "Wllysses Machado Pinto",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004037-62.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Valdecy da Costa Alves",
        "parteRequerida": "Valdecy da Costa Alves",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000103-25.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "ROMAO RODRIGUES SOUSA\nAdvogado:  Emanuel Teles de Sousa Mascarenhas  \nAdvogada:  Ana Maria de Oliveira Mesquita  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITAU CONSIGNADO\nAdvogada:  Eny Ang\u00e9 Soledade Bittencourt de Ara\u00fajo  ",
        "advogado": "Ana Maria de Oliveira Mesquita"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005741-48.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002962-48.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "Wilson Sales Belchior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004339-91.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037563-69.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Eduardo Mulato de Araujo\nAdvogado:  Raimundo Nonato de Araujo Souza  ",
        "parteRequerida": "F P M Loca\u00e7ao de Equipamentos Ltda",
        "advogado": "Raimundo Nonato de Araujo Souza"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037561-02.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "parteRequerida": "Jos\u00e9 Mauro dos Santos Sousa",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000021-80.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria Socorro Araujo Santiago",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003352-26.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005340-49.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jo\u00e3o Bosco Rangel Junior",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001756-36.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Raimundo Bento Prudencio",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004802-67.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Ant\u00f4nio Luis Ferreira da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003351-75.2013.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000311-03.2015.8.06.0202",
        "parteAutora": "Jonas Marcos Ferreira\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000550-28.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "Jose Pereira Neto\nAdvogado:  Marcos Antonio Dias Almeida Liberato  \nAdvogada:  Aline Tavares Pereira Felipe  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogada:  Eny Ang\u00e9 Soledade Bittencourt de Ara\u00fajo  ",
        "advogado": "Aline Tavares Pereira Felipe"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004036-77.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Valdecy da Costa Alves",
        "parteRequerida": "Valdecy da Costa Alves",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000110-54.2018.8.06.0186",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002960-78.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "Wilson Sales Belchior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004035-92.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Valdecy da Costa Alves",
        "parteRequerida": "Valdecy da Costa Alves",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000562-54.2006.8.06.0099",
        "parteAutora": "Francelso Coelho Assuncao",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000311-32.2017.8.06.0202",
        "parteAutora": "Antonio Teles de Menezes\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogado:  Francisco Sampaio de Meneses Junior  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco S.A",
        "advogado": "Francisco Sampaio de Meneses Junior"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002591-38.2013.8.06.0162",
        "parteAutora": "Justi\u00e7a P\u00fablica",
        "parteRequerida": "Raimundo Vieira da Silva\nAdvogado:  Defensor Dativo Dr. Marconi de Matos Sobreira  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037560-17.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Francisco Geraldo Leite\nAdvogado:  Roger Daniel Lopes Leite  ",
        "parteRequerida": "Banco Bmg ,\nAdvogada:  Marina Bastos da Porciuncula Bengui  ",
        "advogado": "Roger Daniel Lopes Leite"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000103-19.2015.8.06.0202",
        "parteAutora": "Raimunda Maria da Concei\u00e7\u00e3o\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A\nAdvogada:  Fl\u00e1via Almeida Moura Di Latella  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037559-32.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Francisco Geraldo Leite\nAdvogado:  Roger Daniel Lopes Leite  ",
        "parteRequerida": "Banco Bmg ,\nAdvogada:  Ana Tereza de Aguiar Valen\u00e7a  ",
        "advogado": "Roger Daniel Lopes Leite"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005339-98.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0066666-94.2007.8.06.0001",
        "parteAutora": "Aglairton Alves Ferreira\nAdvogado:  Izac Genuino do Nascimento  \nAdvogada:  Cicera Francisca Genuino do Nascimento  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Cicera Francisca Genuino do Nascimento"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000464-16.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Igor Sousa de Menezes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002958-11.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raimunda Missias\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A\nAdvogada:  Marina Bastos da Porciuncula Bengui  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003351-41.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004339-28.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Thaianne Casseb da Silva",
        "parteRequerida": "Raimundo Martins Pereira",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001755-51.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francinildo Bezerra da Concei\u00e7\u00e3o",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096283-19.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000463-46.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000310-80.2000.8.06.0028",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002846-68.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "Antonia de Maria Alves Lacerda",
        "parteRequerida": "Seguradora L\u00edder do Cons\u00f3rcio do Seguro DPVAT",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000463-31.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Alex Teles Ferreira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002956-41.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raimunda Missias\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A\nAdvogada:  Marina Bastos da Porciuncula Bengui  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096281-49.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005739-78.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Andre Eugenio de Oliveira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001510-19.2008.8.06.0101",
        "parteAutora": "Giordano Benevides da Cunha",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000549-43.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "Jose Pereira Neto\nAdvogado:  Marcos Antonio Dias Almeida Liberato  \nAdvogada:  Aline Tavares Pereira Felipe  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogada:  Eny Ang\u00e9 Soledade Bittencourt de Ara\u00fajo  ",
        "advogado": "Aline Tavares Pereira Felipe"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000462-46.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Daniel Queiroz de Souza",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000110-38.2015.8.06.0193",
        "parteAutora": "Andre Tavares\nAdvogado:  Raimundo Martins Pereira  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Raimundo Martins Pereira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0066596-14.2006.8.06.0001",
        "parteAutora": "Jose Gaspar do Nascimento",
        "parteRequerida": "Estado do Cear\u00e1",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005739-15.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037555-92.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "M. N. C.",
        "parteRequerida": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004338-09.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003351-12.2012.8.06.0068",
        "parteAutora": "Maria Luiza Pereira\nAdvogado:  Carlos Augusto Almeida de Holanda E Silv  ",
        "parteRequerida": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL INSS",
        "advogado": "Carlos Augusto Almeida de Holanda E Silv"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002955-56.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raimundo Martins dos Santos\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Votorantim Financeira - Bv Financeira\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096278-94.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005339-64.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jo\u00e3o Bosco Rangel Junior",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005338-79.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000109-98.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "SECRETARIO DE SAUDE DO MUNICIPIO DE PENTECOSTE",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002590-87.2012.8.06.0162",
        "parteAutora": "Municipio de Santana do Cairir",
        "parteRequerida": "Jucelina Alves dos Santos",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015271-11.2011.8.06.0070",
        "parteAutora": "Paulo Dirceu Bonfim Vieira",
        "parteRequerida": "Alexandre Macedo Maia",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002846-05.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Geraldo Vieira Lira",
        "parteRequerida": "BRADESCO AUTO/RE CIA DE SEGUROS",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000309-38.2012.8.06.0202",
        "parteAutora": "Francisco Carlos de Almeida\nAdvogado:  Jorge Marcondes Prado Aragao  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Jorge Marcondes Prado Aragao"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001753-81.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Antonio Eder da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004337-58.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "A Uniao\nAdvogado:  Procurador Micarton Andre Brasil Correia  ",
        "parteRequerida": "Empreendimentos Diversionais Passare Ltda\nAdvogado:  Jose Erinaldo Dantas Filho  \nAdvogado:  Almir de Almeida Cardoso Junior  \nAdvogado:  Cairo Trevia Chagas  ",
        "advogado": "Procurador Micarton Andre Brasil Correia"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015261-64.2011.8.06.0070",
        "parteAutora": "Osterne Herculano Soares\nAdvogado:  Hebert Assis dos Reis  \nAdvogado:  Antonio Klenio Marques Moura  ",
        "parteRequerida": "Marluce Camelo Maciel",
        "advogado": "Antonio Klenio Marques Moura"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002953-86.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raimundo Martins dos Santos\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco S.A\nAdvogado:  Jos\u00e9 Edgard da Cunha Bueno Filho  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096277-12.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005338-16.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000461-61.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisca Hiaritza Lima Pereira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000461-76.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003350-90.2013.8.06.0068",
        "parteAutora": "Rodoplan Com\u00e9rcio Tranporte e Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Ltda",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000623-56.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Antonio Clebio Pereira da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004034-49.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Bv Financeira S/A - Credito, Financiamento e Investimento\nAdvogada:  Emanuelle Ferreira Gomes Silva Moura  ",
        "parteRequerida": "Tereza Cristina Pitta Pinheiro Fabricio",
        "advogado": "Emanuelle Ferreira Gomes Silva Moura"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000308-54.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jos\u00e9 Aparecido de Matos\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Francisca Daniela Moreira Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco S.A\nAdvogado:  Thiago Barreira Romcy  ",
        "advogado": "Francisca Daniela Moreira Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002952-04.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raimundo Martins dos Santos\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Rural S/A\nAdvogado:  Nelson Wilians Fratoni Rodrigues  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004034-44.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002590-82.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003350-56.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000861-75.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Alber James Pereira de Carvalho Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096270-20.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "Granja Imperador Ltda",
        "parteRequerida": "Chesf - Companhia Hidreletrica do Sao Francisco",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005738-93.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "Andre Eugenio de Oliveira",
        "parteRequerida": "Fabio Frasato Caires",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004337-24.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002844-35.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "JOSE ALVES DA SILVA",
        "parteRequerida": "MARITIMA SEGUROS S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096267-65.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "Chesf - Companhia Hidro Eletrica do Sao Francisco\nAdvogada:  Lidia Rodrigues Felix  \nAdvogado:  Bergson Ferreira do Bonfim  ",
        "parteRequerida": "Dias Branco Administracao e Participacoes Ltda\nAdvogada:  Ana Iria Carneiro de Matos  ",
        "advogado": "Bergson Ferreira do Bonfim"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000307-92.2017.8.06.0202",
        "parteAutora": "Jos\u00e9 Gerardo Mendes\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogado:  Ant\u00f4nio de Moraes Dourado Neto  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A",
        "advogado": "Ant\u00f4nio de Moraes Dourado Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0108619-67.2009.8.06.0001",
        "parteAutora": "Wesley Denis Galvao",
        "parteRequerida": "Francisco Erasmo da Silva de Freitas",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005336-75.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jose Leandro Tavares da Silva\nAdvogada:  Maria Neli de Almeida Inocencio Leite  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002951-19.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raimundo Martins dos Santos\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004034-10.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Valdecy da Costa Alves",
        "parteRequerida": "Valdecy da Costa Alves",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004797-45.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria Laudiene Silva Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004336-39.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012597-60.2011.8.06.0070",
        "parteAutora": "Jose Almir Claudino Sales",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000460-76.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Wherig da Costa Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015249-16.2012.8.06.0070",
        "parteAutora": "Francisco Chagas da Silva\nAdvogado:  Luiz Valdemiro Soares Costa  ",
        "parteRequerida": "Banco Ge",
        "advogado": "Luiz Valdemiro Soares Costa"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000020-95.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020611-49.2017.8.06.0029",
        "parteAutora": "Marcos Felipe Silva Galdino de Oliveira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037547-18.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Leidiane Alves da Silva\nAdvogado:  Rainily Garrido Brexio  ",
        "parteRequerida": "Financeira Itau Cbd S.a - Credito, Financiamento e Investimento",
        "advogado": "Rainily Garrido Brexio"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096262-43.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020610-64.2017.8.06.0029",
        "parteAutora": "Maria Maura de Souza Viana\nAdvogado:  Marcos Felipe Silva Galdino de Oliveira  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco Finaciamento S.a.\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Marcos Felipe Silva Galdino de Oliveira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096257-21.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005336-46.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003350-27.2012.8.06.0068",
        "parteAutora": "Roseany Araujo Viana Alves",
        "parteRequerida": "Miguel Alexandrino da Silva Neto",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015246-61.2012.8.06.0070",
        "parteAutora": "Marister Firmino da Silva\nAdvogado:  Luiz Valdemiro Soares Costa  ",
        "parteRequerida": "Banco Ge",
        "advogado": "Luiz Valdemiro Soares Costa"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003350-22.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000548-58.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "Jose Pereira Neto\nAdvogado:  Marcos Antonio Dias Almeida Liberato  \nAdvogada:  Juliana Dias de Almeida Liberato  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogada:  Eny Ang\u00e9 Soledade Bittencourt de Ara\u00fajo  ",
        "advogado": "Juliana Dias de Almeida Liberato"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004334-69.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Banco do Brasil S/A\nAdvogada:  Larissa de Alencar Pinheiro Macedo  ",
        "parteRequerida": "Luiza Maria Sousa do Nascimento",
        "advogado": "Larissa de Alencar Pinheiro Macedo"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000307-58.2018.8.06.0202",
        "parteAutora": "Tereza Alzeni da Silva\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  ",
        "parteRequerida": "Banco Ita\u00fa - Bmg S/A",
        "advogado": "Abdias Filho Ximenes Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002590-19.2014.8.06.0162",
        "parteAutora": "Marcos Antonio Inacio da Silva",
        "parteRequerida": "Antonio Eduardo Gon\u00e7alves de Rueda",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001751-14.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Hernandes Pires Pereira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020609-79.2017.8.06.0029",
        "parteAutora": "Garibalde Uchoa de Albuquerque",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002950-34.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raimundo Martins dos Santos\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000860-90.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "ANTONIA EVELINE BRAZ DA SILVA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004033-93.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "Rodolfo Diogo de Sampaio Filho",
        "parteRequerida": "Tales Diego de Menezes",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015238-21.2011.8.06.0070",
        "parteAutora": "Paulo Dirceu Bonfim Vieira",
        "parteRequerida": "Fernando Luz Pereira",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003349-08.2013.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096256-36.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001750-29.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria Daiane Bandeira Bezerra",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096255-51.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002949-49.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raimundo Martins dos Santos\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096253-81.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015233-62.2012.8.06.0070",
        "parteAutora": "Luiz Valdemiro Soares Costa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002843-16.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "EDILSON GOMES BARBOSA",
        "parteRequerida": "MARITIMA SEGUROS S.A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000109-53.2015.8.06.0193",
        "parteAutora": "Francisco Cleirisvan Rodrigues de Sousa\nAdvogado:  Raimundo Martins Pereira  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Raimundo Martins Pereira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000305-88.2018.8.06.0202",
        "parteAutora": "Tereza Alzeni da Silva\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  \nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A",
        "advogado": "Wilson Sales Belchior"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000306-10.2017.8.06.0202",
        "parteAutora": "Jos\u00e9 Gerardo Mendes\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogado:  Ant\u00f4nio de Moraes Dourado Neto  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A",
        "advogado": "Ant\u00f4nio de Moraes Dourado Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000548-24.2019.8.06.0161",
        "parteAutora": "JOSE JOAQUIM RODRIGUES\nAdvogado:  Josimo Farias Filho  \nAdvogado:  Jo\u00e3o Simpl\u00edcio Linhares Braga  ",
        "parteRequerida": "BRADESCO FINANCIAMENTOS S.A.\nAdvogado:  Francisco Sampaio de Meneses Junior  ",
        "advogado": "Jo\u00e3o Simpl\u00edcio Linhares Braga"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003348-86.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000109-45.2013.8.06.0186",
        "parteAutora": "Francisco Arthur Bezerra Melo",
        "parteRequerida": "Ana Cleuma Estevam de Sousa",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0788548-18.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Sidney Guerra Reginaldo",
        "parteRequerida": "Luiz Ronaldo Pereira Ribeiro",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004033-59.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Antonio Gilson Costa Rodrigues\nAdvogada:  Maria Clara Rodrigues Pinho  ",
        "parteRequerida": "Eletromil - Com\u00e9rcio de Utilidades do Lar Ltda",
        "advogado": "Maria Clara Rodrigues Pinho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004333-84.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Banco do Brasil S/A\nAdvogada:  Larissa de Alencar Pinheiro Macedo  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Larissa de Alencar Pinheiro Macedo"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015230-10.2012.8.06.0070",
        "parteAutora": "Maria Pires de Mesquita Pereira\nAdvogado:  Luiz Valdemiro Soares Costa  ",
        "parteRequerida": "Banco Ge",
        "advogado": "Luiz Valdemiro Soares Costa"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037540-26.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Elizangela Alves de Oliveira Feitosa",
        "parteRequerida": "Municipio de Acopiara/ce",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037541-11.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "parteRequerida": "Jose Janailson Leandro de Lima",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004332-70.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015226-70.2012.8.06.0070",
        "parteAutora": "Luiz Valdemiro Soares Costa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004332-02.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000305-65.2019.8.06.0069",
        "parteAutora": "FRANCISCA FERREIRA DA SILVA\nAdvogado:  Geanio Antonio de Albuquerque  ",
        "parteRequerida": "Munic\u00edpio de Corea\u00fa - CE",
        "advogado": "Geanio Antonio de Albuquerque"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005334-76.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002589-97.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000547-73.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "ANTONIA DE SOUZA MADUREIRA\nAdvogado:  Marcos Antonio Dias Almeida Liberato  ",
        "parteRequerida": "BANCO MERCANTIL DO BRASIL\nAdvogado:  Marcos D\u00e9lli Ribeiro Rodrigues  ",
        "advogado": "Marcos Antonio Dias Almeida Liberato"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037539-41.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "parteRequerida": "Jhonata da Silva",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003348-52.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "A. e E. de A. e C. \u00c1. D.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002948-64.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raimundo Martins dos Santos\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000458-09.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jo\u00e3o Bonfim Floren\u00e7a Maia",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020605-42.2017.8.06.0029",
        "parteAutora": "Maria Socorro Mulato de Sousa\nAdvogado:  Livio Martins Alves  ",
        "parteRequerida": "Banco Itau Bmg Consignado S.a",
        "advogado": "Livio Martins Alves"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000304-17.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "BENEDITO DA SILVA ALMEIDA\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Francisca Daniela Moreira Fontenele  \nAdvogada:  Ana Cristina Bonfim Farias  ",
        "parteRequerida": "Institui\u00e7\u00e3o Financeira Banco Bradescard S/A",
        "advogado": "Ana Cristina Bonfim Farias"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015226-07.2011.8.06.0070",
        "parteAutora": "Banco do Nordeste do Brasil S/A\nAdvogado:  Eurivaldo Cardoso de Brito  \nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "parteRequerida": "Jose Damiana da Silva\nAdvogado:  Jose Almir Claudino Sales  ",
        "advogado": "David Sombra Peixoto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096247-74.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004331-51.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "Francisco Renato Mendes Neres\nAdvogado:  Raimundo Martins Pereira  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001748-59.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Lucivaldo Silva dos Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004794-90.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Valdecio Ferreira Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004033-30.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "Joao Gomes Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000860-08.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037538-56.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "parteRequerida": "Paulo Iggor Aires In\u00e1cio",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005334-42.2017.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002946-94.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raimundo Martins dos Santos\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003347-67.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000457-24.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "MARIA DALILA BRITO DE PAULA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096246-89.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004331-17.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000547-39.2019.8.06.0161",
        "parteAutora": "Maria Jose Martins\nAdvogado:  Josimo Farias Filho  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A\nAdvogada:  Fl\u00e1via Almeida Moura Di Latella  ",
        "advogado": "Josimo Farias Filho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004347-13.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003347-04.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002027-10.2009.8.06.0062",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000306-54.2007.8.06.0042",
        "parteAutora": "Otoniel Anacleto Estrela",
        "parteRequerida": "Promotor de Justi\u00e7a Rembrandt de Matos Esmeraldo",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000621-86.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Bruno Almeida Alves",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004033-25.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Valdecy da Costa Alves",
        "parteRequerida": "Valdecy da Costa Alves",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002838-91.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "Fernando Soares da Costa",
        "parteRequerida": "MARITIMA SEGUROS S.A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020604-91.2016.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037537-71.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "parteRequerida": "Dhiego Teixeira Rom\u00e3o",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000109-11.2014.8.06.0186",
        "parteAutora": "Francisco Jose Pinto Barbosa\nAdvogado:  Joao Gomes Filho  ",
        "parteRequerida": "Daniely Barbosa de Sousa",
        "advogado": "Joao Gomes Filho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000456-39.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jose Rodrigues de Paula da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005334-08.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "JUIZADO ESPECIAL FEDERAL C\u00cdVEL DE ARA\u00c7ATUBA",
        "parteRequerida": "R. M. de S.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002589-34.2014.8.06.0162",
        "parteAutora": "Katia Maria Bastos Furtado",
        "parteRequerida": "Marcos Antonio Inacio da Silva",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0105848-53.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Jurandir Oliveira Pascoal J\u00fanior",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002945-12.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raimundo Martins dos Santos\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO CRUZEIRO DO SUL S.A",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037535-04.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "parteRequerida": "Jos\u00e9 Felipe de Oliveira Gon\u00e7alves",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002837-09.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "Marcos Djan Machado Vasconcelos",
        "parteRequerida": "SEGURADORA L\u00cdDER DOS CONS\u00d3RCIOS DO SEGURO DPVAT",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096241-67.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jose Henrique da Cunha\nAdvogada:  Maria Adeis da Silva Carneiro  ",
        "parteRequerida": "Banco Panamericano\nAdvogado:  Feliciano Lyra Moura  \nAdvogada:  Debora Ferraz Freire  \nAdvogado:  Roberio Cassius Sampaio Aragao  ",
        "advogado": "Maria Adeis da Silva Carneiro"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004329-18.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004345-77.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005333-91.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002944-27.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raimundo Martins dos Santos\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogado:  LOUREN\u00c7O GOMES GADELHA DE MOURA  ",
        "parteRequerida": "Banco Bonsucesso Consigna\u00e7\u00f5es S.a. (ole Consigna\u00e7\u00f5es)",
        "advogado": "LOUREN\u00c7O GOMES GADELHA DE MOURA"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000546-54.2019.8.06.0161",
        "parteAutora": "Maria Jose Martins\nAdvogado:  Josimo Farias Filho  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A\nAdvogada:  Fl\u00e1via Almeida Moura Di Latella  ",
        "advogado": "Josimo Farias Filho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000859-23.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria Neuda Feitosa de Sousa e Antonio Jurandyr",
        "parteRequerida": "Migra\u00e7\u00e3o A Regularizar\nAdvogado:  Raimundo Iatagan Janja  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015189-09.2013.8.06.0070",
        "parteAutora": "Jose Almir Claudino Sales",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002589-05.2012.8.06.0162",
        "parteAutora": "Munic\u00edpio de Santana do Cariri",
        "parteRequerida": "Francisco Eduardo Nazario",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003346-82.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096238-15.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020603-09.2016.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037520-35.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Helena Alves Cavalcante\nAdvogado:  Modesto Rodrigues de Oliveira Filho  \nAdvogado:  Jonathas Pinho Cavalcante  \nAdvogada:  Mara Susy Bandeira Almeida  ",
        "parteRequerida": "Banco Itau Bmg Consignado S.a",
        "advogado": "Mara Susy Bandeira Almeida"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004328-62.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Adriana do Divino Espirito Santo Rego\nAdvogado:  Jose Teorge Alves de Castro  ",
        "parteRequerida": "Cagece - Cia de Agua e Esgoto do Ceara",
        "advogado": "Jose Teorge Alves de Castro"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001746-89.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria Rosiane Costa de Sousa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004343-10.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "Antonio Edmilson de Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000621-04.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002835-39.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "Lilian Raquel Alves Pereira",
        "parteRequerida": "BRADESCO SEGUROS S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003346-53.2013.8.06.0068",
        "parteAutora": "Posto Confian\u00e7a Ltda",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002942-57.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Raimundo Francisco Lima\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco do Brasil Sa\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000108-89.2015.8.06.0186",
        "parteAutora": "Antonio Antenor Alves Bezerra",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000303-55.2017.8.06.0202",
        "parteAutora": "Jos\u00e9 Gerardo Mendes\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco do Bradesco Financiamento S/A\nAdvogado:  Francisco Sampaio de Meneses Junior  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004032-45.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "Conselho Regional de Medicina do Estado do Ceara\nAdvogada:  Carla Maria Marques Leal  \nAdvogado:  Abdon Paula Neto  ",
        "parteRequerida": "Municipio de Pentecoste - Ce",
        "advogado": "Abdon Paula Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000545-69.2019.8.06.0161",
        "parteAutora": "Francisca Nenem dos Santos\nAdvogado:  Josimo Farias Filho  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Josimo Farias Filho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004016-29.2014.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003724-43.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Vladia dos Santos Mamede",
        "parteRequerida": "Raimundo Martins Pereira",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005333-23.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037518-65.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Manoel Alves da Silva",
        "parteRequerida": "Bradesco Auto Re",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004327-77.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Jose Teorge Alves de Castro",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000455-69.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020602-24.2016.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004792-23.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria Ziulan da Costa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004015-44.2014.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Socorro Araujo Santiago",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005332-38.2018.8.06.0045",
        "parteAutora": "1\u00aa VARA DA COMARCA DE CAJAZEIRAS/PB",
        "parteRequerida": "D. P. R.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000303-32.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Manoel Pereira de Sousa\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A\nAdvogado:  Ant\u00f4nio de Moraes Dourado Neto  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037515-13.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "L. de S. M.",
        "parteRequerida": "Antonio Martins Neto",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000455-54.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Felipe Menezes da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002588-83.2013.8.06.0162",
        "parteAutora": "Paulo Cesar do Espirito Santo Soares",
        "parteRequerida": "Paulo Cesar do Espirito Santo Soares",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004340-55.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003719-21.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Elisangela Moreira de Sousa",
        "parteRequerida": "Mar\u00edlia Albernaz",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000859-08.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "MARQUILENE RUFINO DA SILVA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003346-19.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004032-40.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Valdecy da Costa Alves",
        "parteRequerida": "Valdecy da Costa Alves",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002941-72.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "Wilson Sales Belchior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002831-02.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "Edite Aurelio Mota",
        "parteRequerida": "MARITIMA SEGUROS S.A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015182-51.2012.8.06.0070",
        "parteAutora": "Carlos Rodrigues da Silva\nAdvogado:  Luiz Valdemiro Soares Costa  ",
        "parteRequerida": "Banco Bmc",
        "advogado": "Luiz Valdemiro Soares Costa"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004015-10.2015.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020600-20.2017.8.06.0029",
        "parteAutora": "Luiz Valdemiro Soares Costa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002828-81.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "Antonio Marcos Bonfim Lima",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000019-13.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004031-60.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "Funda\u00e7\u00e3o Nacional de Saude - Funasa\nAdvogado:  Procurador Francisca Saraiva Gon\u00e7alves Hissa  ",
        "parteRequerida": "Joao Gomes da Silva Filho",
        "advogado": "Procurador Francisca Saraiva Gon\u00e7alves Hissa"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004325-10.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Sara Campelo Sombra",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004335-33.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000454-69.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Daniel da Silva Lopes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000108-68.2015.8.06.0193",
        "parteAutora": "Francisco Cleirisvan Rodrigues de Sousa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000303-21.2018.8.06.0202",
        "parteAutora": "Tereza Alzeni da Silva\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  \nAdvogado:  Valter Lucio de Oliveira  ",
        "parteRequerida": "Banco Mercantil S.a",
        "advogado": "Valter Lucio de Oliveira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002936-50.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Valdine Moreira Sousa\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Mercantil do Brasil S.a\nAdvogado:  Felipe Gazola Vieira Marques  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003714-96.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Sofia Quirino da Cunha Farias",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003345-97.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020598-50.2017.8.06.0029",
        "parteAutora": "Luiza Dionizia de Lima\nAdvogado:  Luiz Valdemiro Soares Costa  ",
        "parteRequerida": "Banco Bcv S.a (banco Schain)",
        "advogado": "Luiz Valdemiro Soares Costa"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001745-07.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Romulo Ribeiro dos Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004031-55.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Valdecy da Costa Alves",
        "parteRequerida": "Valdecy da Costa Alves",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000544-21.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "FRANCISCA ALVES DE PAULO\nAdvogado:  \u00cdtalo Thiago de Vasconcelos Pereira  \nAdvogado:  Jose Tarcisio Sousa Neto  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S/A\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  \nSoc. Advogados:  Iln\u00e1 Gadelha Santos  \nAdvogada:  Juliane Caroline Vieira Feitosa Oliveira  \nAdvogada:  Emmeline Maria Fernandes Damasceno  ",
        "advogado": "Jose Tarcisio Sousa Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000858-38.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020596-80.2017.8.06.0029",
        "parteAutora": "Luiza Dionizia de Lima\nAdvogado:  Luiz Valdemiro Soares Costa  ",
        "parteRequerida": "Banco Bonsucesso S.A.",
        "advogado": "Luiz Valdemiro Soares Costa"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004324-59.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015155-68.2012.8.06.0070",
        "parteAutora": "Paulo Dirceu Bonfim Vieira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000453-84.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Luiz Otavio Fernandes Brigido",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015160-22.2014.8.06.0070",
        "parteAutora": "Emanoell Ygor Coutinho de Castro",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004014-25.2015.8.06.0045",
        "parteAutora": "Samuel Ferreira Rolim",
        "parteRequerida": "Wilson Sales Belchior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005331-24.2016.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Niuza Coutinho\nAdvogada:  Gilvana Maria Moreira de Souza  ",
        "parteRequerida": "Oi Movel S.A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Gilvana Maria Moreira de Souza"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002827-96.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "FRANCISCA IRENEUDA RODRIGUES DE ANDRADE",
        "parteRequerida": "MARITIMA SEGUROS S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006295-11.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0009714-04.2015.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000302-47.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Manoel Pereira de Sousa\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A\nAdvogado:  F\u00e1bio Frasato Caires  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003707-07.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "Francisco Fabiano Magalhaes dos Santos\nAdvogado:  Joao Gomes Filho  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000618-34.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Claudio Ferreira da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002935-65.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Valdine Moreira Sousa\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S/A\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015151-60.2014.8.06.0070",
        "parteAutora": "Edilmar Ribeiro Duarte",
        "parteRequerida": "Edilmar Ribeiro Duarte",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0103630-18.2009.8.06.0001",
        "parteAutora": "S. L. L. B.",
        "parteRequerida": "Carlos Luis de Sousa Freire",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003344-49.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037513-43.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Manoel Aureliano Bezerra Neto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0007409-40.2012.8.06.0171",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006295-06.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "MARCIO GHLEUSON SANTOS SOUSA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037512-58.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "parteRequerida": "Dionne Gualberto da Silva",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004323-40.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Sara Campelo Sombra",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020595-32.2016.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004784-46.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "PAULO ANDRE FERNANDES DO NASCIMENTO",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0103313-54.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "D. N. M.",
        "parteRequerida": "Paulo Cezar Alves da Silva",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002827-62.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "LUCAS SOARES DA SILVA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000543-36.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "FRANCISCA ALVES DE PAULO\nAdvogado:  \u00cdtalo Thiago de Vasconcelos Pereira  \nAdvogado:  Jose Tarcisio Sousa Neto  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Jose Tarcisio Sousa Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002934-80.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Piedade de Almeida\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO BRADESCO FINANCIAMENTOS S/A\nAdvogado:  Jos\u00e9 Edgard da Cunha Bueno Filho  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000108-16.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "JOSE GEDEI PEREIRA DE SOUSA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004030-75.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "Conselho Regional de Contabilidade\nAdvogada:  Elizabeth Alecrim Soares Coelho  ",
        "parteRequerida": "Joao Gon\u00e7alves dos Santos",
        "advogado": "Elizabeth Alecrim Soares Coelho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002894-72.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Joao Paulo de Sousa Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004333-29.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000107-94.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "MARIA IVONE SOUSA LIMA\nAdvogada:  B\u00e1rbara Evellyn de Azevedo Gomes  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "B\u00e1rbara Evellyn de Azevedo Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004030-70.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Valdecy da Costa Alves",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004332-44.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000542-51.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "FRANCISCA ALVES DE PAULO\nAdvogado:  \u00cdtalo Thiago de Vasconcelos Pereira  \nAdvogado:  Jose Tarcisio Sousa Neto  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Jose Tarcisio Sousa Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000299-51.2000.8.06.0028",
        "parteAutora": "Defensor Dativo Od\u00e9cio Felipe Rocha",
        "parteRequerida": "Defensor Dativo Rinauro Djanir Almeida Pedrosa",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003704-13.2016.8.06.0165",
        "parteAutora": "Sebasti\u00e3o Pereira de Sousa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003343-64.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037511-73.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico",
        "parteRequerida": "Luciano Alves da Silva",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015149-61.2012.8.06.0070",
        "parteAutora": "CELSO DAVID ANTUNES",
        "parteRequerida": "Luiz Valdemiro Soares Costa",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002823-59.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Francisco Maycon da Silva Costa",
        "parteRequerida": "MARITIMO SEGUROS S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004322-89.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "O E.",
        "parteRequerida": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020594-13.2017.8.06.0029",
        "parteAutora": "Luiz Valdemiro Soares Costa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004331-59.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "Valdeclides Almeida Pires",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000541-66.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "Maria das Gra\u00e7as Batista\nAdvogado:  \u00cdtalo Thiago de Vasconcelos Pereira  \nAdvogado:  Jose Tarcisio Sousa Neto  ",
        "parteRequerida": "BANCO MERCANTIL DO BRASIL\nAdvogado:  Marcos D\u00e9lli Ribeiro Rodrigues  ",
        "advogado": "Jose Tarcisio Sousa Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037507-36.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Jose Xavier da Silva\nAdvogada:  Maria do Socorro Silveira Ribeiro  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Maria do Socorro Silveira Ribeiro"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000299-46.2009.8.06.0154",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004322-55.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Sara Campelo Sombra",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000451-32.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000107-75.2013.8.06.0186",
        "parteAutora": "Municipio de Apuiares-ce\nAdvogado:  Geraldo de Holanda Gon\u00e7alves Filho  \nAdvogado:  Cassio Felipe Goes Pacheco  \nAdvogado:  Leonardo Roberto Oliveira de Vasconcelos  \nAdvogado:  Bruno Goncalves Feitosa  ",
        "parteRequerida": "Roberto Savio Gomes da Silva\nAdvogada:  Marcela Leopoldina Quezado Gurgel E Silva  ",
        "advogado": "Bruno Goncalves Feitosa"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003697-21.2016.8.06.0165",
        "parteAutora": "Dyonnes Alves de Paula",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001987-54.2005.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002933-95.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Piedade de Almeida\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco Financiamentos S.a\nAdvogado:  Jos\u00e9 Edgard da Cunha Bueno Filho  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004783-61.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Wesley Roberto da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037506-51.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Francisca Maria de Oliveira Bezerra\nAdvogado:  Vicente Pereira de Ara\u00fajo J\u00fanior  ",
        "parteRequerida": "Banco Itau Bmg S.a.\nAdvogada:  Eny Ang\u00e9 Soledade Bittencourt de Ara\u00fajo  ",
        "advogado": "Vicente Pereira de Ara\u00fajo J\u00fanior"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015124-77.2014.8.06.0070",
        "parteAutora": "C. de A. V.",
        "parteRequerida": "A Apurar",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0102630-17.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "L. C. S. C.",
        "parteRequerida": "Thiago Moreira da Silva",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020593-62.2016.8.06.0029",
        "parteAutora": "Marianne Ferreira Duarte",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006294-26.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001478-35.2005.8.06.0128",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003343-30.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004321-75.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "Francisco Lorival Soares de Mesquita",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002588-15.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001185-96.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "Wilson Sales Belchior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002893-87.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Vanderlane Sousa Santana",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003687-16.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000301-51.2018.8.06.0202",
        "parteAutora": "Tereza Alzeni da Silva\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  \nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a",
        "advogado": "David Sombra Peixoto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004029-85.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Valdecy da Costa Alves",
        "parteRequerida": "Valdecy da Costa Alves",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004330-74.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004160-48.2010.8.06.0140",
        "parteAutora": "Francisco Antonio Euzebio Bezerra",
        "parteRequerida": "Antonia Vania Gon\u00e7alves Trajano",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002587-98.2013.8.06.0162",
        "parteAutora": "Antonia Joelma Cesar Cabral",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002932-13.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Piedade de Almeida\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A\nAdvogado:  F\u00e1bio Frasato Caires  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000107-70.2016.8.06.0186",
        "parteAutora": "Tabeliao e Substituto do Cartorio de Apuiares",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003342-79.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000300-66.2018.8.06.0202",
        "parteAutora": "Tereza Alzeni da Silva\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  \nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "parteRequerida": "Banco do Brasil",
        "advogado": "Rafael Sganzerla Durand"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020592-77.2016.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004013-40.2015.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037504-81.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Francisca Maria de Oliveira Bezerra\nAdvogado:  Vicente Pereira de Ara\u00fajo J\u00fanior  ",
        "parteRequerida": "Banco do Brasil\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Vicente Pereira de Ara\u00fajo J\u00fanior"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004782-76.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Marcio Ricardo Barros Pio",
        "parteRequerida": "S. B. do N.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001185-67.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "L. dos S. S.",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003683-76.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Joao Gomes Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0012416-45.2000.8.06.0070",
        "parteAutora": "Marcelo Gleidson Cavalcante Melo",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002821-89.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "FRANCISCO RODRIGUES DA SILVA",
        "parteRequerida": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004012-60.2012.8.06.0045",
        "parteAutora": "Luciano Alencar Macedo",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006294-21.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "ANTONIO PEREIRA GON\u00c7ALVES",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002929-58.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "Rafael Sganzerla Durand",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004012-55.2015.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001184-82.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "Celso David Antunes",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003342-45.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020592-43.2017.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037501-29.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Francisca Moreira Ricardo\nAdvogado:  Francisco Regios Pereira Neto  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco S/A\nAdvogado:  Francisco Sampaio de Meneses Junior  ",
        "advogado": "Francisco Regios Pereira Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004321-70.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015108-26.2014.8.06.0070",
        "parteAutora": "Joao Carvalho Quixada Neto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004011-70.2015.8.06.0045",
        "parteAutora": "Giulio Alvarenga Reale",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001742-52.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Amanda da Silva Alves Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004321-07.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004329-26.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001978-65.2006.8.06.0064",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002409-13.2008.8.06.0167",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000107-41.2014.8.06.0186",
        "parteAutora": "Prefeitura Municipal de Apuiar\u00e9s\nAdvogado:  Joao Gomes Filho  ",
        "parteRequerida": "Francisco Marciliano Martins de Sousa",
        "advogado": "Joao Gomes Filho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004029-22.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Joao Carvalho Quixada Neto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000300-43.2019.8.06.0069",
        "parteAutora": "RAIMUNDA AGUIA PORTELA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020590-73.2017.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002928-73.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Lucia do Nascimento Silva\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco Financiamentos S.a.\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000540-81.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "Maria das Gra\u00e7as Batista\nAdvogado:  \u00cdtalo Thiago de Vasconcelos Pereira  \nAdvogado:  Jose Tarcisio Sousa Neto  ",
        "parteRequerida": "BANCO MERCANTIL DO BRASIL\nAdvogado:  Marcos D\u00e9lli Ribeiro Rodrigues  ",
        "advogado": "Jose Tarcisio Sousa Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002586-50.2012.8.06.0162",
        "parteAutora": "Jose Domingos da Silva\nAdvogado:  Esdras Brito dos Santos  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Esdras Brito dos Santos"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001184-14.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "Wilson Sales Belchior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006293-36.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "RONALDO CAVALCANTE FONSECA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000449-47.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Gean Irineu da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003678-54.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000449-62.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003341-94.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004062-27.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "GILVAN VINUTO DA SILVA - ME",
        "parteRequerida": "Josefa Euba Macedo de Oliveira",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002926-06.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Farias da Silva Alves\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S/A\nAdvogado:  Rafael Sganzerla Durand  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015101-34.2014.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004011-41.2013.8.06.0045",
        "parteAutora": "Girlaine Maria Nogueira de Oliveira",
        "parteRequerida": "Jose Alexandre Ximenes Aragao",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003675-02.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Paulo Jefferson Alves Santos\nAdvogada:  Maria Sofia Quirino da Cunha Farias  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Maria Sofia Quirino da Cunha Farias"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000299-81.2018.8.06.0202",
        "parteAutora": "Tereza Alzeni da Silva\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  \nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "parteRequerida": "Banco do Brasil",
        "advogado": "David Sombra Peixoto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003340-75.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000448-77.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002586-45.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020032-75.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Tais Fernandes Vieira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004320-85.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Edson Santos de Sousa\nAdvogado:  Joao Gomes Filho  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Joao Gomes Filho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000538-77.2019.8.06.0161",
        "parteAutora": "Ju\u00edzo de Direito da 2\u00aa Vara Criminal da Comarca de Sobral-CE",
        "parteRequerida": "CRISTIANE MARQUES GON\u00c7ALVES TEIXEIRA",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004010-85.2015.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020024-98.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Andre Luis Maciel Pereira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001183-97.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "Angelita Rodrigues de Ara\u00fajo\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Bmg S/A\nAdvogado:  Celso David Antunes  \nAdvogado:  Lu\u00eds Carlos Lauren\u00e7o  \nAdvogada:  Ana Tereza de Aguiar Valen\u00e7a  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003671-62.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Romario Gon\u00e7alves da Silva",
        "parteRequerida": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001183-63.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020589-25.2016.8.06.0029",
        "parteAutora": "Francisco Regios Pereira Neto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020588-40.2016.8.06.0029",
        "parteAutora": "Francisco Regios Pereira Neto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020588-06.2017.8.06.0029",
        "parteAutora": "Marcos Felipe Silva Galdino de Oliveira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001183-34.2012.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006292-22.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "Eliane Barbosa Lima\nAdvogada:  Barbara Alexsandra Ferreira da Silva  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Barbara Alexsandra Ferreira da Silva"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004319-08.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "Antonia Valeria Braga Firmiano",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006292-56.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003643-94.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004010-56.2013.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006809-55.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "VINICIUS OLAVO LIMA DE MELO",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001183-29.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "Edson Sampaio de Castro",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000298-96.2018.8.06.0202",
        "parteAutora": "Tereza Alzeni da Silva\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  \nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "parteRequerida": "Banco do Brasil",
        "advogado": "David Sombra Peixoto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003999-04.2011.8.06.0140",
        "parteAutora": "Valdenir Cruz Vieira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000447-77.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Welder de Souza Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001741-67.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Rafael da Silva Menezes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003642-12.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Joao Gomes Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002810-26.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "GILBERTO BAZILIO DA SILVA",
        "parteRequerida": "SEGURADORA LIDER DOS CONSORCIOS DO SEGURO DPVAT S/A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015100-49.2014.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004028-08.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "Carla Cristiane Maiorino",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0465988-72.2011.8.06.0001",
        "parteAutora": "M. A. L.",
        "parteRequerida": "Ghewry Robson Marques de Oliveira",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020020-61.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003340-12.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002925-21.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Farias da Silva Alves\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO BRADESCO FINANCIAMENTO S.A\nAdvogado:  Francisco Sampaio de Meneses Junior  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003989-55.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Jose Mauricio Henrique\nAdvogado:  Douglas Viana Bezerra  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A",
        "advogado": "Douglas Viana Bezerra"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000298-73.2019.8.06.0069",
        "parteAutora": "ANTONIA JOANA DARC ALBUQUERQUE FIRMINO\nAdvogado:  Xaxandre Pinto de Queiroz Albuquerque  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITAUCARD S.A.\nAdvogada:  Eny Ang\u00e9 Soledade Bittencourt de Ara\u00fajo  ",
        "advogado": "Xaxandre Pinto de Queiroz Albuquerque"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020017-09.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000107-02.2018.8.06.0186",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003987-85.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Antonio Duarte de Morais\nAdvogado:  Douglas Viana Bezerra  ",
        "parteRequerida": "BANCO PAN S.A.",
        "advogado": "Douglas Viana Bezerra"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002585-94.2014.8.06.0162",
        "parteAutora": "Esdras Brito dos Santos",
        "parteRequerida": "Filipe Goes Pinheiro",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004010-22.2014.8.06.0045",
        "parteAutora": "Italo Ney Fonseca Feitosa Cabral",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020587-55.2016.8.06.0029",
        "parteAutora": "Francisco Regios Pereira Neto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000538-14.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "FRANCISCO JULIO DE MARIA\nAdvogado:  \u00cdtalo Thiago de Vasconcelos Pereira  \nAdvogado:  Jose Tarcisio Sousa Neto  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Jose Tarcisio Sousa Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004319-03.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020586-70.2016.8.06.0029",
        "parteAutora": "Francisco Regios Pereira Neto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006808-70.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "parteRequerida": "DELMIRA MARTINS VIEIRA",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002804-53.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Gerardo Machado Aguiar",
        "parteRequerida": "BRADESCO AUTO/RE COMPANHIA DE SEGUROS",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004009-03.2015.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0782863-30.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria do Socorro Alves Feitosa\nAdvogado:  Jose Nunes Rodrigues  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Jose Nunes Rodrigues"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006498-40.2015.8.06.0133",
        "parteAutora": "Francisco Elder Veras Leitao\nAdvogado:  Eduardo Jansen Freitas Leit\u00e3o  \nAdvogado:  Antonio Marcos Bomfim Lima  ",
        "parteRequerida": "Jose da Silva Leitao",
        "advogado": "Antonio Marcos Bomfim Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003640-42.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "A Uniao\nAdvogado:  Luiz Dias Martins Filho  ",
        "parteRequerida": "Jose Orlando Rodrigues Lima-ME",
        "advogado": "Luiz Dias Martins Filho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006291-71.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002921-81.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Farias da Silva Alves\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO BRADESCO FINANCIAMENTOS S/A\nAdvogado:  Francisco Sampaio de Meneses Junior  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000446-92.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Thiago Januario da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0038463-93.2005.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria Tom\u00e9 dos Santos\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Cear\u00e1",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003984-33.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Antonio Duarte de Morais\nAdvogado:  Douglas Viana Bezerra  ",
        "parteRequerida": "[Intima\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica] - Banco Bradesco S.A",
        "advogado": "Douglas Viana Bezerra"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002584-46.2013.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004320-30.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000298-62.2019.8.06.0202",
        "parteAutora": "FRANCISCA MOREIRA DE ALBUQUERQUE\nAdvogado:  Marcilio Lelis Prata  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Marcilio Lelis Prata"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003981-78.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "JULIA CHAGAS DA CONCEI\u00c7AO\nAdvogada:  Rainily Garrido Brexio  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A",
        "advogado": "Rainily Garrido Brexio"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000017-43.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003339-61.2013.8.06.0068",
        "parteAutora": "Francisco Evanildo Cavalcante de Oliveira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000537-29.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "FRANCISCO JULIO DE MARIA\nAdvogado:  \u00cdtalo Thiago de Vasconcelos Pereira  \nAdvogado:  Jose Tarcisio Sousa Neto  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A\nAdvogado:  Ant\u00f4nio de Moraes Dourado Neto  ",
        "advogado": "Jose Tarcisio Sousa Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020016-24.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003636-05.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Tania Maria Alves de Oliveira",
        "parteRequerida": "Marcos Antonio da Rocha Frota",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006297-07.2010.8.06.0171",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015076-26.2011.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020586-36.2017.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000445-10.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Israel Teixeira Surano",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001182-78.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "Conselho Regional de Engenharia Arquitetura e Agronomia - Crea",
        "parteRequerida": "Antonio Ademar Moreira Fontenele",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020010-17.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004318-86.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "Geraldo Antonio de Lima\nAdvogado:  Michel Cavalcanti Moura  ",
        "parteRequerida": "Prefeitura Municipal de Pentecoste- Rep. Maria Ivoneide Rodrigues de Moura",
        "advogado": "Michel Cavalcanti Moura"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004319-79.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001740-82.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jo\u00e3o Paulo de Almeida Sousa Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020585-85.2016.8.06.0029",
        "parteAutora": "Francisco Regios Pereira Neto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006291-66.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "WALDECIO SOUSA GOMES",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002584-12.2014.8.06.0162",
        "parteAutora": "Carlos Roque Feitosa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003633-50.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Felipe da Silva Menezes\nAdvogada:  Fernando R\u00e9gis Freitas de Carvalho  ",
        "parteRequerida": "Municipio de Pentecoste - Ce\nAdvogada:  Maria Clara Rodrigues Pinho  ",
        "advogado": "Fernando R\u00e9gis Freitas de Carvalho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002799-31.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Valdejane Freire da Silva",
        "parteRequerida": "CAPEMISA SEGURADORA DE VIDA E PREVIDENCIA S.A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006291-37.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "Barbara Alexsandra Ferreira da Silva",
        "parteRequerida": "Barbara Alexsandra Ferreira da Silva",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000298-33.2017.8.06.0202",
        "parteAutora": "M. da C. A. do N.",
        "parteRequerida": "Arnaldo Lopes de Ara\u00fajo\nAdvogado:  Benedito Moreira Gomes  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001182-44.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Francisca Marques Ara\u00fajo\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL INSS",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003339-27.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002889-50.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Antonio Rafael de Sousa Alves",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002919-14.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Gomes de Ara\u00fajo\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO PAN S.A.\nSoc. Advogados:  Ronaldo Nogueira Sim\u00f5es  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004318-52.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Davi de Moura Cardoso",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000106-64.2016.8.06.0193",
        "parteAutora": "Maria Ediene Monteiro do Nascimento de Castro\nAdvogado:  Fabio Magalhaes Dias  ",
        "parteRequerida": "Coliga\u00e7\u00e3o Um Novo Tempo Uma Nova Hist\u00f3ria - Repres. Legal Francisco Edineudo Barbosa de Pinho",
        "advogado": "Fabio Magalhaes Dias"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0038372-95.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Nelson Paschoalotto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002918-29.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Gomes de Ara\u00fajo\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Ita\u00fa Bmg Consignado S/A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000443-55.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003624-88.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Laiza Rocha Miranda",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000442-55.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jo\u00e3o Bonfim Floren\u00e7a Maia",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002798-46.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Terezinha Cavalcante da Ponte",
        "parteRequerida": "CAPEMISA SEGURADORA DE VIDA E PREVIDENCIA S.A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004027-52.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020584-03.2016.8.06.0029",
        "parteAutora": "Francisco Regios Pereira Neto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003955-80.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Izabel Cristina Candido Torres",
        "parteRequerida": "BATISTA",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006290-86.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001448-93.2003.8.06.0055",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0782611-27.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "L\u00facia de F\u00e1tima Holanda Pereira\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Cear\u00e1",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003338-42.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "Municipio de Chorozinho",
        "parteRequerida": "Josafa Albino Lima",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004318-60.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "Luciano Teixeira do Nascimento",
        "parteRequerida": "Antonio dos Santos Mota",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001181-64.2012.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "Celso David Antunes",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002582-42.2014.8.06.0162",
        "parteAutora": "Marconi de Matos Sobreira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000441-85.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004317-33.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Banco do Brasil S/A\nAdvogada:  Larissa de Alencar Pinheiro Macedo  ",
        "parteRequerida": "Arao Andrade Filho",
        "advogado": "Larissa de Alencar Pinheiro Macedo"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020583-81.2017.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000440-85.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Marcelo Cardoso",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002917-44.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Gomes de Ara\u00fajo\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Bradesco Financiamentos S.a.\nAdvogado:  Francisco Sampaio de Meneses Junior  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006290-81.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "RAIMUNDO ALVES DE SOUSA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003551-20.2014.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000441-70.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "CESAR AUGUSTO BERNARDO DE FREITAS",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003614-44.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004006-19.2013.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jose Feitosa de Sousa",
        "parteRequerida": "Jose Feitosa de Sousa",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000106-51.2017.8.06.0186",
        "parteAutora": "Luiz Lopes da Silva\nAdvogado:  Gildo Leobino de Souza J\u00fanior  ",
        "parteRequerida": "Banco Itau Consignado S.a\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Gildo Leobino de Souza J\u00fanior"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020583-18.2016.8.06.0029",
        "parteAutora": "Francisco Regios Pereira Neto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000440-03.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001181-59.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004027-18.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Valdecy da Costa Alves",
        "parteRequerida": "Valdecy da Costa Alves",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003929-82.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Antonio Gilberto Bezeera da Costa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002797-61.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Antonia Aparecida Vieira Marques",
        "parteRequerida": "CAPEMISA SEGURADORA DE VIDA E PREVIDENCIA S.A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003338-13.2012.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0019992-93.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004005-68.2012.8.06.0045",
        "parteAutora": "Humberto Mandes Maia\nAdvogado:  Jose Idemario Tavares de Oliveira  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Jose Idemario Tavares de Oliveira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004316-82.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Davi de Moura Cardoso",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000297-25.2018.8.06.0069",
        "parteAutora": "Antonio Maximiano Vieira\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  \nAdvogada:  Francisca Daniela Moreira Fontenele  \nAdvogada:  Manuela Sampaio Sarmento E Silva  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A",
        "advogado": "Manuela Sampaio Sarmento E Silva"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003612-74.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Fernando R\u00e9gis Freitas de Carvalho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000534-74.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "FRANCISCO JULIO DE MARIA\nAdvogado:  \u00cdtalo Thiago de Vasconcelos Pereira  \nAdvogado:  Jose Tarcisio Sousa Neto  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Jose Tarcisio Sousa Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002582-13.2012.8.06.0162",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004316-90.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000106-17.2018.8.06.0186",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020582-96.2017.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002797-27.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "ITHALLO SOUSA CASTRO",
        "parteRequerida": "MAPFRE SEGURADORA S.A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003338-08.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000439-03.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Leandro da Costa Ribeiro",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002916-59.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Gomes de Ara\u00fajo\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Bmg S/A\nAdvogada:  Marina Bastos da Porciuncula Bengui  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000297-14.2018.8.06.0202",
        "parteAutora": "Tereza Alzeni da Silva\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  \nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a",
        "advogado": "David Sombra Peixoto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004026-33.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Valdecy da Costa Alves",
        "parteRequerida": "Valdecy da Costa Alves",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000296-29.2018.8.06.0202",
        "parteAutora": "Tereza Alzeni da Silva\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  \nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "parteRequerida": "Banco Brasil S.a",
        "advogado": "David Sombra Peixoto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000015-73.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003337-57.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000533-89.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "MARIA MENDES SOUZA\nAdvogado:  \u00cdtalo Thiago de Vasconcelos Pereira  \nAdvogado:  Jose Tarcisio Sousa Neto  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco S.A\nAdvogado:  Francisco Sampaio de Meneses Junior  ",
        "advogado": "Jose Tarcisio Sousa Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020582-33.2016.8.06.0029",
        "parteAutora": "Francisco Regios Pereira Neto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001181-35.2010.8.06.0069",
        "parteAutora": "Alban Fernandes Albuquerque Pessoa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004005-63.2015.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003609-56.2010.8.06.0144",
        "parteAutora": "Fabio Nogueira Rocha",
        "parteRequerida": "Emanuelle Ferreira Gomes Silva Moura",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015052-90.2014.8.06.0070",
        "parteAutora": "Joao Carvalho Quixada Neto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003550-35.2014.8.06.0045",
        "parteAutora": "Diego Gondim Feitosa",
        "parteRequerida": "Justino Feitosa Neto",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002795-57.2019.8.06.0070",
        "parteAutora": "Cicero Teles da Silva",
        "parteRequerida": "SEGURADORA L\u00cdDER DOS CONS\u00d3RCIOS DO SEGURO DPVAT",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004315-97.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Davi de Moura Cardoso",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000438-33.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004004-83.2012.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003925-45.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Manoel Roberto de Araujo",
        "parteRequerida": "MARITIMA SEGUROS",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003549-16.2015.8.06.0045",
        "parteAutora": "Antonio Geraldo Leite",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015034-74.2011.8.06.0070",
        "parteAutora": "Lara Rola Bezerra de Menezes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002915-74.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Gomes de Ara\u00fajo\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Bmg S/A\nAdvogada:  Marina Bastos da Porciuncula Bengui  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002886-95.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Joao Paulo de Sousa Nascimento",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0749286-61.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Francisca Linhares Victor\nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003923-75.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Feliciano Gon\u00e7alves Braga",
        "parteRequerida": "[Intima\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica] - Banco Bradesco S.A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005145-38.2010.8.06.0133",
        "parteAutora": "Francisco Antonio Calixta Vasconcelos\nAdvogado:  Cleiton Rodrigues de Melo  \nAdvogado:  Francisco Aldairton Ribeiro Carvalho Junior  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Francisco Aldairton Ribeiro Carvalho Junior"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000105-66.2017.8.06.0186",
        "parteAutora": "Fabiana Carla dos Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020581-48.2016.8.06.0029",
        "parteAutora": "Francisco Regios Pereira Neto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005967-81.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003922-90.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Joabe Araujo Costa",
        "parteRequerida": "MARITIMA SEGUROS",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000437-33.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Isaquiel da Silva de Souza",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0749169-70.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Rosicler Machado\nAdvogado:  Jose Nunes Rodrigues  \nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Esp\u00f3lio de Jos\u00e9 Nunes Rodrigues\nAdvogada:  Maria de Guadalupe Rebou\u00e7as Moreira  \nInventariante:  Gecilda Lima Rodrigues ",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006289-04.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000533-55.2019.8.06.0161",
        "parteAutora": "Joaquim Almeida Vasconcelos\nAdvogado:  Josimo Farias Filho  ",
        "parteRequerida": "INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS",
        "advogado": "Josimo Farias Filho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0782230-19.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Reginaldo Sales Hissa",
        "parteRequerida": "Paulo Maria Teixeira Lima",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004025-82.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002884-28.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Lucivaldo Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001180-11.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002794-09.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "FRANCISCO JOSE DE SOUSA",
        "parteRequerida": "CAPEMISA SEGURADORA DE VIDA E PREVIDENCIA S.A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003604-97.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Joao Gomes Filho",
        "parteRequerida": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003548-31.2015.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003548-02.2013.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004315-63.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "ANTONIO MARTINS DE OLIVEIRA",
        "parteRequerida": "Raimundo Nonato Sebastiao Rodrigues da Silva",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004004-78.2015.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jose Edgle dos Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001737-30.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Ant\u00f4nio Jairo Saraiva Mascarenhas",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006288-82.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001179-89.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020581-14.2017.8.06.0029",
        "parteAutora": "Eduardo Gurgel do Vale\nAdvogada:  Delany Gurgel do Vale Souza  ",
        "parteRequerida": "Francisco Ozemar Rodrigues\nAdvogado:  Marco Antonio Sobreira Bezerra  ",
        "advogado": "Delany Gurgel do Vale Souza"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002914-89.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "Carlos Eduardo Pereira Teixeira",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002581-23.2015.8.06.0162",
        "parteAutora": "Carlos Roque Feitosa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003604-58.2016.8.06.0165",
        "parteAutora": "Dyonnes Alves de Paula",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004315-34.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "Jose Teorge Alves de Castro",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005967-47.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "parteRequerida": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003337-28.2012.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0019981-64.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "Dra Mariana Gon\u00e7alves de Souza Ximenes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003337-23.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005966-96.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "parteRequerida": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004025-48.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Valdecy da Costa Alves",
        "parteRequerida": "Valdecy da Costa Alves",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003547-80.2014.8.06.0045",
        "parteAutora": "Defensor Dativo Jose Edgle dos Santos",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020580-63.2016.8.06.0029",
        "parteAutora": "Francisco Regios Pereira Neto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000436-63.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001179-60.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004003-98.2012.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jos\u00e9 Idemario Tavares de Oliveira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004314-78.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001178-12.2012.8.06.0069",
        "parteAutora": "Bruno Henrique Vaz Carvalho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0023387-24.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria Leuda Mendes\nAdvogado:  Jose Nunes Rodrigues  \nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "parteRequerida": "Estado do Ceara\nAdvogada:  Deusdedit Rodrigues Duarte  \nAdvogado:  Fabiano Aldo Alves Lima  ",
        "advogado": "Fabiano Aldo Alves Lima"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004003-93.2015.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015026-97.2011.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000436-48.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Marcos Aurelio Almeida da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003547-51.2012.8.06.0045",
        "parteAutora": "Italo Ney Fonseca Feitosa Cabral",
        "parteRequerida": "Joaquim Cabral de Melo Neto",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003921-08.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Josefa de Oliveira Silva",
        "parteRequerida": "[Intima\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica] - Banco Bradesco S.A",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006288-48.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000435-78.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000293-51.2019.8.06.0069",
        "parteAutora": "RAIMUNDA MOREIRA CARVALHO DOS SANTOS\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  ",
        "parteRequerida": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL INSS",
        "advogado": "Abdias Filho Ximenes Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003907-24.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Elda Marinho Teles Cabral",
        "parteRequerida": "Municipio de Acopiara/ce",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000105-42.2012.8.06.0186",
        "parteAutora": "Manoel Jorcelio Peixoto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020579-78.2016.8.06.0029",
        "parteAutora": "Francisco Regios Pereira Neto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005966-62.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015110-19.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Elizabeth Ramos Barbosa\nAdvogada:  Maria do Socorro Siqueira Feitosa Carvalho  ",
        "parteRequerida": "Municipio de Fortaleza\nAdvogado:  Procurador do Municipio: Marcelo Araujo de Brito  ",
        "advogado": "Maria do Socorro Siqueira Feitosa Carvalho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000105-42.2010.8.06.0144",
        "parteAutora": "J. V. F. M.",
        "parteRequerida": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004306-80.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004024-63.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Valdecy da Costa Alves",
        "parteRequerida": "Valdecy da Costa Alves",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003905-54.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Antonia Leandro Silva",
        "parteRequerida": "Municipio de Acopiara/ce",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005966-28.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "Antonia Francisca de Sousa dos Santos\nAdvogada:  Maria Clara Rodrigues Pinho  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Maria Clara Rodrigues Pinho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003336-72.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004314-15.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Davi de Moura Cardoso",
        "parteRequerida": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015025-15.2011.8.06.0070",
        "parteAutora": "Antonio Elton de Araujo",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004002-11.2015.8.06.0045",
        "parteAutora": "Antonio Geraldo Leite",
        "parteRequerida": "Antonio Geraldo Leite",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020578-93.2016.8.06.0029",
        "parteAutora": "Francisco Regios Pereira Neto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001178-07.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004313-93.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002911-37.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria Delurdes de Souza\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco S.a.\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015110-19.2008.8.06.0001",
        "parteAutora": "Elizabeth Ramos Barbosa\nAdvogada:  Maria do Socorro Siqueira Feitosa Carvalho  ",
        "parteRequerida": "Municipio de Fortaleza\nAdvogado:  Procurador do Municipio: Marcelo Araujo de Brito  ",
        "advogado": "Maria do Socorro Siqueira Feitosa Carvalho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0038123-28.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Maria Gurgel Vasconcelos\nAdvogado:  Marcos Antonio Falcao de Oliveira  \nAdvogado:  Jose Pericles Tomaz  \nAdvogado:  Savio Cavalcante da Ponte  \nAdvogada:  Maria Neide Bezerra Evangelista  \nAdvogada:  Lilian Lusitano Cysne  \nAdvogado:  Flavio Jacinto da Silva  \nAdvogada:  Nathalia Damasceno da Costa E Silva Ervedosa  ",
        "parteRequerida": "Francisco Eisenhower Vasconcelos\nAdvogado:  Augusto Cesar Figueiredo Santos  ",
        "advogado": "Nathalia Damasceno da Costa E Silva Ervedosa"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0019972-05.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003597-42.2010.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004301-58.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "Jean Marcell de Miranda Vieira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001177-90.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003546-61.2015.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003336-38.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000105-37.2015.8.06.0186",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006287-97.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005965-77.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020578-59.2017.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003904-69.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Suely Marciel Guedes",
        "parteRequerida": "Municipio de Acopiara/ce",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002910-52.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Mour\u00e3o\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A\nAdvogada:  Marina Bastos da Porciuncula Bengui  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001437-97.2008.8.06.0052",
        "parteAutora": "Paulo Macedo Cruz Neto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001177-56.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "Francisco Francimor Gomes Ximenes",
        "parteRequerida": "Antonio Cleto Gomes",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002250-91.2000.8.06.0089",
        "parteAutora": "Jardson Saraiva Cruz",
        "parteRequerida": "Francisco Alves de Albuquerque",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020577-74.2017.8.06.0029",
        "parteAutora": "Antonio Gaspar do Vale\nAdvogada:  Delany Gurgel do Vale Souza  ",
        "parteRequerida": "Pedro Duarte",
        "advogado": "Delany Gurgel do Vale Souza"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003592-20.2010.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004001-26.2015.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0100349-25.2007.8.06.0001",
        "parteAutora": "S. P. da P.",
        "parteRequerida": "Migra\u00e7\u00e3o A Regularizar\nAdvogado:  Manuel Micias Bezerra  \nAdvogado:  Pedro Ferreira Freitas  ",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003589-31.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Joao Gomes Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004789-51.2016.8.06.0127",
        "parteAutora": "Cleiton Moreira da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001177-22.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Mac\u00f4nio Arruda Meneses",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004311-31.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "Joao Gomes Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006287-63.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004299-88.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0707603-44.2000.8.06.0001",
        "parteAutora": "Moacyr da Silva Goncalves\nAdvogado:  Aziz Manuel Farias Jereissati  ",
        "parteRequerida": "Prefeito do Municipio de Fortaleza\nAdvogado:  Martonio Mont alverne Barreto Lima  ",
        "advogado": "Aziz Manuel Farias Jereissati"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004000-41.2015.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002909-67.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Mour\u00e3o\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A\nAdvogada:  Marina Bastos da Porciuncula Bengui  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003875-19.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "ESPOLIO DE FRANCISCO ZENEUDA DE LIMA",
        "parteRequerida": "PEDRO MARQUES DE SOUSA",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002880-88.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francinaldo Soares Ferreira",
        "parteRequerida": "E. L. da S. M.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004023-78.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Valdecy da Costa Alves",
        "parteRequerida": "Valdecy da Costa Alves",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003546-32.2013.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003335-87.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001944-44.2010.8.06.0131",
        "parteAutora": "Dr. Paulo S\u00e9rgio Ripardo",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000105-32.2018.8.06.0186",
        "parteAutora": "Francisco Andre Ferreira Bessa\nAdvogado:  Antonia Valeria Braga Firmiano  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Antonia Valeria Braga Firmiano"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000610-57.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Sayd Lima Feitosa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006287-34.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "Renata Maciel Alberto Brasileiro\nAdvogado:  Raimundo Martins Pereira  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Raimundo Martins Pereira"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020577-11.2016.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004721-10.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Rosalia Inacio Gomes",
        "parteRequerida": "GERCIDONE INACIO GOMES",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001176-37.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003587-61.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Fernando R\u00e9gis Freitas de Carvalho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020576-89.2017.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0100117-13.2007.8.06.0001",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004311-26.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001735-60.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jos\u00e9 Wiro Silveira Alves",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000431-26.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Julio de Sousa Pinto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000532-70.2019.8.06.0161",
        "parteAutora": "Jose Expedito Ferreira Gomes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001176-08.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "Luis Carlos Belchior Teles",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0015017-38.2011.8.06.0070",
        "parteAutora": "Maria Eliane Alves Moura\nAdvogada:  Maria do Socorro Silveira Ribeiro  ",
        "parteRequerida": "Antonio Jos\u00e9 Ferreira do Nascimento",
        "advogado": "Maria do Socorro Silveira Ribeiro"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004310-41.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001943-77.2007.8.06.0062",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003335-58.2012.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003545-76.2015.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite",
        "parteRequerida": "Christianne Gomes da Rocha",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003586-76.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002908-82.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Luiz Antonio da Silva\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Mercantil do Brasil Financeira S.a. Credito Fin. e Invest.\nAdvogado:  Francisco Sampaio de Meneses Junior  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003874-34.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Francisco Marl\u00facio Paz Lima J\u00fanior",
        "parteRequerida": "Municipio de Acopiara - Ce",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000291-07.2018.8.06.0202",
        "parteAutora": "Tereza Alzeni da Silva\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  \nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A",
        "advogado": "Wilson Sales Belchior"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000532-07.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "MARIA MENDES SOUZA\nAdvogado:  \u00cdtalo Thiago de Vasconcelos Pereira  \nAdvogado:  Jose Tarcisio Sousa Neto  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco S.A\nAdvogado:  Francisco Sampaio de Meneses Junior  ",
        "advogado": "Jose Tarcisio Sousa Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003335-53.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "Maria de Socorro Soares Bezerra",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005964-92.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003999-90.2014.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003858-80.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "MANOEL FRANCISCO MARTINS SOUSA\nAdvogado:  Francisco Regios Pereira Neto  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A",
        "advogado": "Francisco Regios Pereira Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000531-85.2019.8.06.0161",
        "parteAutora": "MARIA LUZIANE MATEUS DO NASCIMENTO",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000286-56.2009.8.06.0054",
        "parteAutora": "Valdeci Leite Alencar",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004297-21.2010.8.06.0143",
        "parteAutora": "Marcelo Raulino Santana",
        "parteRequerida": "Celso David Antunes",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020576-26.2016.8.06.0029",
        "parteAutora": "Janaina Holanda Rocha",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001175-86.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "Wilson Sales Belchior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004717-70.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "BANCO BRADESCO FINANCIAMENTOS S/A\nAdvogado:  Antonio Braz da Silva  ",
        "parteRequerida": "ANTONIO CARLOS DE SOUSA",
        "advogado": "Antonio Braz da Silva"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003545-13.2014.8.06.0045",
        "parteAutora": "Procurador Cicera Dorlene Andrade da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0019956-51.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004309-56.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002907-97.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Luiz Antonio da Silva\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Ita\u00fa Bmg Consignado S/A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000429-71.2010.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005964-29.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003834-52.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "FRANCISCA SEVERINA DA SILVA\nAdvogado:  Francisco Regios Pereira Neto  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A\nAdvogado:  Thiago Barreira Romcy  ",
        "advogado": "Francisco Regios Pereira Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005964-24.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "A. J. F. B.",
        "parteRequerida": "SONIA MARIA CAVALCANTE PINTO",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000289-42.2015.8.06.0202",
        "parteAutora": "Francisco Valdine Moreira\nAdvogado:  Clinio de Oliveira Memoria Cordeiro  ",
        "parteRequerida": "INSTITUTO NACIONAL DE SEGURO SOCIAL INSS",
        "advogado": "Clinio de Oliveira Memoria Cordeiro"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003844-96.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "FRANCINEIDE FERREIRA LOPES\nD. P\u00fablico:  Defensoria P\u00fablica Geral do Estado do Cear\u00e1  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Defensoria P\u00fablica Geral do Estado do Cear\u00e1"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020573-71.2016.8.06.0029",
        "parteAutora": "Douglas Viana Bezerra",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002879-06.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Jorgyana Silva Soares",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004291-77.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "Leudo Candido de Andrade",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005964-58.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Neusa Pereira Nascimento\nAdvogada:  Maria Clara Rodrigues Pinho  ",
        "parteRequerida": "Romualdo Teixeira de Sousa",
        "advogado": "Maria Clara Rodrigues Pinho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003586-13.2010.8.06.0144",
        "parteAutora": "Fernando Antonio Macambira Viana",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001174-67.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Francisco Francimor Gomes Ximenes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004696-94.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Fernanda Fernandes Barbosa",
        "parteRequerida": "Fernando Cesar Portel Barbosa",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003998-71.2015.8.06.0045",
        "parteAutora": "Roseany Araujo Viana Alves",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006286-78.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096235-60.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006286-49.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "Raimundo Martins Pereira",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004308-76.2012.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Sofia Quirino da Cunha Farias",
        "parteRequerida": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000428-71.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Lucas Kauan Coelho de Abreu",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020573-37.2017.8.06.0029",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001173-82.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Francisco Francimor Gomes Ximenes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0014987-03.2011.8.06.0070",
        "parteAutora": "Procurador Dra. Cherlynne Teixeira e Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037887-32.2007.8.06.0001",
        "parteAutora": "Banco do Brasil S.A",
        "parteRequerida": "Luiz Itamar Pessoa",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000531-22.2018.8.06.0161",
        "parteAutora": "MARIA MENDES SOUZA\nAdvogado:  \u00cdtalo Thiago de Vasconcelos Pereira  \nAdvogado:  Jose Tarcisio Sousa Neto  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco S.A\nAdvogado:  Francisco Sampaio de Meneses Junior  ",
        "advogado": "Jose Tarcisio Sousa Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003833-67.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "FRANCISCA SEVERINA DA SILVA\nAdvogado:  Francisco Regios Pereira Neto  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A\nAdvogado:  Ant\u00f4nio de Moraes Dourado Neto  ",
        "advogado": "Francisco Regios Pereira Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0019951-29.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003583-58.2010.8.06.0144",
        "parteAutora": "Fazenda Nacional - Uniao\nAdvogado:  Procurador Expedito Ribeiro de Sousa Filho  ",
        "parteRequerida": "Agroindustria e Comercio Araujo Rios Ltda-me\nAdvogado:  Joao Gomes Filho  ",
        "advogado": "Procurador Expedito Ribeiro de Sousa Filho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003544-91.2015.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite",
        "parteRequerida": "Christianne Gomes da Rocha",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004288-25.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "Marcelo Raulino Santana",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005963-73.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "Francisca Eloisa dos Santos Gomes\nAdvogada:  Maria Clara Rodrigues Pinho  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Maria Clara Rodrigues Pinho"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001173-19.2014.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "parteRequerida": "Wilson Sales Belchior",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003822-38.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "FRANCISCA SEVERINA DA SILVA\nAdvogado:  Francisco Regios Pereira Neto  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A\nAdvogado:  Ant\u00f4nio de Moraes Dourado Neto  ",
        "advogado": "Francisco Regios Pereira Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002906-15.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Luiz Antonio da Silva\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da BMG CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0099006-91.2007.8.06.0001",
        "parteAutora": "Telma Maria de Sousa Costa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001940-61.2009.8.06.0092",
        "parteAutora": "Joao Facundes Gomes Neto",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006286-44.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "MARIA SOCORRO LIMA SILVA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003334-68.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004652-75.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "MARIA LUCILENE VIRTURINO DA SILVA",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096234-75.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003997-91.2012.8.06.0045",
        "parteAutora": "Erinilton Aprigio Cavalcante\nAdvogada:  Gilvana Maria Moreira de Souza  ",
        "parteRequerida": "Instituto Nacional de Seguridade Social - INSS",
        "advogado": "Gilvana Maria Moreira de Souza"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020572-86.2016.8.06.0029",
        "parteAutora": "Wilson Sales Belchior",
        "parteRequerida": "Douglas Viana Bezerra",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004308-42.2013.8.06.0144",
        "parteAutora": "Barbara Carolina de Aquino Araujo",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001172-97.2015.8.06.0069",
        "parteAutora": "Francisco Francimor Gomes Ximenes",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000427-86.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Francisco Juarez Barros de Sousa",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004649-23.2018.8.06.0070",
        "parteAutora": "Vandiberto de Oliveira Barros",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020572-52.2017.8.06.0029",
        "parteAutora": "Luis Cazemiro de Melo\nAdvogado:  Domingos M. Bezerra Junior  ",
        "parteRequerida": "Banco Bradesco-\nAdvogada:  Ana Cristina Bonfim Farias  ",
        "advogado": "Domingos M. Bezerra Junior"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003334-05.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096230-38.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003997-86.2015.8.06.0045",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002370-76.2009.8.06.0071",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003582-73.2010.8.06.0144",
        "parteAutora": "Joao Gomes Filho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006286-15.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "Luisa Ladislau da Silva\nAdvogado:  Antonia Valeria Braga Firmiano  ",
        "parteRequerida": "Bv Financeira S/A - Credito, Financiamento e Investimento\nAdvogado:  Giulio Alvarenga Reale  \nAdvogado:  Fernando Luz Pereira  \nAdvogado:  Moises Batista de Souza  \nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  \nAdvogado:  Anastacio Jorge Matos de Sousa Marinho  \nAdvogada:  Deborah Sales Belchior  ",
        "advogado": "Antonia Valeria Braga Firmiano"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0014962-87.2011.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005963-44.2016.8.06.0144",
        "parteAutora": "Jose Teorge Alves de Castro",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003543-43.2014.8.06.0045",
        "parteAutora": "Jose Antonio de Macedo Neto",
        "parteRequerida": "Louise Rainer Pereira Gion\u00e9dis",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000426-04.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Maria Santos do Carmo",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003333-83.2015.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004308-08.2014.8.06.0144",
        "parteAutora": "Jose Mauro de Melo Escorcio",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0096223-46.2015.8.06.0034",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004279-63.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000104-81.2017.8.06.0186",
        "parteAutora": "Estev\u00e3o Silva Martins",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002905-30.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Luiz Antonio da Silva\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S.A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003819-83.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "MARIA DIVONEIDE DE ANDRADE\nAdvogado:  Francisco Marl\u00facio Paz Lima J\u00fanior  ",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "Francisco Marl\u00facio Paz Lima J\u00fanior"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000288-29.2019.8.06.0069",
        "parteAutora": "MARIA RUFINA ALVES\nAdvogado:  Abdias Filho Ximenes Gomes  ",
        "parteRequerida": "BANCO DO BRASIL S/A\nAdvogado:  David Sombra Peixoto  ",
        "advogado": "Abdias Filho Ximenes Gomes"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0020571-67.2017.8.06.0029",
        "parteAutora": "Antonia Milda Noronha Evangelista",
        "parteRequerida": "Ana Cristina Bonfim Farias",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0014953-28.2011.8.06.0070",
        "parteAutora": "Aldenira Gomes Diniz",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002904-45.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "Luiz Antonio da Silva\nAdvogado:  Jose Marden de Albuquerque Fontenele  ",
        "parteRequerida": "Banco Ita\u00fa Bmg Consignado S/A\nAdvogado:  Wilson Sales Belchior  ",
        "advogado": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0019881-12.2017.8.06.0070",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001171-83.2013.8.06.0069",
        "parteAutora": "Jose Medeiros de Souza Lima",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037828-44.2007.8.06.0001",
        "parteAutora": "Luiza Maria Gomes de Melo",
        "parteRequerida": "Supsec - Sistema Unico de Previdencia Social dos Servidores Publicos D",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0005963-10.2017.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003816-31.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "MARIA VILAUBA DA SILVA\nAdvogado:  Francisco Regios Pereira Neto  ",
        "parteRequerida": "BANCO BMG S/A",
        "advogado": "Francisco Regios Pereira Neto"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000425-19.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "Stefany da Silva Maciel",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003333-20.2014.8.06.0068",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0037828-44.2007.8.06.0001",
        "parteAutora": "Luiza Maria Gomes de Melo",
        "parteRequerida": "Supsec - Sistema Unico de Previdencia Social dos Servidores Publicos D",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003575-47.2011.8.06.0144",
        "parteAutora": "Pedro Pereira Filho\nAdvogada:  Ana Teresa Cavalcante Lima Nobre  ",
        "parteRequerida": "Luiz Omar Vieira do Carmo",
        "advogado": "Ana Teresa Cavalcante Lima Nobre"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0006285-93.2018.8.06.0144",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000283-45.2002.8.06.0055",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003996-04.2015.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite",
        "parteRequerida": "Christianne Gomes da Rocha",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000104-47.2018.8.06.0186",
        "parteAutora": "Luis Felipe da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004271-86.2011.8.06.0143",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003543-09.2015.8.06.0045",
        "parteAutora": "Maria Neli de Almeida Inocencio Leite",
        "parteRequerida": "Christianne Gomes da Rocha",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0004307-86.2015.8.06.0144",
        "parteAutora": "Maria Clara Rodrigues Pinho",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002902-75.2017.8.06.0069",
        "parteAutora": "BANCO BMG S/A\nAdvogado:  Eduardo Chalfin  ",
        "parteRequerida": "Jose Marden de Albuquerque Fontenele",
        "advogado": "Eduardo Chalfin"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000424-34.2019.8.06.0034",
        "parteAutora": "THIAGO ALVES DO NASCIMENTO",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0000104-42.2019.8.06.0144",
        "parteAutora": "Geremilton Lopes da Silva",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0003812-91.2018.8.06.0029",
        "parteAutora": "Antonio Francisco de Jesus",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0001927-70.2005.8.06.0167",
        "parteAutora": "N\u00e3o encontrado",
        "parteRequerida": "N\u00e3o encontrado",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    },
    {
        "numeroProcesso": "0002877-36.2018.8.06.0034",
        "parteAutora": "Leidiane Alves",
        "parteRequerida": "W. A. M.",
        "advogado": "N\u00e3o encontrado"
    }
]